<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Awtomatic na dinadagdag ang mga bookmark</item>
        <item>Ipinipilit ang pag-autostart</item>
        <item>I-install ang nakakahamak na mga plug-in</item>
        <item>Madaling pagmulan ng pagbagsak ng sistema</item>
        <item>Hindi autorisadong paggamit ng datos</item>
        <item>Hindi maisagawa na ma i-uninstall ng kumpleto</item>
        <item>Ipinapadala ang mga text nang walang alerto</item>
        <item>Nakatagong pinansyal na bayarin</item>
        <item>Nagpapadala ng mga text ng paggamit ng babayarin nang may masamang hangarin</item>
        <item>Hindi nagawang ma i-uninstall ng mabuti</item>
        <item>Kumuha ng premium na mga site na walang permiso</item>
        <item>Nakawin ang sensitibong impormasyon</item>
        <item>Nabuong bayarin</item>
        <item>Magpadala ng spam na teksto</item>
        <item>Nakakahamak na gawi habang nag-uninstall</item>
        <item>Awto-start habang nag pa-power up</item>
        <item>Koneksyon sa internet na walang permiso</item>
        <item>In-app na pagbili</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Nag-aayos ng \"shortcut\" at \"homepages\"</item>
        <item>Maka-epekto sa paggamit ng security app</item>
        <item>Gumagamit ng hindi tiyak na sertipiko</item>
        <item>Humiling ng mapanganib na permiso</item>
        <item>Humiling ng labis na permiso</item>
        <item>Naglalaman ng mga push ad</item>
        <item>Naglalaman ng mga app wall ad</item>
        <item>Naglalaman ng mga ad</item>
        <item>Naglalaman ng mga pop-up ad</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Risk sa Pagbabayad</item>
        <item>Risk sa Pagbabayad</item>
        <item>Risk sa Pagbabayad</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Risk sa Pagbabayad</item>
        <item>Risk sa Privacy</item>
        <item>Risk sa Pagbabayad</item>
        <item>Risk sa Pagbabayad</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Risk sa Privacy</item>
        <item>Risk sa Privacy</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Hindi awtorisadong monetary transaction</item>
        <item>Pagnanakaw ng sensitibong impormasyon</item>
        <item>Remote na ina-access at kinokontrol ang iyong device</item>
        <item>Malisyosong pinararami at ikinakalat</item>
        <item>Hindi awtorisadong paggamit ng data</item>
        <item>Naglalaman ng mga katangian ng phishing</item>
        <item>Nagdudulot ng abala</item>
        <item>Nagpapabagal sa internet connection</item>
        <item>Nagda-download ng mga malisyosong app</item>
        <item>Naglalagay ng mga malisyong file</item>
        <item>Pagnanakaw ng impormasyon ng pagbabayad</item>
        <item>Ransom-ware</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Trojan sa Pagbabayad</item>
        <item>Trojan sa Privacy</item>
        <item>Trojan na Remote</item>
        <item>Trojan sa Pagpaparami</item>
        <item>Trojan sa Paggastos</item>
        <item>Trojan sa Panloloko</item>
        <item>Rogue Trojan</item>
        <item>Agent Trojan</item>
        <item>Trojan na Nagda-download</item>
        <item>Dropper Trojan</item>
        <item>Banker Trojan</item>
        <item>Trojan sa Pagtubos</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Lumilikha ng isang backdoor sa iyong device</item>
        <item>Ilegal na paggamit ng mga loophole sa sistema</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Backdoor</item>
        <item>Exploit</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Text Messaging Fraud Vulnerability</item>
        <item>Maaaring pahintulutan nito ang malware na magpadala ng mga pekeng text message.</item>
        <item>Real-time na pagsubaybay ay pinapagana. 360 Security ay pipigilan ang anumang app na susubok na magpadala ng mapanlinlang na mga teksto.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Oras ng Paglabas:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Itong depekto ay maaring payagan ang malware na magpadala ng mga pekeng mensahe. Maaaring lumitaw ang mga naturang mensahe na parang pinadala ng iyong mga kaibigan o mga pinagkakatiwalaang serbisyo. Pagtugon sa mga pekeng mensahe ay maaaring humantong sa mga paglabag ng pagiging kompidensiyal.</item>
        <item>Ang sistema ng Android ay hindi ma-verify ang nagpadala ng mensaheng MMS. Ang malware ay maaaring pagsamantalaan sa pamamagitan ng paglikha ng isang mapanlinlang na MMS at i-save ito sa inbox ng iyong telepono sa pamamagitan ng serbisyo sa pagpoproseso ng MMS.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Fraudulent Messaging Broadcast Vulnerability</item>
        <item>Maaaring pahintulutan nito ang malware na magpadala ng mga pekeng text message.</item>
        <item>Real-time na pagsubaybay ay pinapagana. 360 Security ay pipigilan ang anumang app na susubok na magpadala ng mapanlinlang na mga teksto.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Oras ng Paglabas:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Itong depekto ay maaring payagan ang malware na magpadala ng mga pekeng mensahe. Maaaring lumitaw ang mga naturang mensahe na parang pinadala ng iyong mga kaibigan o mga pinagkakatiwalaang serbisyo. Pagtugon sa mga pekeng mensahe ay maaaring humantong sa mga paglabag ng pagiging kompidensiyal.</item>
        <item>Malware sa iyong telepono ay maaaring magpadala sa iyo ng mga pekeng mga text message. Ang nasabing mga mensahe ay lalabas na parang ipinadala ng isang lehitimong nagpadala tulad ng iyong bangko. Maaaring mabigo ang isang messaging app sa pag-filter ng mapanlinlang na mensahe at sa halip i-save ito sa iyong inbox.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Exynos CPU Vulnerability</item>
        <item>Ay maaaring gamitin upang makakuha ang mga root privileges para sa nakakahamak na layunin.</item>
        <item>Real-time na pagsubaybay ay pinagana. 360 Security ay papahinto ang anumang app na susubukang gamitin itong kahinaan upang makakuha ng root privileges o i-tisa ang iyong aparato.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Paglabas ng oras:\u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Maaaring gamitin ng Malware itong depekto upang makakuha ng root privileges - ang pinakamataas na pribilehiyo sa Android system na nagbibigay sa isang app ng buong kontrol sa sistema. Ang inyong privacy, ang iyong mga account at mga password ay maaaring malantad sa malware. Mangyaring paganahin ang hotfix o makipag-ugnayan sa manufacturer para sa isang posibleng pag-update.</item>
        <item>May depekto sa kernel drive ng Samsung Exynos CPU. Ang paghiling ng access sa /dev/exynos-mem mula sa hindi naka sistemang app ay hindi nai-tanggihan. Ang Kahinaan na ito ay maaaring pagsamantalahan ng mga malware upang makakuha ng root privilege at magsagawa ng mga ilegal na mga operasyon.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Remote Wipe Vulnerability</item>
        <item>Maaaring gamitin upang magpakita ng link na may masamang intensyon papunta sa isang webpage</item>
        <item>Real-time na pagsubaybay ay pinagana. 360 Security ay papahinto ang anumang app na susubok gamitin ang kahinaan upang i-wipe ang datos sa iyong telepono.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Paglabas ng oras:\u0009\u0009Sep. 2012"</item>
        <item>Depekto na ito ay maaaring gamitin upang ipakita ang isang nakakahamak na link sa isang webpage. Sa sandaling i-click mo sa link, ang lahat ng mga data sa iyong device ay matatanggal.</item>
        <item>Maaaring makikilala ng sistema ng Android ang numero ng telepono at tawagan ang numerong iyon sa iyong kahilingan. Gayunpaman, kung nag-click ka sa isang peke na numero ng telepono, maaaring ma-trigger ng isang pagkilos at i-wipe ang iyong datos.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Samsung Galaxy S4 Backup Utility Vulnerability</item>
        <item>Ay maaaring gamitin upang magpadala ng mga text na mensahe o lumikha ng mapanlinlang na mga hindi pa nababasang mga text sa background.</item>
        <item>Ang Hotfix hindi magpapagana ng mahina utility. Real-time na pagsubaybay ay naka-on.</item>
        <item>"Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-napagtatantong petsa:\u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>Samsung Galaxy S4 series phone na may ganitong utility ay naka-expose sa mga potensyal na pagbabanta. Ang malware ay maaaring magpadala ng mga pekeng mensahe sa anumang numero, gagawa ng hindi awtorisadong mga pagsingil.</item>
        <item>Ang isang kahinaan na umiiral sa built-in na backup utility ng Samsung Galaxy S4 Serye telepono kung saan ang utility ay hindi ma-verify ang nagpadala ng data. Ito ay maaaring pinagsamantalahan sa pamamagitan ng anumang third party na app na magpadala o lumikha ng mga pekeng SMS (MMS), na nagreresulta sa nakahahamak na singil o panloloko. Hanggang sa ilalabas ng Samsung ng isang update sa utility, maaari mong protektahan ang iyong sarili sa pamamagitan ng pag-aayos ng mga kahinaan nang manu-mano sa pamamagitan ng pagsunod sa aming mga tagubilin. Hotfix ang makakaapekto sa built-in na ulap backup na pag-andar ng iyong telepono, ngunit maaari itong pansamantalang hindi pinagana kapag kailangan mong gamitin ang function na ito.</item>
    </string-array>
</resources>
