<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Автоматично добавя отметки</item>
        <item>Налага автостартиране</item>
        <item>Инсталира вредоносни добавки</item>
        <item>Лесно довежда до срив на системата</item>
        <item>Неоторизирано използване на данни</item>
        <item>Не може да бъде напълно деинсталирано</item>
        <item>Изпраща съобщения без известяване</item>
        <item>Скрити финансови такси</item>
        <item>Изпраща злонамерени текстови съобщения, за които Ви таксуват.</item>
        <item>Не може да се деинсталира правилно</item>
        <item>Абониране за премиум сайтове без разрешение</item>
        <item>Краде чувствителна информация</item>
        <item>Предизвиква плащане</item>
        <item>Изпраща спам съобщения</item>
        <item>Опасно поведение по време на деинсталиране</item>
        <item>Авоматично стартиране по време на зареждане</item>
        <item>Интернет връзка без разрешение</item>
        <item>Закупуване без уведомяване на потребителя</item>
        <item>Троянски кон</item>
        <item>Променя преките пътища и началните страници</item>
        <item>Влияе на използването на приложение за безопасност</item>
        <item>Използва непроверен сертификат</item>
        <item>Изисква рисковани разрешения</item>
        <item>Изисква допълнителни разрешения</item>
        <item>Съдържа реклами в уведомленията</item>
        <item>Съдържа \"app wall\"-реклами</item>
        <item>Съдържа реклами</item>
        <item>Съдържа изскачащи реклами</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Нежелана програма</item>
        <item>Нежелана програма</item>
        <item>Нежелана програма</item>
        <item>Нежелана програма</item>
        <item>Нежелана програма</item>
        <item>Нежелана програма</item>
        <item>Опасно плащане</item>
        <item>Опасно плащане</item>
        <item>Опасно плащане</item>
        <item>Нежелана програма</item>
        <item>Опасно плащане</item>
        <item>Опасна поверителност</item>
        <item>Опасно плащане</item>
        <item>Опасно плащане</item>
        <item>Нежелана програма</item>
        <item>Нежелана програма</item>
        <item>Нежелана програма</item>
        <item>Опасна програма</item>
        <item>Троянски кон</item>
        <item>Нежелана програма</item>
        <item>Нежелана програма</item>
        <item>Опасна програма</item>
        <item>Опасна поверителност</item>
        <item>Опасна поверителност</item>
        <item>Рекламен софтуер</item>
        <item>Рекламен софтуер</item>
        <item>Рекламен софтуер</item>
        <item>Рекламен софтуер</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Неоторизирана парична транзакция</item>
        <item>Кражба на чувствителна информация</item>
        <item>Отдалечен достъп и управление на устройството ви</item>
        <item>Злонамерено възпроизвеждане и разпространение</item>
        <item>Неоторизиранa употреба на информация</item>
        <item>Съдържа измамнически характеристики</item>
        <item>Причинява неудобство</item>
        <item>Забавя връзката с интернет</item>
        <item>Сваля вредоносни приложения</item>
        <item>Вгражда вредоносни файлове</item>
        <item>Кражба на информация за плащане</item>
        <item>Програма за откуп</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Троянец (плащане)</item>
        <item>Троянец (поверителност)</item>
        <item>Отдалечен троянец</item>
        <item>Троянец (разпростр.)</item>
        <item>Троянец (разходи)</item>
        <item>Лъжлив троянец</item>
        <item>Неконтролируем троянец</item>
        <item>Агент на троянец</item>
        <item>Изтегл. на троянци</item>
        <item>Инстал. на троянци</item>
        <item>Троянец (банки)</item>
        <item>Троянец</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Създава \"задна врата\" на устройството ви</item>
        <item>Незаконна употреба на системни слабости</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Задна врата</item>
        <item>Използвай</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Уязвимост от измама с текстови съобщения</item>
        <item>Това може да позволи на малуер да Ви изпраща измамни текстови съобщения.</item>
        <item>Мониторът в реално време ще бъде включен. 360 Security ще спре приложенията, опитващи се да изпратят измамни съобщения.</item>
        <item>"-ID на поправката:\u0009\u0009KBA7243601041
-Публикувана на:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Този дефект позволява на вредоносни програми да изпращат фалшиви текстови съобщения. Подобни съобщения могат да бъдат показани като изпратени от ваш приятел или надеждна услуга. Отговарянето на тези съобщения е нарушение на конфиденциалността.</item>
        <item>Системата Android не може да потвърди подателя на ММS съобщението. Вредоносна програма може да използва това като създаде измамен MMS и го запази във входящата кутия чрез услугата за обработване на MMS.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Уязвимост от вредоносни съобщения</item>
        <item>Това може да позволи на малуер да Ви изпраща измамни текстови съобщения</item>
        <item>Ще бъде включено наблюдение в реално време. 360 Сигурност ще спре приложенията, опитващи се да изпратят измамни съобщения.</item>
        <item>"-ID на поправката:\u0009\u0009KBA7243601040
-Публикувана на:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Този дефект позволява на вредоносни програми да изпращат фалшиви текстови съобщения. Подобни съобщения могат да бъдат показани като изпратени от ваш приятел или надеждна услуга. Отговарянето на тези съобщения е нарушение на конфиденциалността.</item>
        <item>Вредоносна програма в телефона ви може да ви изпрати фалшиви текстови съобщения. Тези съобщения се показват като изпратени от легитимен подател като например вашата банка. Приложението за съобщения може да не успее да ги филтрира и ще ги запази във входящата кутия.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Уязвимост в процесора Exynos</item>
        <item>Може да се използва за получаване на \"root\"-достъп за злонамерени цели.</item>
        <item>Мониторът в реално време ще бъде включен. 360 Security ще спре всички приложения, опитващи се да използват тази уязвимост, за да получат \"root\"-достъп или да повредят устройството ви.</item>
        <item>"-ID на поправката:\u0009\u0009KBA7243638120
-Публикувана на:\u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Вредоносна програма може да използва този дефект, за да получи \"root\"-достъп - най-високите права в системата Android, които дават на приложението пълен контрол над системата. Вашата поверителност, профили и пароли могат да бъдат предоставени на тази програма. Моля, инсталирайте тази поправка или се свържете с производителя за възможно обновяване.</item>
        <item>"Има дефект в драйвера за ядрото на процесора Samsung's Exynos. Заявките за достъп до /dev/exynos-mem от несистемни приложения не се отхвърлят. Тази уязвимост може да бъде използвана от вредоносни програми за получаване на \"root\"-достъп и изпълннение на незаконни операции."</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Уязвимост от отдалечено изтриване</item>
        <item>Може да се използва за показване на злонамерен линк към уеб страница</item>
        <item>Мониторът в реално време ще бъде включен. 360 Security ще спре всяко приложение, опитващо се да използва тази уязвимост, за да изтрие данни от телефона ви.</item>
        <item>"-ID на поправката:\u0009\u0009KBA7243533720
-Публикувана на:\u0009\u0009Sep. 2012"</item>
        <item>Този дефект може да бъде използван, за да покаже вредоносна връзка към уеб страница. При кликване, всички данни на устройството ви ще бъде изтрити.</item>
        <item>Системата Android може да разпознае телефонен номер и да го набере при поискване от ваша страна. Ако натиснете обаче фалшив телефонен номер може да предизвикате изтриването на вашите данни.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Уязвимост в услугата за архивиране на Samsung Galaxy S4</item>
        <item>Може да се използва за изпращане на текстови съобщения или създаване на измамни непрочетени съобщения във фонов режим.</item>
        <item>Поправката ще спре уязвимият инструмент. Мониторът в реално време ще бъде включен.</item>
        <item>"ID на поправката:\u0009\u0009KBA7246986480
-Публикувана на:\u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>Телефоните от серия Samsung Galaxy S4 с този инструмент са изложени на потенциални заплахи. Вредоносна програма може да изпраща фалшиви съобщения до всеки номер, причинявайки неоторизирани такси.</item>
        <item>Съществува уязвимост във вградения инструмент за архивиране на телефоните от серия Samsung Galaxy S4, при която инструмента не проверява подателя на данни. Това може да бъде използвано от приложение на трета страна или да създаде фалшиви SMS (MMS), които ще доведат до начисляване на такси или измами. Докато Samsung не издаде обновление за този инструмент, може да се предпазите като поправите ръчно уязвимостта, следвайки нашите инструкции. Поправката ще засегне функционирането на вградения в телефона ви облак за архивиране, но може да бъде временно спряна при нужда от използване на услугата.</item>
    </string-array>
</resources>
