<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Adaugă automat marcaje</item>
        <item>Forțează pornirea automată</item>
        <item>Instalează plugin-uri dăunătoare</item>
        <item>Cauzează cu ușurință avarierea sistemului</item>
        <item>Utilizare de date neautorizată</item>
        <item>Nu s-a reușit instalarea completă</item>
        <item>Trimite texte fără alertă</item>
        <item>Costuri financiare ascunse</item>
        <item>Trimite în mod rău intenționat texte care determină cheltuieli</item>
        <item>Nu s-a reușit instalarea corectă</item>
        <item>Abonare la portale premium fără permisiune</item>
        <item>Fură informații sensibile</item>
        <item>Induce plăți</item>
        <item>Trimite texte spam</item>
        <item>Comportamente dăunătoare în timpul dezinstalării</item>
        <item>Pornire automată în timpul deschiderii</item>
        <item>Conexiune la internet fără permisiune</item>
        <item>Achiziționare în cadrul aplicației</item>
        <item>Troian</item>
        <item>Modifică scurtături și paginile principale</item>
        <item>Afectează utilizarea aplicației de securitate</item>
        <item>Utilizează certificat neverificat</item>
        <item>Cere permisiuni riscante</item>
        <item>Cere permisiuni în exces</item>
        <item>Conține publicitate push</item>
        <item>Conține publicitate pe peretele aplicației</item>
        <item>Conține publicitate</item>
        <item>Conține reclame pop-up</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Antivirus fals</item>
        <item>Antivirus fals</item>
        <item>Antivirus fals</item>
        <item>Antivirus fals</item>
        <item>Antivirus fals</item>
        <item>Antivirus fals</item>
        <item>Risc de plată</item>
        <item>Risc de plată</item>
        <item>Risc de plată</item>
        <item>Antivirus fals</item>
        <item>Risc de plată</item>
        <item>Risc de confidențialitate</item>
        <item>Risc de plată</item>
        <item>Risc de plată</item>
        <item>Antivirus fals</item>
        <item>Antivirus fals</item>
        <item>Antivirus fals</item>
        <item>Programe care prezintă risc</item>
        <item>Troian</item>
        <item>Antivirus fals</item>
        <item>Antivirus fals</item>
        <item>Programe care prezintă risc</item>
        <item>Risc de confidențialitate</item>
        <item>Risc de confidențialitate</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Tranzacție monetară neautorizată</item>
        <item>Furt de informații confidențiale</item>
        <item>Accesează și controlează dispozitivul de la distanță</item>
        <item>Se reproduce și se extinde cu rele intenții</item>
        <item>Consum de date neautorizat</item>
        <item>Conține caracteristici de phishing</item>
        <item>Provoacă daune</item>
        <item>Încetinește conexiunea la internet</item>
        <item>Descarcă aplicații rău intenționate</item>
        <item>Introduce fișiere rău intenționate</item>
        <item>Furt de informații despre plăți</item>
        <item>Ransomware</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Troian tranzacții neautorizate</item>
        <item>Troian furt de date confidențiale</item>
        <item>Troian cu acces la distanță</item>
        <item>Troian cu acțiune rău intenționată extinsă</item>
        <item>Troian ce permite consumul de date neautorizat</item>
        <item>Troian cu caracteristici phishing</item>
        <item>Troian/Antivirus fals</item>
        <item>Troian care afectează conexiunea la internet</item>
        <item>Troian descărcare aplicații nedorite</item>
        <item>Troian instalare fișiere virusate</item>
        <item>Troian furt date bancare</item>
        <item>Troian răscumpărare</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Creează o ușă ascunsă în dispozitivul dvs</item>
        <item>Se folosește ilegal de portițele sistemului</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Ușă secretă</item>
        <item>Exploatare</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Vulnerabilitate fraudă mesagerie text</item>
        <item>Acest lucru poate permite software-ului rău intenționat să trimită mesaje text false.</item>
        <item>Va fi activată monitorizarea în timp real. 360 Security va opri orice aplicație ce încearcă să trimită mesaje text frauduloase.</item>
        <item>"-ID remediu rapid:\u0009\u0009KBA7243601041
-Data publicării:\u0009\u0009Noiembrie 2012"</item>
        <item>Această eroare poate permite programelor malware să vă trimită mesaje text false. Astfel de mesaje pot părea a fi trimise de prieteni sau de servicii de încredere. Dacă răspundeți la mesajele false, puteți compromite confidențialitatea.</item>
        <item>Sistemul Android nu verifică expeditorul unui mesaj MMS. Programele malware pot exploata aceasta creând un MMS fraudulos și salvându-l în Inbox prin intermediul serviciului de prelucrare MMS-uri.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Vulnerabilitate transmitere mesaje frauduloase</item>
        <item>Acest lucru poate permite software-ului rău intenționat să trimită mesaje text false.</item>
        <item>Va fi activată monitorizarea în timp real. 360 Security va opri orice aplicație ce încearcă să trimită mesaje text frauduloase.</item>
        <item>"-ID remediu rapid:\u0009\u0009KBA7243601040
-Data publicării:\u0009\u0009Noiembrie 2012"</item>
        <item>Această eroare poate permite programelor malware să vă trimită mesaje text false. Astfel de mesaje par a fi trimise de către prieteni sau servicii de încredere. Dacă răspundeți la mesajul fals puteți compromite confidențialitatea.</item>
        <item>Programele malware din telefon vă pot trimite mesaje text false. Astfel de mesaje par a fi trimise de un expeditor de încredere, cum ar fi banca dvs. O aplicație de mesagerie poate filtra eronat mesajele frauduloase și le poate salva în Inbox.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Vulnerabilitate CPU Exynos</item>
        <item>Poate fi utilizat pentru obținerea privilegiilor de rădăcină în scopuri rău intenționate.</item>
        <item>Va fi activată monitorizarea în timp real. 360 Security va opri orice aplicație ce încearcă să utilizeze această vulnerabilitate pentru a obține privilegii de root sau să blocheze dispozitivul și să îl facă inutilizabil.</item>
        <item>"-ID remediere rapidă:\u0009\u0009KBA7243638120
-Dată eliberare:\u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Malware-ul poate utiliza această eroare pentru a obține privilegii de root - cel mai înalt privilegiu din sistemul Android ce oferă unei aplicații controlul complet asupra sistemului. Datele dvs. confidențiale, conturile și parolele pot fi expuse acestui malware. Vă rugăm să activați această remediere rapidă sau contactați producătorul pentru a obține o actualizare.</item>
        <item>Există o eroare în unitatea nucleu a procesorului Exynos al Samsung. Cererile de acces la /dev/exynos-mem provenite de la aplicații non-sistem nu au fost blocate. Această vulnerabilitate poate fi exploatată de programe malware pentru a obține privilegii de rădăcină și a efectua operațiuni ilegale.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Vulnerabilitate golire la distanță</item>
        <item>Poate fi utilizat pentru a afișa un link rău intenționat către o pagină web</item>
        <item>Va fi activată monitorizarea în timp real. 360 Security va opri orice aplicație ce încearcă să utilizeze această vulnerabilitate pentru a șterge datele din telefonul dvs.</item>
        <item>"-ID remediu rapid:\u0009\u0009KBA7243533720
-Data eliberării:\u0009\u0009Sep. 2012"</item>
        <item>Această eroare poate fi utilizată pentru a afișa un link rău intenționat către o pagină web. După ce dați click pe link, toate datele din dispozitivul dvs. vor fi șterse.</item>
        <item>Sistemul Android poate recunoaște un număr de telefon și să apeleze acel număr la cererea dvs. Cu toate acestea, dacă dați click pe un număr fals, poate fi activată o acțiune de ștergere a datelor dvs.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Vulnerabilitate program de copiere de rezervă Samsung Galaxy S4</item>
        <item>Poate fi utilizat pentru a trimite mesaje text sau pentru a crea mesaje necitite frauduloase în fundal.</item>
        <item>Remediul rapid va dezactiva programul utilitar vulnerabil. Va fi pornită monitorizarea în timp real.</item>
        <item>"ID remediu rapid:\u0009\u0009KBA7246986480
-Data publicării:\u0009\u00097 iunie 2013"</item>
        <item>Telefoanele Samsung Galaxy S4 Series cu acest program utilitar sunt expuse la potențiale amenințări. Programe malware pot trimite mesaje false către orice număr, atrăgând cheltuieli neautorizate.</item>
        <item>Există o vulnerabilitate în programul utilitar de copiere de rezervă a telefoanelor Samsung Galaxy S4 Series, în care programul utilitar nu verifică expeditorul datelor. Aceasta poate fi exploatat de orice aplicație de terță parte pentru a trimite sau crea SMS-uri sau MMS-uri false, ducând la costuri rău intenționate sau fraudă. Până când Samsung publică o actualizare pentru acest program utilitar, vă puteți proteja reparând vulnerabilitatea în mod manual, urmând instrucțiunile noastre. Remediul rapid va afecta funcția încorporată de copiere de rezervă în cloud, însă poate fi dezactivat temporar când trebuie să folosiți această funcție.</item>
    </string-array>
</resources>
