<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Ajoute automatiquement des marque-pages</item>
        <item>"Force l'autostart"</item>
        <item>Installe des plug-in malveillants</item>
        <item>Provoque facilement des plantages système</item>
        <item>Utilisation non autorisée de données</item>
        <item>Désinstallation complète impossible</item>
        <item>Envoie des SMS sans autorisation</item>
        <item>Frais financiers cachés</item>
        <item>Envoie des messages malveillants de consommation de frais</item>
        <item>Impossible de procéder à une désinstallation correcte</item>
        <item>"S'abonner aux sites premium sans permission"</item>
        <item>Dérobe des informations sensibles</item>
        <item>Induit le paiement</item>
        <item>Envoie des SMS spam</item>
        <item>Comportements malveillants lors de la désinstallation</item>
        <item>AutoStart au cours du démarrage</item>
        <item>Connexion Internet sans permission</item>
        <item>"Achat dans l'application"</item>
        <item>Cheval de Troie</item>
        <item>"Modifie les raccourcis et les pages d'accueil"</item>
        <item>"Affectent l'utilisation de l'application de sécurité"</item>
        <item>Utilise un certificat non vérifiée</item>
        <item>Demande des autorisations risquées</item>
        <item>Demande des autorisations supplémentaires</item>
        <item>Contient des publicités forcées</item>
        <item>"Contient des murs d'annonces"</item>
        <item>Contient des publicités</item>
        <item>Contient des annonces publicitaires</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Rogue</item>
        <item>Rogue</item>
        <item>Rogue</item>
        <item>Rogue</item>
        <item>Rogue</item>
        <item>Rogue</item>
        <item>Risques liés au paiement</item>
        <item>Risques liés au paiement</item>
        <item>Risques liés au paiement</item>
        <item>Rogue</item>
        <item>Risques liés au paiement</item>
        <item>Risques liés à a confidentialité</item>
        <item>Risques liés au paiement</item>
        <item>Risques liés au paiement</item>
        <item>Rogue</item>
        <item>Rogue</item>
        <item>Rogue</item>
        <item>Logiciel à risque</item>
        <item>Cheval de Troie</item>
        <item>Rogue</item>
        <item>Rogue</item>
        <item>Logiciel à risque</item>
        <item>Risques liés à a confidentialité</item>
        <item>Risques liés à a confidentialité</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Transaction monétaire non autorisée</item>
        <item>"Vol d'informations sensibles"</item>
        <item>Accéder et contrôler votre appareil à distance</item>
        <item>Se reproduit et propage malicieusement</item>
        <item>Consommation non autorisée de données</item>
        <item>Contient des caractéristiques de phishing</item>
        <item>Crée des nuisances</item>
        <item>Ralentit la connexion Internet</item>
        <item>Télécharge des applications malveillantes</item>
        <item>Injecte des fichiers malveillants</item>
        <item>"Vol d'informations de paiement"</item>
        <item>Ransomware</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Cheval de Troie paiement</item>
        <item>Cheval de Troie confidentialité</item>
        <item>Cheval de Troie distance</item>
        <item>Cheval de Troie propagé</item>
        <item>Cheval de Troie dépenses</item>
        <item>Cheval de Troie fraude</item>
        <item>Cheval de Troie malveillant</item>
        <item>Cheval de Troie agent</item>
        <item>Cheval de Troie téléchargeur</item>
        <item>Cheval de Troie injecteur</item>
        <item>Cheval de Troie banquier</item>
        <item>Cheval de Troie rançon</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Crée une porte arriere dans votre appareil</item>
        <item>Utilisation illégale des failles du système</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Porte dérobée</item>
        <item>Exploiter</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Vulnérabilité à la fraude de SMS</item>
        <item>Peut permettre aux logiciels malveillants de vous envoyer de faux SMS.</item>
        <item>"La surveillance en temps-réel sera activée. 360 Security arrêtera n'importe quelle application qui essayera d'envoyer des SMS frauduleux."</item>
        <item>"-Identifiant du correctif : \u0009\u0009KBA7243601041
-Release time:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>"Cette anomalie pourrait permettre à des logiciels malveillants de vous envoyer de faux SMS. Vous pouvez avoir l'impression que ces messages ont été envoyés par des amis ou par un service de confiance. Répondre à de faux messages pourrait entraîner une violation de la vie privée."</item>
        <item>"Le système Android ne vérifie pas l'expéditeur d'un message MMS. Un logiciel malveillant peut exploiter ceci en créant un MMS frauduleux et en l'enregistrant dans la boîte de réception de votre téléphone via le service de traitement des MMS."</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Vulnérabilité à la diffusion de SMS frauduleux</item>
        <item>Peut permettre aux logiciels malveillants de vous envoyer de faux SMS.</item>
        <item>"La surveillance en temps-réel sera activée. 360 Security arrêtera n'importe quelle application qui essayera d'envoyer des SMS frauduleux."</item>
        <item>"-Identifiant du correctif : \u0009\u0009KBA7243601040
-Release Time:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>"Cette anomalie pourrait permettre à des logiciels malveillants de vous envoyer de faux SMS. Vous pouvez avoir l'impression que ces messages ont été envoyés par des amis ou par un service de confiance. Répondre à de faux messages pourrait entraîner une violation de la vie privée."</item>
        <item>"Des logiciels malveillants sur votre téléphone peuvent vous envoyer de faux messages. Ils peuvent sembler provenir d'expéditeurs fiables, comme votre banque. Les applications de messagerie peuvent ne pas réussir à les filtrer et les enregistrer dans votre boîte de réception."</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Vulnérabilité du CPU Exynos</item>
        <item>Peut être utilisée pour obtenir des privilèges super-utilisateur à des fins malveillantes.</item>
        <item>"La surveillance en temps-réel sera activée. 360 Security arrêtera n'importe quelle application qui tentera d'utiliser cette vulnérabilité pour obtenir des privilèges super-utilisateur ou de casser votre appareil."</item>
        <item>"-Identifiant du correctif : \u0009\u0009KBA7243638120
-Release Time:\u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Des logiciels malveillants pourraient utiliser cette anomalie pour obtenir des privilèges super-utilisateur - les privilèges ultimes sur le système Android qui offre un contrôle complet sur le système. Votre données personnelles peuvent être menacés. Activez ce correctif logiciel ou contactez votre fabricant pour obtenir une éventuelle mise à jour.</item>
        <item>"Il s'agit d'une anomalie dans le noyau du CPU Exynos de Samsung. Des demandes d'accès au /dev/exynos-mem de la part d'applications qui ne sont pas des applications système n'ont pas été refusées. Cette vulnérabilité pourrait être exploitée par des logiciels malveillants pour obtenir des privilèges super-utilisateur et effectuer des opérations illégales."</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Vulnérabilité du nettoyage à distance</item>
        <item>Peut être utilisé pour afficher un lien vers une page web malveillante</item>
        <item>"La surveillance en temps-réel sera activée. 360 Security arrêtera n'importe quelle application qui essayera d'utiliser cette vulnérabilité pour effacer les données présentes sur votre téléphone."</item>
        <item>"-Identifiant du correctif : \u0009\u0009KBA7243533720
-Release Time:\u0009\u0009Sep. 2012"</item>
        <item>Cette anomalie pourrait être utilisée pour afficher un lien malveillant vers une page web. Si vous cliquez sur le lien, toutes les données de votre appareils seront effacées.</item>
        <item>Le système Android peut reconnaître un numéro de téléphone et appeler celui-ci à votre demande. Cependant, si vous cliquez sur un faux numéro de téléphone, cela pourrait déclencher un effacement de vos données.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>"Vulnérabilité de l'utilitaire de sauvegarde du Galaxy S4 de Samsung"</item>
        <item>Peut être utilisée pour envoyer des SMS ou pour créer des SMS non lus frauduleux en arrière-plan.</item>
        <item>"Le correctif logiciel désactivera l'utilitaire vulnérable. La surveillance en temps réel sera activée."</item>
        <item>"Identifiant du correctif : \u0009\u0009KBA7246986480
-Release Date:\u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>"Les téléphones de la série Galaxy S4 de Samsung ayant cet utilitaire sont exposés à des menaces potentielles. Des logiciels malveillants peuvent envoyer des faux SMS vers n'importe quel numéro, entraînant des frais non autorisés."</item>
        <item>"Une vulnérabilité existe dans l'utilitaire de sauvegarde intégré des téléphones de la série Galaxy S4, et l'utilitaire ne vérifie pas l'identité de l'expéditeur des données. Elle peut être exploitée par des applications tierces pour envoyer ou créer des faux SMS (MMS), d'où des frais ou des fraudes indésirables. Jusqu'à ce que Samsung publie une mise à jour pour cet utilitaire, vous pouvez vous protéger en suivant nos instructions pour réparer manuellement cette vulnérabilité. Le correctif logiciel affectera la fonction intégrée de sauvegarde dans le cloud de votre téléphone, mais il peut être désactivé temporairement si vous avez besoin de cette fonction."</item>
    </string-array>
</resources>
