<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>เพิ่มบุ๊กมาร์กอัตโนมัติ</item>
        <item>บังคับเริ่มต้นใช้งานอัตโนมัติ</item>
        <item>ติดตั้งปลั๊กอินที่เป็นอันตราย</item>
        <item>ทำให้ระบบล่มได้ง่าย</item>
        <item>ใช้ข้อมูลที่ไม่ได้รับอนุญาต</item>
        <item>ไม่สามารถถอนการติดตั้งได้เสร็จสมบูรณ์</item>
        <item>ส่งข้อความโดยไม่ต้องแจ้งเตือน</item>
        <item>ค่าธรรมเนียมทางการเงินที่ซ่อนไว้</item>
        <item>ส่งข้อความหรือหักค่าใช้จ่ายโดยไม่พึงประสงค์</item>
        <item>ไม่สามารถถอนการติดตั้งได้อย่างถูกต้อง</item>
        <item>สมัครสมาชิกพรีเมี่ยมเว็บไซต์ที่ไม่ได้รับอนุญาต</item>
        <item>ขโมยข้อมูลที่สำคัญ</item>
        <item>ก่อให้เกิดการชำระเงิน</item>
        <item>ส่งข้อความสแปม</item>
        <item>พฤติกรรมที่เป็นอันตรายในระหว่างการถอนการติดตั้ง</item>
        <item>เริ่มต้นอัตโนมัติในช่วงมีพลังงาน</item>
        <item>เชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตโดยไม่ได้รับอนุญาต</item>
        <item>การจ่ายเงินซื้อคุณสมบัติพิเศษของแอพพลิเคชั่น</item>
        <item>โทรจัน</item>
        <item>ปรับเปลี่ยนทางลัดและโฮมเพจ</item>
        <item>ส่งผลกระทบความปลอดภัยต่อการใช้งานแอพ</item>
        <item>ใบรับรองไม่ได้รับการตรวจสอบ</item>
        <item>คำขออนุญาตมีความเสี่ยง</item>
        <item>สิทธิเกินคำขอ</item>
        <item>มีการส่งโฆษณามาตลอด</item>
        <item>มีโฆษณาแอพพลิเคชั่นวอล์เปเปอร์</item>
        <item>มีโฆษณา</item>
        <item>ประกอบด้วยโฆษณาแบบผุดขึ้น</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>แอนตี้ไวรัสปลอม</item>
        <item>แอนตี้ไวรัสปลอม</item>
        <item>แอนตี้ไวรัสปลอม</item>
        <item>แอนตี้ไวรัสปลอม</item>
        <item>แอนตี้ไวรัสปลอม</item>
        <item>แอนตี้ไวรัสปลอม</item>
        <item>ความเสี่ยงความเป็นส่วนตัว</item>
        <item>ความเสี่ยงในการชำระเงิน</item>
        <item>ความเสี่ยงในการชำระเงิน</item>
        <item>แอนตี้ไวรัสปลอม</item>
        <item>ความเสี่ยงในการชำระเงิน</item>
        <item>ความเสี่ยงความเป็นส่วนตัว</item>
        <item>ความเสี่ยงความเป็นส่วนตัว</item>
        <item>ความเสี่ยงความเป็นส่วนตัว</item>
        <item>แอนตี้ไวรัสปลอม</item>
        <item>แอนตี้ไวรัสปลอม</item>
        <item>แอนตี้ไวรัสปลอม</item>
        <item>โปรแกรมเสี่ยง</item>
        <item>โทรจัน</item>
        <item>แอนตี้ไวรัสปลอม</item>
        <item>แอนตี้ไวรัสปลอม</item>
        <item>โปรแกรมเสี่ยง</item>
        <item>ความเสี่ยงความเป็นส่วนตัว</item>
        <item>ความเสี่ยงความเป็นส่วนตัว</item>
        <item>แอดแวร์</item>
        <item>แอดแวร์</item>
        <item>แอดแวร์</item>
        <item>แอดแวร์</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>ไม่ได้สิทธิ์ทำธุรกรรมทางการเงิน</item>
        <item>ขโมยข้อมูลที่สำคัญ</item>
        <item>เข้าถึงและควบคุมอุปกรณ์ของคุณจากระยะไกล</item>
        <item>ทำซ้ำและแพร่กระจายโดยมีเจตนาร้าย</item>
        <item>ไม่ได้รับอนุญาตให้รู้ข้อมูล</item>
        <item>มีลักษณะหลอกลวง</item>
        <item>สาเหตุที่น่ารำคาญ</item>
        <item>การเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตช้า</item>
        <item>ดาวน์โหลดแอพพลิเคชั่นที่เป็นอันตราย</item>
        <item>แทรกไฟล์ที่เป็นอันตราย</item>
        <item>ขโมยข้อมูลการชำระเงิน</item>
        <item>โปรแกรมเรียกค่าไถ่</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>โทรจันชำระเงิน</item>
        <item>โทรจันล้วงข้อมูล</item>
        <item>โทรจันระยะไกล</item>
        <item>โทรจันแพร่กระจาย</item>
        <item>โทรจันใช้ข้อมูล</item>
        <item>โทรจันหลอกลวง</item>
        <item>โทรจันโปรแกรมปลอม</item>
        <item>โทรจันตัวแทน</item>
        <item>โทรจันดาวน์โหลด</item>
        <item>โทรจันดรอปเปอร์</item>
        <item>โทรจันธนาคาร</item>
        <item>โทรจันเรียกค่าไถ่</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>สร้างประตูลับบนอุปกรณ์ของคุณ</item>
        <item>ใช้งานผิดกฎหมายของระบบช่องว่างทางกฎหมาย</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>ประตูหลัง</item>
        <item>ใช้ช่องโหว่</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>ช่องโหว่การลวงการส่งข้อความ</item>
        <item>นี่อาจจะทำให้มัลแวร์ส่งข้อความปลอมหาคุณได้</item>
        <item>การตรวจสอบในเวลาจริงจะเปิดใช้งานได้ ความปลอดภัย 360 จะหยุดแอพพลิเคชั่นที่พยายามส่งข้อความลวง</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-เวลาที่ปล่อย:\u0009\u0009พฤศจิกายน 2555"</item>
        <item>ข้อผิดพลาดนี้จะอนุญาตให้มัลแวร์ส่งข้อความปลอมมาหาคุณ ข้อความดังกล่างอาจปรากฏเหมือนถูกส่งมาโดยเพื่อนของคุณหรือโดยบริการที่เชื่อถือได้ การตอบกลับข้อความปลอมนั้นอาจนำไปสู่การล้วงความลับ</item>
        <item>ระบบแอนดรอยด์ไม่ได้ยืนยันความถูกต้องของผู้ส่งข้อความ MMS มัลแวร์สามารถใช้ประโยชน์นี้โดยการสร้าง MMS หลอกลวง และบันทึกไว้ในกล่องจดหมายในโทรศัพท์ของคุณผ่านทางบริการ การประมวลผล MMS</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>ช่องโหว่การกระจายของข้อความลวง</item>
        <item>นี่อาจจะทำให้มัลแวร์ส่งข้อความปลอมหาคุณได้</item>
        <item>การตรวจสอบในเวลาจริงจะเปิดใช้งานได้ ความปลอดภัย 360 จะหยุดแอพพลิเคชั่นที่พยายามส่งข้อความลวง.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-เวลาที่ปล่อย:\u0009\u0009พฤศจิกายน 2555"</item>
        <item>ข้อผิดพลาดนี้จะอนุญาตให้มัลแวร์ส่งข้อความปลอมมาหาคุณ ข้อความดังกล่างอาจปรากฏเหมือนถูกส่งมาโดยเพื่อนของคุณหรือโดยบริการที่เชื่อถือได้ การตอบกลับข้อความปลอมนั้นอาจนำไปสู่การล้วงความลับ.</item>
        <item>มัลแวร์ในโทรศัพท์ของคุณอาจส่งข้อความปลอมมาหาคุณ ข้อความดังกล่าวปรากฏเหมือนถูกส่งมาโดยผู้ส่งที่ถูกกฎหมาย เช่น ธนาคารของคุณ แอพพลิเคชั่นข้อความอาจล้มเหลวในการคัดกรองข้อความลวงและบันทึกไว้ในกล่องจดหมายของคุณแทน</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>ช่องโหว่ของ Exynos CPU</item>
        <item>อาจใช้ในการรับสิทธิพิเศษดั้งเดิมเพื่อวัตถุประสงค์มุ่งร้าย</item>
        <item>การตรวจสอบในเวลาจริงจะเปิดใช้งานได้ ความปลอดภัย 360 จะหยุดแอพพลิเคชั่นที่พยายามใช้ช่องโหว่นี้ในการรับสิทธิพิเศษดั้งเดิมหรือทำลายอุปกรณ์ของคุณ</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-เวลาที่ปล่อย:\u0009\u0009ธันวาคม 2555"</item>
        <item>มัลแวร์อาจใช้ข้อผิดพลาดนี้ในการรับสิทธิพิเศษดั้งเดิม สิทธิพิเศษสูงสุดในระบบแอนดรอยด์ที่ยินยอมการควบคุมแอพพลิเคชั่นของระบบทั้งหมด ความเป็นส่วนตัวของคุณ บัญชีและรหัสผ่านของคุณอาจถูกเปิดเผยให้กับมัลแวร์ กรุณาเปิดใช้งาน hotfix นี้ หรือติดต่อผู้ผลิตเพื่ออัพเดทการปรับปุรงที่เป็นไปได้</item>
        <item>มีข้อบกพร่องในไดรฟ์เคอร์เนลของ CPU Exynos ของซัมซุง การเข้าถึงร้องขอให้ /dev/Exynos-mem จากแอพพลิเคชั่นที่ไม่มีในระบบไม่ถูกปฏิเสธ ช่องโหว่นี้อาจถูกใช้ประโยชน์โดย มัลแวร์ที่จะได้รับสิทธิพิเศษดั้งเดิมและการดำเนินการที่ผิดกฎหมาย</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>ช่องโหว่ในการลบข้อมูลจากระยะไกล</item>
        <item>อาจใช้ในการแสดงลิงค์ที่เป็นอันตรายไปยังเวปเพจ</item>
        <item>การตรวจสอบในเวลาจริงจะเปิดใช้งานได้ ความปลอดภัย 360 จะหยุดแอพพลิเคชั่นที่พยายามใช้ช่องโหว่นี้ในการนำข้อมูลบนอุปกรณ์ของคุณออก</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-เวลาที่ปล่อย:\u0009\u0009ธันวาคม 2555"</item>
        <item>ข้อบอกพร่องนี้อาจใช้ในการแสดงลิงค์ของมัลแวร์ไปยังหน้าเว็บ เมื่อคุณคลิกที่ลิงค์ ข้อมูลทั้งหมดในอุปกรณ์ของคุณจะถูกกำจัดออก</item>
        <item>ระบบแอนดรอยด์สามารถจดจำหมายเลขโทรศัพท์และโทรหาเลขหมายที่คุณร้องขอ อย่างไรก็ตาม ถ้าคุณคลิกหมายเลขโทรศัพท์ปลอม การดำเนินการกำจัดข้อมูลของคุณอาจถูกเรียกใช้ได้</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>ช่องโหว่การสำรองข้อมูลที่เป็นประโยชน์ของ Samsung Galaxy S4</item>
        <item>อาจใช้ในการส่งข้อความหรือสร้างข้อความลวงที่ยังไม่ถูกอ่านในพื้นหลัง</item>
        <item>Hotfix จะปิดการใช้งานประโยชน์ของช่องโหว่ การตรวจสอบในเวลาจริงจะถูกเปิดใช้งาน</item>
        <item>"Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-วันที่ปล่อย:\u0009\u0009 7 มิถุนายน 2555"</item>
        <item>ชุดโทรศัพท์ Samsung Galaxy S4 ที่มีประโยชน์นี้จะถูกเปิดเผยกับภัยคุมคามที่อาจเกิดขึ้นได้ มัลแวร์อาจส่งข้อความปลอมไปยังหมายเลขใดๆ ทำให้เสียค่าธรรมเนียมโดยไม่ได้รับอนุญาต</item>
        <item>ช่องโหว่ที่มีอยู่ในประโยชน์ของการสำรองข้อมูลในตัวของชุดโทรศัพท์มือถือ Samsung Galaxy S4 ด้วยวิธีที่ประโยชน์ไม่ได้รับตรวจสอบผู้ส่งข้อมูล สิ่งนี้สามารถถูกใช้ประโยชน์จากแอพพลิเคชั่นของบุคคลที่สามใดๆที่จะส่งหรือสร้าง SMS (MMS) ปลอม ส่งผลให้เกิดค่าใช้จ่ายที่เป็นอันตรายหรือหลอกลวง จนกว่าซัมซุงจะปล่อยโปรแกรมปรับปรุงประโยชน์นี้ คุณสามารถป้องกันตัวเองโดยการแก้ไขช่องโหว่ด้วยตนเองโดยทำตามคำแนะนำของเรา โปรแกรม Hotfix จะส่งผลกระทบต่อฟังก์ชั่นการสำรองข้อมูลใน cloud ในตัวของโทรศัพท์ของคุณ แต่ก็สามารถปิดการใช้งานชั่วคราวเมื่อคุณต้องการที่จะใช้ฟังก์ชั่นนี้</item>
    </string-array>
</resources>
