<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Aggiunge bookmark automaticamente</item>
        <item>Forza auto start</item>
        <item>Installa plug-in dannosi</item>
        <item>Causa blocchi di sistema</item>
        <item>Utilizzo di dati non autorizzato</item>
        <item>Impossibile disinstallare completamente</item>
        <item>Invia messaggi senza autorizzazione</item>
        <item>Costi nascosti</item>
        <item>Invia messaggi che risultano dannosi e comportano addebiti</item>
        <item>Impossibile installare correttamente</item>
        <item>Si iscrive a siti premium senza autorizzazione</item>
        <item>Si appropria di informazioni sensibili</item>
        <item>Genera pagamenti</item>
        <item>Invia messaggi di spam</item>
        <item>Comportamenti dannosi durante la disinstallazione</item>
        <item>"Avvio automatico durante l'accensione"</item>
        <item>Connessione a internet senza autorizzazione</item>
        <item>Acquisti in-app</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Modifica scorciatoie e homepage</item>
        <item>"Disturba l'utilizzo sicuro dell'app"</item>
        <item>Utilizza un certificato di protezione non verificato</item>
        <item>Richiede autorizzazioni pericolose</item>
        <item>Richiede permessi eccessivi</item>
        <item>Contiene pubblicità push</item>
        <item>Contiene pubblicità app wall</item>
        <item>Contiene pubblicità</item>
        <item>Contiene pop up pubblicitari</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rischi dei pagamenti</item>
        <item>Rischi dei pagamenti</item>
        <item>Rischi dei pagamenti</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rischi dei pagamenti</item>
        <item>Rischi della privacy</item>
        <item>Rischi dei pagamenti</item>
        <item>Rischi dei pagamenti</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Rischi della privacy</item>
        <item>Rischi della privacy</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Transazione monetaria non autorizzata</item>
        <item>Furto di informazioni sensibili</item>
        <item>Accesso e controllo del tuo dispositivo in remoto</item>
        <item>Si riproduce e si espande abusivamente</item>
        <item>Consumo di dati non autorizzato</item>
        <item>Sembrerebbe un phishing</item>
        <item>Causa disturbi</item>
        <item>rallenta la connessione internet</item>
        <item>Scarica app dannose</item>
        <item>Diffonde file dannosi</item>
        <item>Furto di informazioni di pagamento</item>
        <item>Ransomware</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Trojan a pagamento</item>
        <item>Trojan della privacy</item>
        <item>Trojan remoto</item>
        <item>Trojan di diffusione</item>
        <item>Trojan di consumo</item>
        <item>Trojan di frode</item>
        <item>Trojan molesto</item>
        <item>Trojan agente</item>
        <item>Trojan Downloader</item>
        <item>Trojan distributore</item>
        <item>Trojan bancario</item>
        <item>Trojan con riscatto</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Crea una backdoor sul tuo dispositivo</item>
        <item>Uso illegale di falle di sicurezza</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Porta secondaria</item>
        <item>Sfruttamento</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Vulnerabilità a Frode di Messaggi di Testo</item>
        <item>Questo potrebbe autorizzare un malware a inviarti SMS falsi</item>
        <item>Il monitoring in tempo reale verrà attivato. 360 Security arresterà tutte le app che provano a inviare messaggi fraudolenti.</item>
        <item>"--Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Release time:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Questo difetto può permettere ai malware di inviarti falsi messaggi. Potrebbe sembrare che questi messaggi siano inviati dai tuoi amici o da servizi di tua fiducia. Rispondere a messaggi falsi potrebbe causare la violazione della tua privacy.</item>
        <item>Il sistema Android non verifica il mittente di un messaggio MMS. Un malware potrebbe approfittarne per creare un MMS fraudolento e salvarlo nella cartella inbox del tuo telefono utilizzando il servizio MMS.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Vulnerabilità a Frode di Messaggi Broadcast</item>
        <item>Questo potrebbe autorizzare un malware a inviarti SMS falsi</item>
        <item>Il monitoring in tempo reale verrà attivato. 360 Security arresterà tutte le app che provano a inviare messaggi fraudolenti.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601040
-Release Time:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Questo difetto può permettere ai malware di inviarti falsi messaggi. Potrebbe sembrare che questi messaggi siano inviati dai tuoi amici o da servizi di tua fiducia. Rispondere a messaggi falsi potrebbe causare la violazione della tua privacy.</item>
        <item>Un malware nel tuo telefono può inviarti messaggi falsi. Questi messaggi sembrano inviati da un mittente legittimo come la tua banca. Una app di messaggistica potrebbe non riuscire a filtrare i messaggi fraudolenti e li salverà quindi nella tua cartella inbox.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Vulnerabilità del CPU Exynos</item>
        <item>Può essere usato per ottenere permessi di root per fini ostili.</item>
        <item>Il monitoring in tempo reale verrà attivato. 360 Security arresterà tutte le app che provano a sfruttare questa vulnerabilità per ottenere privilegi di root o danneggiare il tuo dispositivo.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Release Time:\u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Un malware potrebbe sfruttare questo difetto per ottenere privilegi di root - i più importanti privilegi in un sistema Android, che permettono ad una app il controllo totale del sistema. La tua privacy, i tuoi account e password possono essere esposti al malware. Si prega di attivare questo hotfix o richiedere al tuo produttore un possibile aggiornamento.</item>
        <item>"C'è un difetto nel kernel drive del CPU Samsung's Exynos. Accessi richiesti a /dev/exynos-mem da app non di sistema non sono stati impediti. Questa vulnerabilità può essere sfruttata da malware per ottenere privilegi root e compiere operazioni fraudolente."</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Vulnerabilità Cancellazione Remota</item>
        <item>Può essere usato per visualizzare un link dannoso su una pagina web</item>
        <item>Il monitoring in tempo reale verrà attivato. 360 Security arresterà tutte le app che provano a sfruttare questa vulnerabilità per cancellare i dati sul tuo telefono.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243533720
-Release Time:\u0009\u0009Sep. 2012"</item>
        <item>Questo difetto può essere sfruttato per mostrare un falso link di sito web. Una volta cliccato sul link, tutti i dati sul tuo dispositivo saranno cancellati.</item>
        <item>Il sistema Android può riconoscere un numero di telefono e chiamare quel numero su tua richiesta. Allo stesso modo, se clicchi su un numero di telefono falso, un azione di cancellazione dei dati potrebbe essere innescata.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>"Vulnerabilità dell'utility di Backup del Samsung Galaxy S4"</item>
        <item>Può essere utilizzato per inviare messaggi di testo o creare in background messaggi fraudolenti non letti.</item>
        <item>"L'Hotfix disabiliterà le utility vulnerabili. Il monitoring in tempo reale verrà attivato."</item>
        <item>"Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-Release Date:\u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>I telefoni della serie Samsung Galaxy S4 con questa utility sono esposti a potenziali minacce. Un malware può inviare un messaggio falso a qualsiasi numero, provocando addebiti non autorizzati.</item>
        <item>"Esiste una vulnerabilità nell'utility di backup integrata ai telefoni della serie Samsung Galaxy S4 che fa si che l'utility non verifica il mittente dei dati. Questo può essere sfruttato da qualsiasi altra app di parti terze per inviare o creare falsi SMS (MMS), così da generare addebiti fraudolenti. Prima che Samsung rilasci un aggiornamento a questa utility, puoi proteggere te stesso correggendo la vulnerabilità manualmente utilizzando le nostre istruzioni. l'hotfix crea problemi alla funzione di backup cloud integrata al tuo telefono, ma potrà essere temporaneamente disabilitato quando avrai bisogno di utilizzare questa funzione."</item>
    </string-array>
</resources>
