<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Đánh dấu địa chỉ tự động</item>
        <item>Buộc tự khởi động</item>
        <item>Cài đặt các tiện ích độc hại</item>
        <item>Dễ gây sụp đổ hệ thống</item>
        <item>việc sử dụng dữ liệu trái phép</item>
        <item>Không thể hoàn toàn gỡ bỏ cài đặt</item>
        <item>Gửi tin nhắn và không báo</item>
        <item>Chi phí tài chính ẩn</item>
        <item>Cố tình gửi tin nhắn gây mất phí</item>
        <item>Không thể gỡ bỏ cài đặt đúng cách</item>
        <item>Đăng ký vào các trang web trả phí mà không được sự cho phép</item>
        <item>Đánh cắp thông tin nhạy cảm</item>
        <item>Gây ra chi phí thanh toán</item>
        <item>Gửi tin nhắn rác</item>
        <item>Gây ra các hành vi độc hại trong khi gỡ cài đặt</item>
        <item>Tự khởi động khi bởi nguồn</item>
        <item>Kết nối mạng mà không được sự cho phép</item>
        <item>Mua hàng trong ứng dụng</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Sửa đổi các phím tắt và trang chủ</item>
        <item>Ảnh hưởng đến việc sử dụng các ứng dụng bảo mật</item>
        <item>Sử dụng các chứng chỉ chưa được xác minh</item>
        <item>Yêu cầu quyền truy cập tiềm ẩn yếu tố rủi ro</item>
        <item>Yều cầu truy cập vượt quyền</item>
        <item>Chặn quảng cáo gây phiền nhiễu</item>
        <item>Chặn quảng cáo trên tường ứng dụng</item>
        <item>Chặn quảng cáo</item>
        <item>Có chứa quảng cáo pop-up</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Trình bảo mật giả</item>
        <item>Trình bảo mật giả</item>
        <item>Trình bảo mật giả</item>
        <item>Trình bảo mật giả</item>
        <item>Trình bảo mật giả</item>
        <item>Trình bảo mật giả</item>
        <item>Rủi ro Thanh toán</item>
        <item>Rủi ro Thanh toán</item>
        <item>Rủi ro Thanh toán</item>
        <item>Trình bảo mật giả</item>
        <item>Rủi ro Thanh toán</item>
        <item>Rủi ro Bảo mật</item>
        <item>Rủi ro Thanh toán</item>
        <item>Rủi ro Thanh toán</item>
        <item>Trình bảo mật giả</item>
        <item>Trình bảo mật giả</item>
        <item>Trình bảo mật giả</item>
        <item>Phần mềm có rủi ro</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Trình bảo mật giả</item>
        <item>Trình bảo mật giả</item>
        <item>Phần mềm có rủi ro</item>
        <item>Rủi ro Bảo mật</item>
        <item>Rủi ro Bảo mật</item>
        <item>Phần mềm quảng cáo</item>
        <item>Phần mềm quảng cáo</item>
        <item>Phần mềm quảng cáo</item>
        <item>Phần mềm quảng cáo</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Giao dịch tiền tệ trái phép</item>
        <item>Trộm cắp thông tin nhạy cảm</item>
        <item>Truy cập và điều khiển thiết bị từ xa</item>
        <item>Sinh sản và làm lây lan mã độc</item>
        <item>Sử dụng dữ liệu trái phép</item>
        <item>Chứa tấn công lừa đảo trực tuyến</item>
        <item>Gây phiền toái</item>
        <item>Kết nối mạng chậm</item>
        <item>tải những phần mềm độc hại</item>
        <item>tiêm vào các tệp tin độc hại</item>
        <item>Trộm cắp thông tin thanh toán</item>
        <item>Mã độc mã hóa tập tin</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Trojan Thanh toán</item>
        <item>Trojan Bảo mật</item>
        <item>Trojan Từ xa</item>
        <item>Trojan Phát tán</item>
        <item>Trojan Chi phí</item>
        <item>Trojan Giả mạo</item>
        <item>Trojan Lừa đảo</item>
        <item>Trojan Đại lý</item>
        <item>Trojan Trình tải</item>
        <item>Trojan Trình thả</item>
        <item>Trojan Ngân hàng</item>
        <item>Trojan Tiền chuộc</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Tạo một backdoor trên thiết bị của bạn</item>
        <item>Lợi dụng trái phép lỗ hổng hệ thống</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Backdoor</item>
        <item>Mã độc</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Lỗ hổng từ tin nhắn lừa đảo</item>
        <item>Việc này có thể cho phép các phần mềm độc hại gửi cho bạn những tin nhắn giả mạo.</item>
        <item>Chế độ kiểm tra thời gian thực sẽ được kích hoạt. Ứng dụng An ninh 360 sẽ ngăn chặn bất cứ ứng dụng nào có ý định gửi văn bản lừa đảo.</item>
        <item>"ID tiện ích Hotfix:\u0009\u0009KBA7243601041
-Thời gian phát hành:\u0009\u0009Tháng11.2012"</item>
        <item>Lỗi này cho phép phần mềm độc hại gửi đến bạn các tin nhắn giả . Những tin nhắn này có thể được gửi từ danh sách bạn bè hoặc một dịch vụ đáng tin cậy. Trả lời loại tin nhắn này có thể dẫn đến các vi phạm về tính bảo mật.</item>
        <item>Hệ thống Android không xác minh người gửi tin nhắn MMS. Phần mềm độc hại có thể lợi dụng điều này để tạo ra một tin nhắn MMS lừa đảo và lưu lại trong hộp thư đến trên điện thoại của bạn thông qua dịch vụ xử lí MMS.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Lỗ hổng từ việc phát tán các tin nhắn lừa đảo</item>
        <item>Việc này có thể cho phép các phần mềm độc hại gửi cho bạn những tin nhắn giả mạo</item>
        <item>Chế độ kiểm tra thời gian thực sẽ được kích hoạt. An ninh 360 sẽ ngăn chặn bất cứ ứng dụng nào có ý định gửi văn bản gian lận.</item>
        <item>"-ID Hotfix:\u0009\u0009KBA7243601040
-Thời gian phát hành:\u0009\u0009Tháng11.2012"</item>
        <item>Lỗi này cho phép phần mềm độc hại gửi đến bạn các tin nhắn văn bản giả. Những tin nhắn này có thể được gửi từ danh sách bạn bè bạn hoặc một dịch vụ đáng tin cậy. Trả lời loại tin nhắn giả này có thể dẫn đến các vi phạm về tính bảo mật.</item>
        <item>Phần mềm độc hại trong điện thoại của bạn có thể gửi đến bạn các tin nhắn văn bản giả. Những tin nhắn này có thể được gửi từ một người gửi hợp pháp như ngân hàng của bạn. Một ứng dụng tin nhắn có thể không lọc tin nhắn độc hại và lưu thẳng chúng trong hộp thư đến của bạn.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Lỗ hổng của Exynos CPU</item>
        <item>Có thể bị lợi dụng để lấy quyền root cho mục đích xấu.</item>
        <item>Chế độ kiểm tra thời gian thực sẽ được kích hoạt. Úng dụng An ninh 360 sẽ ngăn chặn bất cứ ứng dụng nào có ý định lợi dụng các điểm yếu bảo mật để lấy quyền root hoặc cản trở thiết bị của bạn.</item>
        <item>"-ID Hotfix :\u0009\u0009KBA7243638120
-Thời gian phát hành:\u0009\u0009Tháng12.2012"</item>
        <item>Phần mềm độc hại có thể lợi dụng điểm yếu này để lấy quyền root - đặc quyền cao nhất trong hệ thống Android cho phép một ứng dụng điều khiển toàn bộ hệ thống. Thông tin riêng tư, các tài khoản và các mật khẩu của bạn có thể bị tiết lộ cho các phần mềm độc đại. Vui lòng cho phép hotfix này hoặc liên hệ với bên sản xuất để cập nhật kịp thời.</item>
        <item>Có một khiếm khuyết trong ổ đĩa chính trong Exynos CPU của Samsung. Các yêu cầu truy cập đến /dev/exynos-mem từ các ứng dụng phi hệ thống vẫn chưa bị từ chối. Lỗ hổng bảo mật này có thể bị các phần mềm độc hại lợi dụng nhằm lấy quyền root để tiến hành các hoạt động phi pháp.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Quét lỗ hổng bảo mật từ xa</item>
        <item>Có thể được dùng để hiển thị đường dẫn có hại đến một trang web</item>
        <item>Chế độ kiểm tra thời gian thực sẽ được kích hoạt. Ứng dụng An ninh 360 sẽ ngăn chặn bất cứ ứng dụng nào có ý định lợi dụng những lỗ hổng bảo mật này nhằm quét dữ liệu trên điện thoại của bạn.</item>
        <item>"-ID Hotfix:\u0009\u0009KBA7243533720
-Thời gian phát hành:\u0009\u0009Tháng12.2012"</item>
        <item>Lỗi này được dùng để hiển thị đường link độc hại trên trang web. Một khi nhấp chuột vào đường link, toàn bộ dữ liệu trên thiết bị của bạn sẽ bị quét.</item>
        <item>Hệ thống Android có thể nhận diện một số điện thoại và gọi cho số đó theo yêu cầu của bạn. Tuy nhiên nếu nhấp chuột vào một số điện thoại giả, thao tác quét dữ liệu của trên thiết bị của bạn có thể được kích hoạt.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Lỗ hổng bảo mật trong tiện ích sao lưu của Samsung Galaxy S4</item>
        <item>Có thể được dùng để gửi các tin nhắn văn bản hoặc tạo ra các văn bản chưa đọc độc hại trong máy.</item>
        <item>Hotfix sẽ đóng các tiện ích chứa lỗ hổng. Chế độ kiểm tra thời gian thực sẽ được bật lên.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-Thời gian phát hành:\u0009\u0009Ngày 7 tháng7, 2013"</item>
        <item>Các điện thoại dòng Samsung Galaxy S4 có tiện ích này đang gặp phải các mối đe dọa tiềm ẩn. Phần mềm độc hại có thể gửi tin nhắn giả đến bất cứ số máy nào và làm phát sinh các khoản phí trái phép.</item>
        <item>Một lỗ hổng bảo mật tồn tại trong tiện ích sao lưu cài sẵn trong các dòng máy điện thoại Samsung Galaxy S4 - nơi tiện ích không tiến hành xác minh người gửi dữ liệu. Điều này có thể tạo cơ hội cho bất cứ ứng dụng nào của bên thứ ba gửi hoặc tạo tin nhắn SMS (MMS) giả để lừa đảo hoặc tạo ra các chi phí lừa đảo. Chỉ đến khi Samsung phát hành bản cập nhật cho tiện ích này, bạn mới có thể bảo vệ mình bằng cách sửa chữa lỗ hổng bảo mật theo hướng dẫn của chúng tôi. Hotfix sẽ tác động đến tính năng lưu trữ điện toán đám mây cài sẵn trong điện thoại của bạn, nhưng nó có thể bị ngừng tạm thời khi cần để thực hiện tính năng này.</item>
    </string-array>
</resources>
