<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Lägger automatiskt till bokmärken</item>
        <item>Tvingar automatisk start</item>
        <item>Installerar skadliga plug-in</item>
        <item>Orsakar enkelt systemkrasch</item>
        <item>Obehörig dataanvändning</item>
        <item>Det går inte att avinstallera helt</item>
        <item>Skickar SMS utan tillstånd</item>
        <item>Dolda avgifter</item>
        <item>Skickar olovligen avgiftsbelagda SMS</item>
        <item>Det går inte att avinstallera korrekt</item>
        <item>Prenumerera på premium webbplatser utan tillstånd</item>
        <item>Stjäl känslig information</item>
        <item>Medför betalning</item>
        <item>Skickar spam SMS</item>
        <item>Skadliga beteenden under avinstallation</item>
        <item>Autostart under uppstart</item>
        <item>Internet-anslutning utan tillstånd</item>
        <item>In-app köp</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Ändrar kortkommandon och hemsidor</item>
        <item>Påverkar säkerhetsapp användning</item>
        <item>Använder overifierat certifikat</item>
        <item>Riskabla behörighetsförfrågningar</item>
        <item>Överskottsbehörighetsförfrågningar</item>
        <item>Innehåller push-annonser</item>
        <item>Innehåller app bakgrunds-annonser</item>
        <item>Innehåller annonser</item>
        <item>Innehåller popup-annonser</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Betalningsrisk</item>
        <item>Betalningsrisk</item>
        <item>Betalningsrisk</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Betalningsrisk</item>
        <item>Sekretessrisk</item>
        <item>Betalningsrisk</item>
        <item>Betalningsrisk</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Sekretessrisk</item>
        <item>Sekretessrisk</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Obehörig penningtransaktion</item>
        <item>Stöld av känslig information</item>
        <item>Fjärråtkomst och styrning av enheten</item>
        <item>Reproducera och sprida uppsåtligt</item>
        <item>Obehörig konsumtion av data</item>
        <item>Innehåller phishing egenskaper</item>
        <item>Orsakar olägenheter</item>
        <item>Saktar ner internetuppkoppling</item>
        <item>Laddar ner skadliga appar</item>
        <item>Tillför skadliga filer</item>
        <item>Stöld av betalningsinformation</item>
        <item>Ransom-ware</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Betalningstrojan</item>
        <item>Sekretesstrojan</item>
        <item>Fjärrtrojan</item>
        <item>Spridningstrojan</item>
        <item>Utgiftstrojan</item>
        <item>Bedrägeritrojan</item>
        <item>Skurktrojan</item>
        <item>Agenttrojan</item>
        <item>Nerladdningstrojan</item>
        <item>Dropper-trojan</item>
        <item>Banktrojan</item>
        <item>Lösentrojan</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Skapar en bakväg på din enhet</item>
        <item>Illegal användning av systemets kryphål</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Bakvägen</item>
        <item>Utnyttja</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Textmeddelande om bedrägerisäkerhetsproblem</item>
        <item>Detta kan ge skadliga program möjligheten att skicka falska SMS till dig.</item>
        <item>Övervakning i realtid kommer att aktiveras. 360 Security kommer att stoppa alla appar som försöker skicka bedrägliga texter.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Utgivningsdatum:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Denna defekt kan tillåta malware att skicka falska meddelanden. Ett sådant meddelande kan förefalla att vara skickat av din vän eller betrodd tjänst. Att svara på det falska meddelandet kan leda till brott mot tystnadsplikten.</item>
        <item>Android-systemet kontrollerar inte avsändaren av ett MMS-meddelande. Malware kan utnyttja detta genom att skapa ett bedrägligt MMS och spara den i telefonens inkorg via tjänsten MMS bearbetning.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Textmeddelande om broadcast begrägerier</item>
        <item>Detta kan ge skadliga program möjligheten att skicka falska SMS till dig.</item>
        <item>Övervakning i realtid kommer att aktiveras. 360 Security kommer att stoppa alla appar som försöker skicka bedrägliga texter.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601040
-Utgivningsdatum:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Denna defekt kan tillåta malware att skicka falska meddelanden. Ett sådant meddelande kan förefalla att vara skickat av din vän eller betrodd tjänst. Att svara på det falska meddelandet kan leda till brott mot tystnadsplikten.</item>
        <item>Malware i telefonen kan skicka falska meddelanden. Ett sådant meddelande kan förefall ha skickats av en legitim avsändare som din bank. En meddelandeapp kan inte filtrera bedrägliga meddelanden och sparar dem i din inkorg i stället.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Exynos CPU säkerhetsproblem</item>
        <item>Kan användas för att få root-privilegier för skadliga syften.</item>
        <item>Övervakning i realtid kommer att aktiveras. 360 Security kommer att stoppa alla appar som försöker använda detta säkerhetsproblem för att få root-privilegier till enheten.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Utgivningsdatum:\u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Malware kan använda denna defekt för att få root-privilegier - högsta privilegiet i Android-systemet som ger en app fullständig kontroll. Din integritet, dina konton och lösenord kan utsättas för malware. Vänligen aktivera hotfix eller kontakta datortillverkaren för en eventuell uppdatering.</item>
        <item>Det finns ett fel i kernel-enheten av Samsungs Exynos CPU. Åtkomstbegäranden till /dev/exynos-mem från icke-system appar har inte nekats. Säkerhetsproblemet kan utnyttjas av malwares att få root-privilegier och utföra olagliga operationer.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Fjärradera säkerhetsproblem</item>
        <item>Kan användas för att visa skadliga webbadresslänkar</item>
        <item>Övervakning i realtid kommer att aktiveras. 360 Security kommer att stoppa alla appar som försöker använda detta säkerhetsproblem för att radera data på telefonen.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243533720
-Utgivningsdatum:\u0009\u0009Sep. 2012"</item>
        <item>Denna defekt kan användas för att visa en skadlig länk till en webbsida. När du klickar på länken, kommer alla data på din enhet raderas.</item>
        <item>Android-systemet kan känna igen ett telefonnummer och ringa det nummer på din begäran. Dock om du klickar på ett falskt telefonnummer, kan en åtgärd för att radera dina data utlösas.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Samsung Galaxy S4 Säkerhetskopierning Säkerhetsproblem</item>
        <item>Kan användas för att skicka meddelanden eller skapa bedrägliga olästa texter i bakgrunden.</item>
        <item>Hotfix kommer att inaktivera säkerhetsproblem programmet. Övervakning i realtid kommer att slås på.</item>
        <item>"Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-Utgivningsdatum:\u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>Samsung Galaxy S4 telefonserien med detta program är utsatt för potentiella hot. Malware kan skicka falska meddelanden till valfritt nummer, det kan medföra obehörig avgifter.</item>
        <item>Det finns ett säkerhetsproblem i det inbyggda programmet för säkerhetskopiering iSamsung Galaxy S4 telefonserien där programmett inte kontrollerar avsändaren av data. Detta kan utnyttjas av en tredjepartsapp att skicka eller skapa falska SMS (MMS), vilket resulterar i ogiltiga avgifter eller bedrägerier. Fram till dess att Samsung släpper en uppdatering till detta program, kan du skydda dig genom att åtgärda problemet med att följa våra anvisningar. Hotfix påverkar telefonens inbyggda cloud säkerhetskopieringsfunktion, men det kan tillfälligt inaktiveras när du behöver använda denna funktion.</item>
    </string-array>
</resources>
