<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Fügt automatisch Bookmarks hinzu</item>
        <item>Erzwingt Auto-Start</item>
        <item>Installiert böse Plug-Ins</item>
        <item>Verursacht häufig System Abstürze</item>
        <item>Unautorisierte Datennutzung</item>
        <item>Komplette Deinstallation nicht möglich</item>
        <item>Versendet Nachrichten ohne Benachrichtigung</item>
        <item>Versteckte Kosten</item>
        <item>Versendet Spam-Nachrichten mit Gebührenabzügen</item>
        <item>Ordentliche Deinstallation nicht möglich</item>
        <item>Abonniert ohne Erlaubnis Premium-Webseiten</item>
        <item>Stiehlt sensitive Daten</item>
        <item>Veranlasst Zahlungen</item>
        <item>Versendet Spam Nachrichten</item>
        <item>Auffällige Verhaltensweise während der Deinstallation</item>
        <item>Wird beim Bootvorgang automatisch gestartet</item>
        <item>Verbindet sich ohne Erlaubnis mit dem Internet</item>
        <item>tätigt Einkäufe von dieser App aus</item>
        <item>Trojaner</item>
        <item>Verändert Verknüpfungen und Webseiten</item>
        <item>Beeinträchtigt die Nutzung von Security-Apps</item>
        <item>Verwendet nicht verifiziertes Zertifikat</item>
        <item>Erbittet riskante Berechtigung</item>
        <item>Erbittet Ausnahmeberechtigung</item>
        <item>Beinhaltet Werbung</item>
        <item>Beinhaltet Werbung</item>
        <item>Beinhaltet Werbung</item>
        <item>Enthält Popupwerbung</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Zahlungsrisiko</item>
        <item>Zahlungsrisiko</item>
        <item>Zahlungsrisiko</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Zahlungsrisiko</item>
        <item>Datenschutzrisiko</item>
        <item>Zahlungsrisiko</item>
        <item>Zahlungsrisiko</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Trojaner</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Datenschutzrisiko</item>
        <item>Datenschutzrisiko</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Nicht autorisierte Finanztransaktionen</item>
        <item>Diebstahl sensibler Daten</item>
        <item>Nutzt Remote-Zugriff um Ihr Gerät zu kontrollieren</item>
        <item>Böswillige Reproduktion und Verbreitung</item>
        <item>Nicht-Autorisierter Datenverbrauch</item>
        <item>Zeigt für Phishing typisches Verhalten</item>
        <item>Verursacht Störungen</item>
        <item>Verlangsamt Ihre Internetverbindung</item>
        <item>Läd schädliche Software herunter</item>
        <item>Erzeugt schädliche Dateien</item>
        <item>Stiehlt Zahlungsinformationen</item>
        <item>Schadprogramme</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Zahlungs-Trojaner</item>
        <item>Daten-Trojaner</item>
        <item>Remote-Trojaner</item>
        <item>Streu-Trojaner</item>
        <item>Kosten-Trojaner</item>
        <item>Betrugs-Trojaner</item>
        <item>Stör-Trojaner</item>
        <item>Agenten-Trojaner</item>
        <item>Download-Trojaner</item>
        <item>Dropper-Trojaner</item>
        <item>Bank-Trojaner</item>
        <item>Lösegeld-Trojaner</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Erzeugt ein Hintertürchen im System</item>
        <item>Unerlaubte Nutzung von System-Schlupflöchern</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Hintertürchen</item>
        <item>Benutzen</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Nachricht senden bei Sicherheitslücke</item>
        <item>Damit könnten Malware betrügerische Textnachrichten versenden.</item>
        <item>Echtzeit-Überwachung wird aktiviert. 360 Security wird jede App stoppen, die betrügerische Texte senden möchte.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Veröffentlichungsdatum:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Dieser Defekt könnte es Malware erlauben, betrügerische Textnachrichten zu versenden. Diese Nachrichten könnten so erscheinen, als ob sie von Ihrem Freund oder einem vertrauenswürdigen Dienst gesendet wurden. Auf diese Nachrichten zu Antworten könnte die Vertraulichkeit gefährden.</item>
        <item>Das Android-System überprüft den Absender einer MMS-Nachricht nicht. Malware kann durch die Schaffung einer betrügerische MMS in Ihrem Posteingang des Telefons durch den MMS Verarbeitungsdienst gespeichert werden.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Durch Sicherheitslücke betrügerische Nachrichten Übertragungen</item>
        <item>Damit könnten Malware betrügerische Textnachrichten versenden.</item>
        <item>Echtzeit-Überwachung wird aktiviert. 360 Security wird jede App stoppen, die betrügerische Texte senden möchte.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601040
-Veröffentlichung:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Dieser Defekt könnte es Malware erlauben, betrügerische Textnachrichten zu versenden. Diese Nachrichten könnten so erscheinen, als ob sie von Ihrem Freund oder einem vertrauenswürdigen Dienst gesendet wurden. Auf diese Nachrichten zu Antworten könnte die Vertraulichkeit gefährden.</item>
        <item>Malware auf Ihrem Telefon könnte Ihnen gefälschte Nachrichten senden. Solche Nachrichten könnten so aussehen, als wären sie von einem seriösen Absender, wie zum Beispiel Ihrer Bank. Eine Nachrichten App erkennt diese betrügerischen Nachrichten meistens nicht und lässt sie in Ihren Posteingang.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Exynos CPU Sicherheitslücke</item>
        <item>Kann verwendet werden, um Root-Rechte für bösartige Zwecke zu erhalten.</item>
        <item>Echtzeit-Überwachung wird aktiviert. 360 Security wird jede App daran hindern, diese Schwachstelle zu nutzen um Root-Zugriff zu bekommen.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Veröffentlichungsdatum:\u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Malware könnte diesen Defekt nutzen um Root-Zugriff zu bekommen - die höchsten Zugriffsrechte die bei Android möglich sind, dies würde einer App den vollen Zugriff auf Ihr System erlauben. Ihre Privatsphäre, Accounts und Passwörter könnten damit ausspioniert werden. Bitte aktivieren Sie diesen Hotfix oder fragen bei Ihrem Hersteller nach einem Update.</item>
        <item>Es gibt einen Fehler im Kernel Treiber von Samsungs Exynos CPU. Der Zugriff auf /dev/exynos-mem von Nicht System Apps wird nicht verhindert. Diese Schwachstelle könnte von Malware benutzt werden um Root-Zugriff auf Ihre Telefon zu bekommen.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Remotebereinigungs-Sicherheitslücke</item>
        <item>Damit könnte ein schädlicher Link auf einer Website veröffentlicht werden.</item>
        <item>Echtzeit-Überwachung wird aktiviert. 360 Security wird jede App daran hindern, diese Schwachstelle auszunutzen um Ihre Daten zu beschädigen.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243533720
-Veröffentlichungsdatum:\u0009\u0009Sep. 2012"</item>
        <item>Dieser Fehler könnte benutzt werden um Ihnen falsche Links anzuzeigen. Sobald Sie auf einen solchen Link klicken, werden alle Daten auf Ihrem Telefon gelöscht.</item>
        <item>Das Android System erkennt Telefonnummern und kann diese auf Ihren Wunsch hin anrufen. Wenn Sie allerdings auf eine gefälschte Telefonnummer klicken, kann dies dazu benutzt werden um die Daten auf Ihrem Telefon zu löschen.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Samsung Galaxy S4 Backup Utility Sicherheitslücke</item>
        <item>Kann verwendet werde, um Textnachrichten zu senden, oder betrügerische ungelesene Texte im Hintergrund zu erstellen.</item>
        <item>Der Hotfix wird die anfälligen Dienstprogramm deaktivieren. Echtzeit-Überwachung wird eingeschaltet.</item>
        <item>"Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-Veröffentlichungsdatum:\u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>Handys der Samsung Galaxy S4 Serie mit dieser Funktion sind gefährdet. Malware könnte dies benutzen um kostenpflichtige Dienste in Anspruch zu nehmen.</item>
        <item>In der eingebauten Backup Funktion von Handys der Samsung Galaxy S4 Serie existiert eine Schwachstelle, welche dazu führt, dass der Sender von Dateien nicht verifiziert werden kann. Dies kann von Malware dazu benutzt werden gefälschte SMS oder MMS zu versenden und kostenpflichtige Dienste in Anspruch zu nehmen. Solange Samsung noch kein Update dafür veröffentlicht hat, können Sie sich schützen indem Sie unseren Anweisungen folgen und die Schwachstelle manuell beheben. Dieser Hotfix wird die eingebaute Cloud-Backup-Funktion Ihres Geräts verhindern, aber wenn Sie diese benötigen, können Sie den Hotfix auch kurzzeitig wieder abschalten.</item>
    </string-array>
</resources>
