<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>स्वचालित रूप से बुकमार्क्स जोड़ता हैं</item>
        <item>ऑटो स्टार्ट बाध्य करता है</item>
        <item>दुर्भावनापूर्ण प्लग-इन इंस्टॉल करता है</item>
        <item>सिस्टम क्रेश करता हैं</item>
        <item>अनधिकृत डेटा उपयोग</item>
        <item>पूरी तरह उनइन्स्टॉल नहीं हुआ</item>
        <item>बिना अलर्ट टेक्स्ट भेजता है</item>
        <item>छुपे हुए वित्तीय प्रभार</item>
        <item>दुर्भावनापूर्वक शुल्क खपत के संदेश भेजता है</item>
        <item>ठीक ढंग से उनइन्स्टॉल नहीं हुआ</item>
        <item>अनुमति के बिना प्रीमियम साइटो की सदस्यता लें</item>
        <item>संवेदनशील जानकारी चुरा रहा है</item>
        <item>भुगतान लाती है</item>
        <item>स्पैम ग्रंथों को भेजता है</item>
        <item>स्थापना रद्द करने के दौरान दुर्भावनापूर्ण व्यवहार</item>
        <item>पावर अप के दौरान ऑटो स्टार्ट</item>
        <item>बिना अनुमति के इंटरनेट कनेक्शन</item>
        <item>एप्लिकेशन के अंदर की खरीदारी</item>
        <item>ट्रॉजन</item>
        <item>शॉर्टकट और होमपेज का रूप बदलते है</item>
        <item>सुरक्षा एप्लिकेशन के उपयोग को प्रभावित</item>
        <item>असत्यापित प्रमाणपत्र का उपयोग करता है</item>
        <item>जोखिम भरे अनुरोधों की अनुमति</item>
        <item>अतिरिक्त अनुरोधो की अनुमति</item>
        <item>पुश विज्ञापन हैं</item>
        <item>ऐप वाल विज्ञापन हैं</item>
        <item>विज्ञापन शामिल है</item>
        <item>पॉप-अप विज्ञापन होते हैं</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>रोगवेयर</item>
        <item>रोगवेयर</item>
        <item>रोगवेयर</item>
        <item>रोगवेयर</item>
        <item>रोगवेयर</item>
        <item>रोगवेयर</item>
        <item>भुगतान जोखिम</item>
        <item>भुगतान जोखिम</item>
        <item>भुगतान जोखिम</item>
        <item>रोगवेयर</item>
        <item>भुगतान जोखिम</item>
        <item>निजता जोखिम</item>
        <item>भुगतान जोखिम</item>
        <item>भुगतान जोखिम</item>
        <item>रोगवेयर</item>
        <item>रोगवेयर</item>
        <item>रोगवेयर</item>
        <item>रिस्कवेयर</item>
        <item>ट्रोजन</item>
        <item>रोगवेयर</item>
        <item>रोगवेयर</item>
        <item>रिस्कवेयर</item>
        <item>निजता जोखिम</item>
        <item>निजता जोखिम</item>
        <item>एडवेयर</item>
        <item>एडवेयर</item>
        <item>एडवेयर</item>
        <item>एडवेयर</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>अनधिकृत मौद्रिक लेन-देन</item>
        <item>संवेदनशील जानकारी की चोरी</item>
        <item>अपनी डिवाइस को दूर से पहुंच और नियंत्रित करें</item>
        <item>प्रतिलिपि बनाता है और दुर्भावनापूर्ण विस्तार करता है</item>
        <item>डेटा की अनधिकृत खपत</item>
        <item>फिशिंग विशेषताओं में शामिल है</item>
        <item>बाधा उत्पन्न करता है</item>
        <item>धीमा इंटरनेट कनेक्शन</item>
        <item>दुर्भावनापूर्ण एप्लिकेशन डाउनलोड करता है</item>
        <item>दुर्भावनापूर्ण फ़ाइलें अन्तःक्षेप करता है</item>
        <item>भुगतान जानकारी की चोरी</item>
        <item>फिरौती के उत्पाद</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>भुगतान ट्रोजन</item>
        <item>निजता ट्रोजन</item>
        <item>दूरस्थ ट्रोजन</item>
        <item>विस्तार ट्रोजन</item>
        <item>व्यय ट्रोजन</item>
        <item>धोखाधड़ी ट्रोजन</item>
        <item>ठग ट्रोजन</item>
        <item>एजेंट ट्रोजन</item>
        <item>डाउनलोडर ट्रोजन</item>
        <item>ड्रॉपर ट्रोजन</item>
        <item>बैंकर ट्रोजन</item>
        <item>फिरौती ट्रोजन</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>अापके डिवाइस में एक पिछला दरवाजा बनाता है</item>
        <item>प्रणाली खामियों का अवैध उपयोग</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>पिछला दरवाजा</item>
        <item>उपयोग करें</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>टेक्स्ट संदेश धोखाधड़ी जोखिम</item>
        <item>इससे मालवेयर आपको फर्जी टेक्स्ट संदेश भेज सकता है।</item>
        <item>रियल टाइम मानिटरिंग एनेबल किया जाएगा. धोखाधड़ी टेक्स्ट्स भेजने की कोशिश करनेवाले कोई भी एप को 360 Security बंद करेगा.</item>
        <item>"-हॉटफिक्स ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-रिलीज समय:\u0009\u0009नवंबर 2012"</item>
        <item>इस त्रुटि से मैलवेयर अपने फोन से नकली टेक्स्ट संदेश भेजने की अनुमति दे सकता है. ऐसे संदेश आपके दोस्त या विश्वसनीय सेवा से प्राप्त संदेश जैसे होगा. उसे आप उत्तर दिए तो गोपनीयता का समस्या हो जाएगा.</item>
        <item>एंड्रॉयड सिस्टम MMS संदेश के प्रेषक को सत्यापित नहीं करता है. तो मैलवेयर एक धोखाधड़ी MMS को MMS प्रॉसेसिंग सर्विस द्वारा अपने फोन के इनबॉक्स पर रख सकता हैं.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>धोखाधड़ी संदेश के प्रसारण जोखिम</item>
        <item>इससे मालवेयर आपको फर्जी टेक्स्ट संदेश भेज सकता है।</item>
        <item>रियल टाइम मानिटरिंग एनेबल किया जाएगा. धोखाधड़ी टेक्स्ट्स भेजने की कोशिश करनेवाले कोई भी एप को 360 Security बंद करेगा.</item>
        <item>"-हॉटफिक्स ID:\u0009\u0009KBA7243601040
-रिलीज समय:\u0009\u0009नवंबर 2012"</item>
        <item>इस त्रुटि से मैलवेयर अपने फोन से नकली टेक्स्ट संदेश भेजने की अनुमति दे सकता है. ऐसे संदेश आपके दोस्त या विश्वसनीय सेवा से प्राप्त संदेश जैसे होगा. उसे आप उत्तर दिए तो गोपनीयता का समस्या हो जाएगा.</item>
        <item>अपने फोन में रहनेवाला मैलवेयर आपको नकली टेक्स्ट संदेश भेज सकता है. ऐसे संदेश वैध प्रेषक, जैसे आपके बैंक से प्राप्त संदेश जैसे होगा. संदेश एप उसे अपना इनबॉक्स पर रख सकता हैं.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Exynos CPU जोखिम</item>
        <item>दुष्ट उद्देश्यों के लिए रूट अनुमति पाने के लिए प्रयोग किया जा सकता हैं.</item>
        <item>रियल टाइम मानिटरिंग एनेबल किया जाएगा. इसे प्रयोग करके अपने फ़ोन में रूट अनुमति पाने या अपने डिवाइस को खराब करने की कोशिश करनेवाले कोई भी एप को 360 Security बंद करेगा.</item>
        <item>"-हॉटफिक्स ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-रिलीज समय:\u0009\u0009दिसंबर 2012"</item>
        <item>मॉलवेयर रूट अनुमति (एंड्रॉयड सिस्टम में उच्चतम विशेषाधिकार, जो एक एप को पूरी सिस्टम नियंत्रण देता हैं) पाने के लिए इस दोष का उपयोग कर सकते हैं. आपकी गोपनीयता, अपने खातों और पासवर्ड को मैलवेयर देख सकता है. इस हॉटफिक्स को एनेबल करें या अपने निर्माता से संपर्क करके एक अपडेट पायें.</item>
        <item>सैमसंग Exynos CPU की कर्नेल ड्राइव में एक दोष है. नॉन-सिस्टम एप्स से /dev/exynos-mem को आनेवाले अनुरोधों को इनकार नहीं किया जा सकता हैं. इस कमजोरी को इस्तेमाल करके मैलवेयर रूट अनुमति प्राप्ति कर सकता हैं और गलत काम कर सकता हैं.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>रिमोट वाइप जोखिम</item>
        <item>इसका उपयोग किसी वेब पेज का दुर्भावनापूर्ण लिंक प्रदर्शित करने के लिए किया जा सकता है।</item>
        <item>रियल टाइम मानिटरिंग एनेबल किया जाएगा. इसे प्रयोग करके अपने फ़ोन से डाटा हटाने की कोशिश करनेवाले कोई भी एप को 360 Security बंद करेगा.</item>
        <item>"-हॉटफिक्स ID:\u0009\u0009KBA7243533720
-रिलीज समय:\u0009\u0009सितंबर 2012"</item>
        <item>इस त्रुटि को प्रयोग करके कुछ वेबसाइट का दुष्ट लिंक आ सकता हैं. यदि आप उस लिंक को क्लिक किया, तो वह अपने डिवाइस का सारा डाटा निकाल देगा.</item>
        <item>एंड्राइड सिस्टम एक फोन संख्या को पहचानके आपके आदेश से उस संख्या को कॉल कर सकता हैं. हालांकि, यदि आप एक नकली फ़ोन संख्या को क्लिक किया तो आपका डाटा को हटा देने की कार्रवाई ट्रिगर हो सकता हैं.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>सैमसंग गैलेक्सी S4 बैकअप यूटिलिटी जोखिम</item>
        <item>इसे इस्तेमाल करके टेक्स्ट संदेशों भेज सकते हैं या धोखाधड़ी अपठित टेक्स्ट्स को बैकग्राउंड में बना सकते हैं.</item>
        <item>इस हॉटफिक्स जोखिम यूटिलिटी को डिसएबल करेगा. रियल-टाइम मॉनिटरिंग आन होगा.</item>
        <item>"हॉटफिक्स ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-रिलीज समय:\u0009\u0009जून 7, 2013"</item>
        <item>इस यूटिलिटी होनेवाले सैमसंग गैलेक्सी स४ सीरीज फोनों में संभावित खतरों हो सकता हैं. मैलवेयर नकली संदेशों किसी को भी भेज सकता हैं. उससे ज्यादा चार्ज भी हो सकता हैं.</item>
        <item>सैमसंग गैलेक्सी S4 सीरीज फोन के निर्मित बैकअप उपयोगिता में एक जोखिम हैं, जिससे वह डेटा के प्रेषक को सत्यापित नहीं करता है. इसे कोई एप प्रयोग करके नकली SMS (MMS) भेज सकता हैं या बना सकता हैं. इसे ठीक करने के लिए सैमसंग एक अपडेट लाने तक आपको सुरक्षित रखने के लिए इन अनुदेशों का पालन करें. इस हॉटफिक्स से अपने फोन के निर्मित क्लाउड बैकअप फंक्शन को समस्या आ सकता हैं. पर, जब आपको इस फंक्शन का इस्तेमाल करना हैं, तब इसे अस्थायी रूप में डिसएबल कर सकते हैं.</item>
    </string-array>
</resources>
