<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>otomotik siteyi kaydeder</item>
        <item>Otomatik başlatmayı zorlar</item>
        <item>kötü amaçlı eklentileri yükler</item>
        <item>Kolayca sistem çökmesine neden olur</item>
        <item>Yetkisiz veri kullanımı</item>
        <item>tamamen kaldırılamadı</item>
        <item>Uyarısız mesaj gönderir</item>
        <item>Gizli finansal ücretler</item>
        <item>Kötü amaçlı olarak sizden para ödemenizi isteyecek mesajlar gönderir</item>
        <item>düzgün bir şekilde kaldırılamadı</item>
        <item>İzinsiz premium sitelere abone olur</item>
        <item>Hassas bilgileri çalar</item>
        <item>Ödemeye neden olmaktadır</item>
        <item>spam gönderir</item>
        <item>Kaldırma işlemi sırasında kötü amaçlı davranışlar</item>
        <item>Otomatik başlatma sırasında gücü açar</item>
        <item>izinsiz Internet bağlantısı</item>
        <item>uygulama satın alma</item>
        <item>Virüs</item>
        <item>Kısayolları ve anasayfayı değiştirir</item>
        <item>Güvenlik uygulaması kullanımını etkiler</item>
        <item>Doğrulanmamış sertifikayı kullanır</item>
        <item>riskli izin ister</item>
        <item>Aşırı izin ister</item>
        <item>reklam içerir</item>
        <item>Uygulama duvar reklamı içerir</item>
        <item>reklam içerir</item>
        <item>Pop-up reklam içerir</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Sahte Antivirüs</item>
        <item>Sahte Antivirüs</item>
        <item>Sahte Antivirüs</item>
        <item>Sahte Antivirüs</item>
        <item>Sahte Antivirüs</item>
        <item>Sahte Antivirüs</item>
        <item>Ödeme Riski</item>
        <item>Ödeme Riski</item>
        <item>Ödeme Riski</item>
        <item>Sahte Antivirüs</item>
        <item>Ödeme Riski</item>
        <item>Gizlilik Riski</item>
        <item>Ödeme Riski</item>
        <item>Ödeme Riski</item>
        <item>Sahte Antivirüs</item>
        <item>Sahte Antivirüs</item>
        <item>Sahte Antivirüs</item>
        <item>Riskli Yazılım</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Sahte Antivirüs</item>
        <item>Sahte Antivirüs</item>
        <item>Riskli Yazılım</item>
        <item>Gizlilik Riski</item>
        <item>Gizlilik Riski</item>
        <item>Reklam Yazılımı</item>
        <item>Reklam Yazılımı</item>
        <item>Reklam Yazılımı</item>
        <item>Reklam Yazılımı</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Yetkisiz parasal işlem</item>
        <item>Hassas bilgilerin çalınması</item>
        <item>Uzaktan erişim ve cihaz kontrolü</item>
        <item>kötü niyetli yazılımları yayar ve çoğaltır</item>
        <item>Verilerin izinsiz tüketimi</item>
        <item>Dolandırıcılık özelliklerini içerir</item>
        <item>soruna neden olur</item>
        <item>internet bağlantısını yavaşlatır</item>
        <item>Kötü niyetli uygulamalar indirir</item>
        <item>Zararlı dosyaları ekler</item>
        <item>Ödeme bilgilerinin çalınması</item>
        <item>Fidye-ödemeli</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Ödeme Trojanı</item>
        <item>Gizlilik Trojanı</item>
        <item>Uzaktan Trojan</item>
        <item>Yayılan Trojan</item>
        <item>Masraf Trojanı</item>
        <item>Aldatma Trojanı</item>
        <item>Hilekâr Trojan</item>
        <item>Ajan Trojan</item>
        <item>İndirici Trojan</item>
        <item>Bırakıcı Trojan</item>
        <item>Bankacı Trojan</item>
        <item>Fidye Trojanı</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Cihazınızda bir arka kapı oluşturur</item>
        <item>Sistemdeki boşlukların yasadışı kullanımı</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Arka Kapı</item>
        <item>İstismar</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Kısa Mesajla Dolandırıcılık Güvenlik Açığı</item>
        <item>Bu, kötü amaçlı yazılımın size sahte metin mesajı göndermesine izin verebilir.</item>
        <item>Gerçek-zamanlı izleme açılacak. 360 Security, herhangi bir sahte mesaj girişimini durduracaktır.</item>
        <item>"- Düzeltme Kimliği:\u0009\u0009KBA7243601041
-Yayın tarihi:\u0009\u0009Kasım 2012"</item>
        <item>Bu aksaklık zararlıların size sahte metin mesajları göndermesine izin verir. Mesaj, arkadaşınızdan veya güvenilir bir servisten gelmiş gibi görünür. Sahte mesajları yanıtlamak gizlilik ihlâline neden olabilir.</item>
        <item>"Android sistemi MMS mesajı göndereni doğrulamaz. Zararlı yazılımlar, oluşturulan sahte bir MMS'ten ve gelen kutunuza kaydedilen bir MMS'ten yararlanabilir."</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Sahte Mesajlaşma Yayın Güvenlik Açığı</item>
        <item>Bu, kötü amaçlı yazılımın size sahte metin mesajı göndermesine izin verebilir</item>
        <item>Gerçek-zamanlı izleme açılacak. 360 Security, herhangi bir sahte mesaj girişimini durduracaktır.</item>
        <item>"- Düzeltme Kimliği:\u0009\u0009KBA7243601041
-Yayın tarihi:\u0009\u0009Kasım 2012"</item>
        <item>Bu aksaklık zaarlıların size sahte metin mesajları göndermesine izin verir. Mesaj, arkadaşınızdan veya güvenilir bir servisten gelmiş gibi görünür. Sahte mesajları yanıtlamak gizlilik ihlâline neden olabilir.</item>
        <item>Telefonunuzdaki zararlı yazılım size sahte mesajlar gönderebilir. Mesaj, bankanızdan gönderilmiş gibi yasal görünebilir. Mesajlaşma uygulaması sahte mesajı tespit edemeyebilir ve gelen kutunuza kaydedebilir.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Exynos İşlemci Güvenlik Açığı</item>
        <item>Kötü niyetli amaçlar için root yetkileri elde etmede kullanılabilir.</item>
        <item>Gerçek-zamanlı izleme açılacak. 360 Security, kötü niyetli amaçlar için root yetkileri elde etme girişimini durduracaktır.</item>
        <item>"-Düzeltme Kimliği:\u0009\u0009KBA7243638120
-Yayın Tarihi:\u0009\u0009Aralık 2012"</item>
        <item>Zararlı yazılım bu aksaklığı root yetkileri elde etmek için kullanabilir - Android sistemindeki en yüksek yetki sistemin tamamının kontrol edilmesidir. Gizliliğiniz, hesaplarınız ve parolalarınız zararlı yazılıma maruz kalabilir. Lütfen bu düzeltmeyi uygulayın veya üreticinizle irtibata geçin.</item>
        <item>"Samsung'un Exynos İşlemcisinin çekirdek sürücüsünde bir aksaklık bulunmaktadır. Sistem uygulamaları dışından gelen /dev/exynos-mem istekleri reddedilmez.Bu açık root yetkilerini zararlı yazılıma kaptırabilir ve yasal olmayan işlemler yapabilir."</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Uzaktan Silme Güvenlik Açığı</item>
        <item>Kullanıcıyı bir web sayfasına yönlendiren kötü amaçlı bir bağlantı görüntülemek için kullanılabilir</item>
        <item>Gerçek-zamanlı izleme açılacak. 360 Security, cihazınızdaki verileri uzaktan silme girişimlerini durduracak.</item>
        <item>"-Düzeltme Kimliği:\u0009\u0009KBA7243533720
-Yayın Tarihi:\u0009\u0009Eylül 2012"</item>
        <item>Bu aksaklık, internet sayfalarında zararlı bir bağlantı görüntüler. Bağlantıya bir defa tıkladığınızda cihazınızdaki bütün veriler silinir.</item>
        <item>Android sistemi bir telefon numarası çevirebilir ve arama isteğinde bulunabilir. Bu sahte telefon numarasına tıklamak, verilerinizin silinme işleminin başlamasını tetikler.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Samsung Galaxy S4 Yedekleme Güvenlik Açığı</item>
        <item>Metin mesajları gönderebilir veya arka planda sahte okunmamış mesajlar oluşturabilir.</item>
        <item>Düzeltme, bu güvenlik açığını devre dışı bırakacak. Gerçek-zamanlı izleme açılacak.</item>
        <item>"Düzeltme Kimliği:\u0009\u0009KBA7246986480
-Yayın Tarihi:\u0009\u00097 Nisan 2013"</item>
        <item>Samsung Galaxy S4 serisi telefonların bu hizmeti potansiyel tehditlere açıktır. Zararlı yazılım herhangi bir numaraya sahte mesaj gönderir, yetkisiz ödemeler yapar.</item>
        <item>"Samsung Galaxy S4'ün yedekleme hizmetinde bir güvenlik açığı bulunmaktadır ve zararlı veri göndereni denetlemez. Herhangi bir üçüncü taraf uygulamasının sahte mesajlar oluşturup göndermesine ve yüksek maliyetlere neden olabilir. Samsung bu açık ile ilgili bir güncelleme yayınlayana kadar kendinizi bizim talimatlarımızla koruyabilirsiniz. Düzeltme, telefonunuzun bulut yedeklemesi özelliğini etkileyecektir, ama bu özelliği kullanmak istediğinizde düzeltmeyi geçici olarak devre dışı bırakabilirsiniz."</item>
    </string-array>
</resources>
