<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Tilføjer automatisk bogmærker</item>
        <item>Tvinger autostart</item>
        <item>Installerer ondsindede plug-ins</item>
        <item>Forårsager let systemnedbrud</item>
        <item>Uautoriseret dataforbrug</item>
        <item>Kunne ikke afinstallere komplet</item>
        <item>Sender tekstbeskeder uden tilladelse</item>
        <item>Skjulte financielle omkostninger</item>
        <item>Sender ondsindede tekster, der automatisk koster gebyrer</item>
        <item>Kunne ikke afinstallere komplet</item>
        <item>Abonnerer på premium sites uden tilladelse</item>
        <item>Stjæler følsomme oplysninger</item>
        <item>Medfører betaling</item>
        <item>Sender spam meddelelser</item>
        <item>Ondsindet adfærd under afinstallationen</item>
        <item>Autostart under opstart</item>
        <item>Internetforbindelse uden tilladelse</item>
        <item>In-app køb</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Ændrer genveje og hjemmesider</item>
        <item>Påvirker brug af sikkerhedsapp</item>
        <item>Anvender ubekræftet certifikat</item>
        <item>Anmoder om risikable tilladelser</item>
        <item>Anmoder om udvidede tilladelser</item>
        <item>Indeholder push annoncer</item>
        <item>Indeholder app væg annoncer</item>
        <item>Indeholder annoncer</item>
        <item>Indeholder pop-up annoncer</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Betalingsrisiko</item>
        <item>Betalingsrisiko</item>
        <item>Betalingsrisiko</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Betalingsrisiko</item>
        <item>Fortrolighedsrisiko</item>
        <item>Betalingsrisiko</item>
        <item>Betalingsrisiko</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Trojansk hest</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Fortrolighedsrisiko</item>
        <item>Fortrolighedsrisiko</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Uautoriseret økonomisk transaktion</item>
        <item>Tyveri af følsomme oplysninger</item>
        <item>Få fjernadgang og -kontrol over din enhed</item>
        <item>Formerer og spreder sig</item>
        <item>Uautoriseret dataforbrug</item>
        <item>Indeholder phishing-egenskaber</item>
        <item>Forårsager gener</item>
        <item>Sløver internetforbindelsen</item>
        <item>Downloader ondsindede apps</item>
        <item>Indfører ondsindede filer</item>
        <item>Tyveri af betalingsoplysninger</item>
        <item>Ransom-ware</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Betalings-trojaner</item>
        <item>Fortroligheds-trojaner</item>
        <item>Fjernstyret-trojaner</item>
        <item>Sprednings-trojaner</item>
        <item>Udgifts-trojaner</item>
        <item>Bedrageri-trojaner</item>
        <item>Rogue-trojaner</item>
        <item>Agent-trojaner</item>
        <item>Downloader-trojaner</item>
        <item>Dropper-trojaner</item>
        <item>Bank-trojaner</item>
        <item>Løsepenge-trojaner</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Skaber en bagdør i din enhed</item>
        <item>Ulovlig brug af smuthuller i systemet</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Bagdør</item>
        <item>Udnyt</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Risiko for Svindel med Tekstbeskeder</item>
        <item>Dette kan gøre det muligt for malware at sende dig falske tekstbeskeder.</item>
        <item>"Real-time overvågning vil blive aktiveret. 360 Security wil stoppe enhver app, som forsøger at sende bedrageriske SMS'er."</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Udgivelsestid:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Denne fejl kunne tillade malware at sende dig falske tekstbeskeder. Sådanne beskeder kan se ud til at være sendt fra din ven eller en betroet service. Et svar på den falske besked kan føre til en brud på sikkerheden.</item>
        <item>Android-systemet verificerer ikke afsenderen af en MMS besked. Malware kan udnytte dette ved at oprette en bedragerisk MMS og gemme den i din telefons inbox via MMS behandlingstjenesten.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Risiko for Svindel med Udsendelser af Tekstbesked</item>
        <item>Dette kan gøre det muligt for malware at sende dig falske tekstbeskeder</item>
        <item>"Real-time overvågning vil blive aktiveret. 360 Security wil stoppe enhver app, som forsøger at sende bedrageriske SMS'er."</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601040
-Udgivelsestid:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Denne fejl kunne tillade malware at sende dig falske tekstbeskeder. Sådanne beskeder kan se ud til at være sendt fra din ven eller en betroet service. Et svar på den falske besked kan føre til en brud på fortrolighed.</item>
        <item>Malware i din telefon kan sende dig falske SMS-beskeder. Sådanne beskeder ser ud til at være sendt fra legitime afsendere såsom din bank. En meddelelsesapp kan ikke filtrere bedrageriske beskeder og kan gemme dem i din inbox istedet.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Exynos CPU Sårbarhed</item>
        <item>Kan bruges til at opnå root-privilegier til ondsindede formål.</item>
        <item>Real-time overvågning vil blive aktiveret. 360 Security vil stoppe enhver app, som forsøger at udnytte denne sårbarhed til at opnå root-privilegier eller ødelægge din enhed.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Udgivelsestid:\u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Malware kan bruge denne defekt til at opnå root-privilegier - de højeste privilegier i Android-systemet, som giver en app fuld systemkontrol. Dine personlige oplysninger, dine konti og adgangskoder kan blive udsat for malware. Aktiver venligst dette hotfix eller kontakt producenten for eventuelle opdateringer.</item>
        <item>Der er en fejl i kernedrevet i Samsungs Exonys CPU. Adgangsanmodninger til /dev/exynos-mem fra ikke-systemapps er ikke blevet nægtet. Denne sårbarhed kunne udnyttes af malware til at opnå root-privilegier og udføre ulovlige operationer.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Sårbarhed Overfor Fjernsletning</item>
        <item>Kan bruges til at vise et ondsindet link på en hjemmeside</item>
        <item>Real-time overvågning vil blive aktiveret. 360 Security vil stoppe enhver app, som forsøger at udnytte denne sårbarhed til at slette data på din telefon.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243533720
-Udgivelsestid:\u0009\u0009Sep. 2012"</item>
        <item>Denne fejl kan bruges til at vise et ondsindet link til en hjemmeside. Når du klikker på linket, vil alt data på din enhed blive slettet.</item>
        <item>Androidsystemet kan genkende et telefonnummer og ringe dette nummer op på din anmodning. Hvis du derimod klikker på et falsk telefonnummer, kan en aktion, som sletter alt din data blive udløst.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Sårbarhed i Samsung Galaxy S4 Gendannelsesværktøj</item>
        <item>"Kan bruges til at sende SMS-beskeder eller oprette bedrageriske ulæste SMS'er i baggrunden."</item>
        <item>Hotfixet vil deaktivere det sårbare værktøj. Real-time overvågning vil blive aktiveret.</item>
        <item>"Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-Udgivelsesdato:\u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>Samsung Galaxy S4 serien af telefoner med dette værktøj are udsatte for potentielle farer. Malware kan sende falske beskeder til ethvert nummer, hvilket forårsager uautoriserede takster.</item>
        <item>"En sårbarhed eksisterer i det indbyggede sikkerhedskopieringsværktøj i Samsung Galaxy S4 serien af telefoner, hvorved værktøjet ikke bekræfter afsenderen af data. Dette kan udnyttes af enhver tredjepartsapp til at sende eller oprette falske SMS'er (MMS'er), hvilket forårsager ondsindede takster eller svindel. Indtil Samsung udgiver en opdatering til dette værktøj, kan du beskytte dig selv ved at ordne sårbarheden manuelt ved at følge vores instruktioner. Hotfixet vil påvirke din telefons indbyggede cloud sikkerhedskopieringsfunktion, men det kan midlertidigt deaktiveres, når du skal bruge denne funktion."</item>
    </string-array>
</resources>
