<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Αυτόματη πρόσθεση σελιδοδείκτων</item>
        <item>Αναγκάζει την αυτόματη επανεκκίνηση</item>
        <item>Εγκαθιστά κακόβουλα plug-ins</item>
        <item>Εύκολα προκαλεί την κατάρρευση του συστήματος</item>
        <item>Χρήση μη εξουσιοδοτημένων δεδομένων</item>
        <item>Αδυναμία πλήρης απεγκατάστασης</item>
        <item>Αποστολή κειμένων χωρίς ειδοποίηση</item>
        <item>Κρυμμένα Χρηματοπιστωτικά έξοδα</item>
        <item>Κακόβουλα στέλνει κείμενα αφαίρεσης χρηματικών ποσών</item>
        <item>Αδυναμία να το απεγκαταστήσετε σωστά</item>
        <item>Εγγραφείτε σε premium sites χωρίς άδεια</item>
        <item>Κλέβει ευαίσθητες πληροφορίες</item>
        <item>Προκαλεί πληρωμές</item>
        <item>Στέλνει spam κείμενα</item>
        <item>Κακόβουλες συμπεριφορές κατά την απεγκατάσταση</item>
        <item>Αυτόματη επανεκκίνηση κατά την παροχή τροφοδοσίας</item>
        <item>Σύνδεση στο Internet χωρίς άδεια</item>
        <item>In-app αγορά</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Τροποποιεί συντομεύσεις και ιστοσελίδες</item>
        <item>Επηρεάζει την ασφάλεια εφαρμογών κατά την χρήση</item>
        <item>Χρήση μη επαληθευμένου πιστοποιητικού</item>
        <item>Αίτηση για επικίνδυνα δικαιώματα</item>
        <item>Αίτηση για περίσσεια δικαιώματα</item>
        <item>Περιέχει διαφημίσεις ώθησεις</item>
        <item>Περιέχει εφαρμογές διαφημίσεων τοίχου</item>
        <item>Περιέχει διαφημίσεις</item>
        <item>Περιέχει pop-up διαφημίσεις</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Κίνδυνος πληρωμής</item>
        <item>Κίνδυνος πληρωμής</item>
        <item>Κίνδυνος πληρωμής</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Κίνδυνος πληρωμής</item>
        <item>Κίνδυνος απορρήτου</item>
        <item>Κίνδυνος πληρωμής</item>
        <item>Κίνδυνος πληρωμής</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Κίνδυνος απορρήτου</item>
        <item>Κίνδυνος απορρήτου</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Μη εξουσιοδοτημένη νομισματική συναλλαγή</item>
        <item>Κλοπή ευαίσθητων πληροφοριών</item>
        <item>Απομακρυσμένη πρόσβαση ελέγχου της συσκευής σας</item>
        <item>Αναπαραγωγή και εξάπλωση κακόβουλων λογισμικών</item>
        <item>Μη εξουσιοδοτημένη κατανάλωση δεδομένων</item>
        <item>Περιέχει χαρακτηριστικά phishing</item>
        <item>Προκαλέι ενοχλήσεις</item>
        <item>Επιβραδύνει τη σύνδεση στο διαδίκτυο</item>
        <item>Κατεβάζει κακόβουλες εφαρμογές</item>
        <item>Εγχέει κακόβουλα αρχεία</item>
        <item>Κλοπή στοιχείων πληρωμής</item>
        <item>Ransom-ware</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Trojan πληρωμής</item>
        <item>Trojan απορρήτου</item>
        <item>Remote Trojan</item>
        <item>Spread Trojan</item>
        <item>Trojan εξόδων</item>
        <item>Trojan απάτης</item>
        <item>Trojan Rogue</item>
        <item>Agent Trojan</item>
        <item>Trojan μεταφόρτωσης</item>
        <item>Dropper Trojan</item>
        <item>Banker Trojan</item>
        <item>Trojan λύτρων</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Δημιουργεί μια πίσω πόρτα για την συσκευή σας</item>
        <item>Παράνομη χρήση των κενών του συστήματος</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Backdoor</item>
        <item>Εκμετάλλευση</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Κείμενο μηνυμάτων ευπάθεια απάτης</item>
        <item>Μπορεί να επιτρέπει σε κακόβουλο λογισμικό να σας στέλνει δόλια SMS.</item>
        <item>Ενεργοποίηση παρακολούθησης σε πραγματικό χρόνο.Η 360 ασφαλεία θα σταματήσει κάθε εφαρμογή που προσπαθεί να στείλει δόλια κείμενα.</item>
        <item>"- επείγουσα επιδιόρθωση ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-απελευθέρωση χρόνου: \u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Αυτό το ελάττωμα θα μπορούσε να επιτρέψει σε κακόβουλο λογισμικό να στείλει ψεύτικα μηνύματα κειμένου. Τέτοιο μήνυμα μπορεί να φαίνεται να αποστέλλεται μέσω φίλου ή αξιόπιστης υπηρεσίας. Ανταπόκριση στο ψεύτικο μήνυμα θα μπορούσε να οδηγήσει στη μη τήρηση της εμπιστευτικότητας.</item>
        <item>Το σύστημα Android δεν ελέγχει τον αποστολέα ενός μηνύματος MMS. Κακόβουλα προγράμματα μπορούν να το εκμεταλλευτούν αυτό δημιουργώντας ένα δόλιο MMS που θα αποθηκευτεί στο φάκελο εισερχομένων του τηλεφώνου σας μέσω τηhttps://crowdin.com/translate/360-security/16/enus-el#ς υπηρεσία επεξεργασίας MMS.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Εκπομπή ευπάθειας δόλιων μηνυμάτων</item>
        <item>Μπορεί να επιτρέπει σε κακόβουλο λογισμικό να σας στέλνει δόλια SMS</item>
        <item>Ενεργοποίηση παρακολούθησης σε πραγματικό χρόνο.Η ασφαλεία 360 θα σταματήσει κάθε εφαρμογή που προσπαθεί να στείλει δόλια κείμενα.</item>
        <item>"- επείγουσα επιδιόρθωση ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-απελευθέρωση χρόνου: \u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Αυτό το ελάττωμα θα μπορούσε να επιτρέψει σε κακόβουλο λογισμικό να στείλει ψεύτικα μηνύματα κειμένου. Τέτοιο μήνυμα μπορεί να φαίνεται να αποστέλλεται μέσω φίλου ή αξιόπιστης υπηρεσίας. Ανταπόκριση στο ψεύτικο μήνυμα θα μπορούσε να οδηγήσει στη μη τήρηση της εμπιστευτικότητας.</item>
        <item>Κακόβουλο λογισμικό στο τηλέφωνό σας μπορεί να στείλει ψεύτικα μηνύματα κειμένου. Τέτοιο μήνυμα φαίνεται ότι έχει αποσταλεί από έναν νόμιμο αποστολέα όπως την τράπεζά σας. Μια εφαρμογή μηνυμάτων μπορεί να αποτύχει να φιλτράρει δόλια μήνυματα και αντί αυτού να αποθηκεύτουν στο φάκελο \"Εισερχόμενα\".</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Ευπάθεια Exynos CPU</item>
        <item>Μπορεί να χρησιμοποιηθεί για απόκτηση δικαιωμάτων root για δόλιους σκοπούς.</item>
        <item>Ενεργοποιήση παρακολούθησης σε πραγματικό χρόνο.Η ασφαλεία 360 θα σταματήσει κάθε εφαρμογή που προσπαθεί να χρησιμοποιήσει αυτήν την ευπάθεια για να αποκτήσει δικαιώματα root ή να παγιδεύσει τη συσκευή σας.</item>
        <item>"-επείγουσα επιδιόρθωση ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-απελευθέρωση χρόνου: \u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Κακόβουλο λογισμικό ίσως να χρησιμοποιήσει αυτό το ελάττωμα για να αποκτήσει δικαιώματα root - το υψηλότερο δικαίωμα στο Android σύστημα που παρέχει ένα πλήρες σύστημα ελέγχου της εφαρμογής. Η ιδιωτικής σας ζωή , οι λογαριασμοί και οι κωδικοί πρόσβασης μπορεί να εκτεθούν στο κακόβουλο λογισμικό. Παρακαλώ ενεργοποιήσετε αυτήν την επείγουσα επιδιόρθωση ή επικοινωνήστε με τον κατασκευαστή για μια πιθανή ενημέρωση.</item>
        <item>Υπάρχει ένα ελάττωμα στη μονάδα πυρήνα της CPU Exynos της Samsung. Δεν απορρίφθηκαν αιτήσεις πρόσβασης /dev/exynos-mem από μη-σύστημα apps. Κακόβουλα λογισμικά μπορούν να εκμεταλλευτούν αυτήν την ευπάθεια και να αποκτήσουν δικαιώματα root και να εκτελούν παράνομες εργασίες.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Ευπάθεια διαγραφής από απόσταση</item>
        <item>Μπορεί να χρησιμοποιηθεί για να προβάλει έναν κακόβουλο σύνδεσμο σε μία ιστοσελίδα.</item>
        <item>Ενεργοποίηση παρακολούθησης σε πραγματικό χρόνο.Η 360 Security θα σταματήσει κάθε εφαρμογή που προσπαθεί να χρησιμοποιήσει αυτήν την ευπάθεια για να εξαλείψει στοιχεία στο τηλέφωνό σας.</item>
        <item>"-επείγουσα επιδιόρθωση ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-απελευθέρωση χρόνου: \u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Αυτό το ελάττωμα θα μπορούσε να χρησιμοποιηθεί για να εμφανίσει μια κακόβουλη σύνδεση σε μια ιστοσελίδα. Μόλις κάνετε κλικ στο σύνδεσμο, θα διαγραφούν όλα τα δεδομένα στη συσκευή σας.</item>
        <item>Το σύστημα Android μπορεί να αναγνωρίσει έναν αριθμό τηλεφώνου και να καλέσει αυτόν τον αριθμό στο αίτημά σας. Ωστόσο, εάν κάνετε κλικ σε έναν ψεύτικο αριθμό τηλεφώνου,θα μπορούσε να ενεργοποιηθεί μία ενέργεια που θα εξαφανίσει τα δεδομένα σας .</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Samsung Galaxy S4 αντίγραφα ασφάλειας ευπάθειας</item>
        <item>Μπορούν να χρησιμοποιηθούν για να στείλουν μηνύματα κειμένου ή να δημιουργήσουν δόλια κείμενα μη αναγνώσιμα στο φόντο.</item>
        <item>Η επείγουσα επιδιόρθωση θα απενεργοποιήσει το βοηθητικό πρόγραμμα ευπάθειας. Η παρακολούθηση σε πραγματικό χρόνο θα είναι ενεργοποιημένη.</item>
        <item>"Επείγουσα επιδιόρθωση ID:\u0009\u0009KBA7246986480
- ημερομηνία απελευθέρωσης: \u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>Τα τηλέφωνα σειράς Samsung Galaxy S4 με αυτό το βοηθητικό πρόγραμμα μπορεί να εκτεθούν σε πιθανές απειλές.Κακόβουλο λογισμικό μπορεί να στείλει τα πλαστά μηνύματα σε οποιοδήποτε αριθμό, αναλαμβάνοντας μη εξουσιοδοτημένες χρεώσεις.</item>
        <item>Υπάρχει ευπάθεια στην ενσωματωμένη εφεδρική εφαρμογή του τηλεφωνου Samsung Galaxy S4 Series σύμφωνα με την οποία η εφαρμογή δεν επαληθεύει τον αποστολέα των δεδομένων.Αυτό μπορεί να αξιοποιηθεί από οποιαδήποτε τρίτη εφαρμογή για να στείλει ή να δημιουργήσει ψεύτικο SMS (MMS), με αποτέλεσμα κακόβουλες χρεώσεις ή απάτη.Έως ότου η Samsung ελευθερώσει μια ενημέρωση για αυτό το βοηθητικό πρόγραμμα, μπορείτε να προστατεύσετε τον εαυτό σας επιδιορθώνοντας το πρόβλημα χειροκίνητα ακολουθώντας τις οδηγίες μας.Η επείγουσα επιδιόρθωση θα επηρεάσει την ενσωματωμένη λειτουργία backup Cloud του τηλεφώνου σας, αλλά μπορεί να απενεργοποιηθεί προσωρινά, όταν θα χρειαστεί να χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία.</item>
    </string-array>
</resources>
