<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>بصورت خودکار به لیست نشانه کذاری شده ها اضافه شود</item>
        <item>منجر به شروع خودکار اجباری می شود</item>
        <item>نصب افزونه های مخرب</item>
        <item>به آسانی موجب خرابی سیستم</item>
        <item>استفاده از داده های غیر مجاز</item>
        <item>عدم توانایی به حذف کامل</item>
        <item>بدون هشدار، متن می فرستد</item>
        <item>هزینه های مالی پنهان</item>
        <item>این بدافزار، متن‌هایی می‌فرستد که باعث اعمال هزینه می‌شود.</item>
        <item>عدم توانایی حذف به درستی</item>
        <item>عضویت در سایت های ممتاز بدون مجوز</item>
        <item>دزدی اطلاعات حساس</item>
        <item>ترویج پرداخت</item>
        <item>ارسال هرزنامه</item>
        <item>رفتارهای مخرب در طول حذف برنامه</item>
        <item>شروع خودکار درطول روشن کردن</item>
        <item>اتصال به اینترنت بدون مجوز</item>
        <item>خرید در داخل خود برنامه</item>
        <item>تروجان</item>
        <item>اصلاح کلید های میانبر و صفحات خانگی کاربر</item>
        <item>تاثیر استفاده از برنامه امنیتی</item>
        <item>استفاده از گواهی تایید نشده</item>
        <item>درخواست مجوزهای مخاطره آمیز</item>
        <item>درخواست مجوزهای اضافی</item>
        <item>حاوی تبلیغات اجباری</item>
        <item>حاوی تبلیغات دیواری</item>
        <item>حاوی تبلیغات</item>
        <item>حاوی تبلیغات بازشو</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>بدافزار Rogueware</item>
        <item>بدافزار Rogueware</item>
        <item>بدافزار Rogueware</item>
        <item>بدافزار Rogueware</item>
        <item>بدافزار Rogueware</item>
        <item>بدافزار Rogueware</item>
        <item>خطر پرداخت</item>
        <item>خطر پرداخت</item>
        <item>خطر پرداخت</item>
        <item>بدافزار Rogueware</item>
        <item>خطر پرداخت</item>
        <item>خطر حریم خصوصی</item>
        <item>خطر پرداخت</item>
        <item>خطر پرداخت</item>
        <item>بدافزار Rogueware</item>
        <item>بدافزار Rogueware</item>
        <item>بدافزار Rogueware</item>
        <item>ریسک‌افزار</item>
        <item>تروجان</item>
        <item>بدافزار Rogueware</item>
        <item>بدافزار Rogueware</item>
        <item>خطرافزار</item>
        <item>خطر حریم شخصی</item>
        <item>خطر حریم شخصی</item>
        <item>تبلیغ‌افزار</item>
        <item>تبلیغ‌افزار</item>
        <item>تبلیغ‌افزار</item>
        <item>تبلیغ‌افزار</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>معاملات پولی غیرمجاز</item>
        <item>دزدی اطلاعات حساس</item>
        <item>دسترسی ازراه دور و کنترل دستگاه شما</item>
        <item>تکثیر و گسترش بدخواهانه</item>
        <item>مصرف غیرمجاز داده</item>
        <item>حاوی ویژگی های فیشینگ</item>
        <item>باعث مزاحمت</item>
        <item>اتصال اینترنت کند است</item>
        <item>دانلود برنامه های مخرب</item>
        <item>تزریق فایل های مخرب</item>
        <item>دزدی اطلاعات پرداخت</item>
        <item>باج‌افزار \"Ransomware\"</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>تروجان در پرداخت</item>
        <item>تروجان در حریم شخصی</item>
        <item>تروجان از راه دور</item>
        <item>پخش تروجان</item>
        <item>مصرف تروجان</item>
        <item>تروجان تقلبی</item>
        <item>تروجان Rogue</item>
        <item>تروجان عامل</item>
        <item>تروجان دانلودکننده</item>
        <item>تروجان تزریق کننده</item>
        <item>تروجان بانکدار</item>
        <item>تروجان باج‌افزار</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>درب پشت\"backdoor\" را در دستگاه شما ایجاد می کند</item>
        <item>استفاده غیر قانونی از نقاط ضعف سیستم</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>در پشتی</item>
        <item>بهره برداری</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>آسیب پذیری از پیغام های متنی هرز</item>
        <item>امکان دارد به بدافزارها اجازه دهد پیام‌های متنی ساختگی به شما ارسال کنند.</item>
        <item>مونیتورینگ آنلاین فعال خواهد شد. برنامه امنیت 360 هرگونه تلاش برای ارسال پیام های جعلی را متوقف خواهد کرد.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Release time:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>این نقص می تواند این اجازه را به نرم افزارهای مخرب برای ارسال پیام های نوشتاری جعلی دهد. این پیام ها چنین به نظر می رسند که ممکن است ارسال شده توسط دوستانتان و یا خدمات قابل اعتماد باشند. پاسخ به پیام جعلی ممکن است منجر به نقض در بخش های محرمانه دستگاه شود.</item>
        <item>سیستم آندروید فرستنده پیام های چندرسانه ای را تایید نمی کند. نرم افزارهای مخرب مینوانند با ایجاد پیام جعلی و ذخیره آن در صندوق پستی تلفن از این طریق به بهره برداری بپردازند.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>آسیب پذیری از پخش همگانی پیغام های متنی هرز</item>
        <item>امکان دارد به بدافزارها اجازه دهد پیام‌های متنی ساختگی به شما ارسال کنند.</item>
        <item>مونیتورینگ آنلاین فعال خواهد شد. برنامه امنیت 360 هرگونه تلاش برای ارسال پیام های جعلی را متوقف خواهد کرد.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601040
-Release Time:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>این نقص به نرم افزارهای مخرب اجازه ارسال پیام های متنی جعلی به شما را میدهد. این پیام ها بنظر میرسند که بوسیله دوستان یا خدمات قابل اعتماد ارسال شده اند. پاسخ به این پیام ها ممکن است منجر به نقض در بخش های محرمانه دستگاه شود.</item>
        <item>نرم افزارمخرب موجود درگوشی شما امکان ارسال پیام های متنی به شما را دارد. این پیام ها بنظر میرسند که بوسیله فرستنده ای قابل اطمینان مانند بانک تان باشد. یک برنامه پیغام گیر ممکن است اینگونه پیام ها را فیلتر ویا در صندوق پستی شما ذخیره نماید.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>آسیب پذیری پردازنده Exynos</item>
        <item>ممکن است برای دسترسی به فایلهای روت برای اهداف مخرب استفاده شود.</item>
        <item>مونیتورینگ آنلاین فعال خواهد شد. برنامه امنیت 360 هرگونه تلاش برای استفاده از این آسیب پذیری و دسترسی به فایل های روت ویا بریک دستگاه تان متوقف خواهد کرد.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Release Time:\u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>نرم افزارمخرب ممکن است از این نقص برای بدست آوردن امتیازات روت- بالاترین سطح در سیستم اندروید که کنترل سیستم کامل برنامه را عطا میکند استفاده کند.حریم خصوصی شما، حساب و رمز عبور خود را ممکن است در معرض نرم افزارهای مخرب قراردهد. لطفا این hotfix را فعال و یا با سازنده برای بروز رسانی تماس بگیرید.</item>
        <item>این یک نقص در درایو کرنل پردازنده Exynos سامسونگ است. درخواست های دسترسی به /dev/exynos-mem از برنامه های غیرسیستمی ممنوع نشده است. این اسیب پذیری میتواند بوسیله نرم افزارهای مخرب برای دسترسی به امتیازات روت و انجام عملیات های غیرقانونی در معرض قرارگرفته شود.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>آسیب پذیری ازراه دور</item>
        <item>ممکن است برای نمایش پیوندی مخرب به یک صفحه اینترنتی استفاده شود</item>
        <item>مونیتورینگ آنلاین فعال خواهد شد. برنامه امنیت 360 هرگونه تلاش برای استفاده از این آسیب پذیری که منجر به پاکسازی داده هایتان از روی دستگاه میشود را متوقف خواهد کرد.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243533720
-Release Time:\u0009\u0009Sep. 2012"</item>
        <item>این نقص می تواند از طریق نمایش یک لینک مخرب بر یک صفحه وب مورد استفاده قرار گیرد. هنگامی که شما بر روی لینک کلیک کنید، تمام داده ها بر روی دستگاه شما پاک خواهد شد.</item>
        <item>سیستم آندروید می تواند در صورت تشخیص به یک شماره تلفن به درخواست خودتان تماس بگیرید. با این حال،اگر شما روی شماره تلفن های جعلی کلیک کنید, ممکن است باعث اقدام به پاک کردن داده های شما نماید.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>آسیب پذیری جعبه ابزار پشتیبان گیری Samsung Galaxy S4</item>
        <item>ممکن است برای ارسال پیام های متنی و ساختن پیام های خوانده نشده جعلی استفاده بشود.</item>
        <item>Hotfix خواهد توانست آسیب پذیر جعبه ابزار را غیرفعال نماید. و با مونیتورینگ آنلاین خواهد توانست آن را در صورت لزوم روشن کند.</item>
        <item>"Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-Release Date:\u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>سری گوشی های Samsung Galaxy S4 با این ابزار در معرض تهدیدات بالقوه قرارداده شده اند. نرم افزارهای مخرب،ممکن است پیام های جعلی را به هر تعداد با تحمیل هزینه های غیر ارسال نمایند.</item>
        <item>یک آسیب پذیری در برنامه ابزار پشتیبان گیری ساخته شده از گوشی های سری Samsung Galaxy S4 وجود دارد که به موجب آن ابزار نمیتوانند فرستنده اطلاعات تایید نمایند. این می تواند توسط هر برنامه ثالثی به ارسال و یا ایجاد پیامک جعلی(MMS) ختم شود، که نتیجه اش هزینه های مخرب یا کلاه برداری میتواند باشد. تا زمانی که سامسونگ یک به روزرسانی برای این ابزارعرضه کند، شما می توانید خودتان را با رفع آسیب پذیری به صورت دستی توسط دستورالعمل های ما محافظت نمایید. Hotfix برعملکردپشتیبان گیری ابری تلفن تان تاثیر خواهد گذاشت، اما هنگامی که شما نیاز به استفاده از آن داشته باشید آن می تواند این تاثیر را موقتا غیر فعال نماید.</item>
    </string-array>
</resources>
