<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Automatiškai prideda žymes</item>
        <item>Priverčia paleisti</item>
        <item>Diegia keiksmingus įskiepius</item>
        <item>Lengvai sukelia sistemos gedimus</item>
        <item>Neteisėtos informacijos naudojimas</item>
        <item>Neįmanoma visiškai išdiegti</item>
        <item>Siunčia žinutes be perspėjimo</item>
        <item>Paslėpti mokesčiai</item>
        <item>Kenkėjiškai siunčia pranešimus, kuriems naudojami pinigai</item>
        <item>Neįmanoma tinkamai išdiegti</item>
        <item>Prenumeruojasi prie papildomų apmokestintų svetainių be leidimo</item>
        <item>Vagia slaptą informaciją</item>
        <item>Skatina mokesčius</item>
        <item>Siunčia šlamštą</item>
        <item>Kenkėjiškas elgesys diegimo metu</item>
        <item>Automatinė paleistis įjungimo metu</item>
        <item>Interneto ryšys be leidimo</item>
        <item>Pirkimas aplikacijoje</item>
        <item>Trojanas</item>
        <item>Modifikuoja nuorodas ir pagrindinius puslapius</item>
        <item>Neigiamai veikia suaugumo aplikacijų naudojimą</item>
        <item>Naudoją nepatvirtintus sertifikatus</item>
        <item>Reikalauja rizikingų leidimų</item>
        <item>Reikalauja daugiau nei reikia leidimų</item>
        <item>Turi nepageidaujamų skelbimų</item>
        <item>Turi aplikacijų sienos skelbimų</item>
        <item>Turi skelbimų</item>
        <item>Turi iškylančių skelbimų</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Mokėjimo rizika</item>
        <item>Mokėjimo rizika</item>
        <item>Mokėjimo rizika</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Mokėjimo rizika</item>
        <item>Privatumo rizika</item>
        <item>Mokėjimo rizika</item>
        <item>Mokėjimo rizika</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Trojanas</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Privatumo rizika</item>
        <item>Privatumo rizika</item>
        <item>Reklamos programa</item>
        <item>Reklamos programa</item>
        <item>Reklamos programa</item>
        <item>Reklamos programa</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Neteisėtas piniginis pervedimas</item>
        <item>Slaptos informacijos vogimas</item>
        <item>Nuotoliniu būdu prieina ir valdo jūsų įrenginį</item>
        <item>Veisiasi ir plinta kenkėjiškai</item>
        <item>Neteisėtas duomenų vartojimas</item>
        <item>Turi „phishing“ savybių</item>
        <item>Kelia nemalonumų</item>
        <item>Stabdo interneto ryšį</item>
        <item>Parsiunčia kenkėjiškas aplikacijas</item>
        <item>Įsileidžia kenkėjiškus failus</item>
        <item>Mokesčių informacijos vogimas</item>
        <item>Išpirkos</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Payment Trojan</item>
        <item>Privacy Trojan</item>
        <item>Remote Trojan</item>
        <item>Spread Trojan</item>
        <item>Expense Trojan</item>
        <item>Fraud Trojan</item>
        <item>Rogue Trojan</item>
        <item>Agent Trojan</item>
        <item>Downloader Trojan</item>
        <item>Dropper Trojan</item>
        <item>Banker Trojan</item>
        <item>Ransom Trojan</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Atveria slaptus priėjimus prie jūsų įrenginio</item>
        <item>Neteisėtas naudojimasis sistemos spragomis</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Backdoor</item>
        <item>Exploit</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Teksto pranešimų sukčiavimo pažeidžiamumas</item>
        <item>Kenkėjiška programa gali leisti siųsti jums apgaulingus teksto pranešimus.</item>
        <item>Realaus laiko stebėjimas bus įjungtas. „360 Security“ sustabdys bet kurią aplikaciją, kuri bandys siųsti apgaulingas žinutes.</item>
        <item>"-Pataisa ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Išleidimo laikas:\u0009\u0009Vas. 2012"</item>
        <item>Ši yda gali leisti kenkėjiškoms programoms jums siųsti apgaulingas žinutes. Tokios žinutės gali atrodyti siųstos jūsų draugų ar patikimų tarnybų. Atsakymasi į suklastotas žinutes gali sukelti konfidencialumo žalą.</item>
        <item>Android sistema netikrina MMS žinučių siuntėjo. Kenkėjiškos programos gali tuo pasinaudoti sukurdamos apgavikiškas MMS ir išsaugodamos jas jūsų telefono gautųjų žinučių kataloge.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Apgaulingų žinučių transliavimo pažeidžiamumas</item>
        <item>Kenkėjiška programa gali leisti siųsti jums apgaulingus teksto pranešimus</item>
        <item>Realaus laiko stebėjimas bus įjungtas. „360 Security“ sustabdys bet kurią aplikaciją, kuri bandys siųsti apgaulingas žinutes.</item>
        <item>"-Pataisa ID:\u0009\u0009KBA7243601040
-Išleidimo laikas:\u0009\u0009Vas. 2012"</item>
        <item>Ši yda gali leisti kenkėjiškoms programoms jums siųsti apgaulingas žinutes. Tokios žinutės gali atrodyti siųstos jūsų draugų ar patikimų tarnybų. Atsakymasi į suklastotas žinutes gali sukelti konfidencialumo žalą.</item>
        <item>Kenkėjiškos programos jūsų telefona gali siųsti apgaulingas žinutes. Tokios žinutės gali pasirodyti siųstos patikimo siuntėjo pvz. jūsų banko. Pranešimų aplikacijai gali nepavykti aptikti tokių žinučių ir jos gali būti išsaugotos gautųjų kataloge.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Exynos CPU pažeidžiamumas</item>
        <item>Gali būti naudojama gaunant šaknies privilegijas kenkėjiškiems tikslams.</item>
        <item>Realaus laiko stebėjimas bus įjungtas. „360 Security“ sustabdys bet kurią aplikaciją, kuri bandys pasinaudoti šiuo pažeidžiamumu gaunant šaknies privilegijas ar užrakinti jūsų įrenginį.</item>
        <item>"-Pataisa ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Išleidimo laikas:\u0009\u0009Gruod. 2012"</item>
        <item>Kenkėjiškos programos gali naudoti šią spragą, kad gautų šaknies privilegijas. Didžiausia privilegija Android sistemoje aplikacijai suteikia visišką sistemos kontrolę. Jūsų privatumas, paskyros bei slaptažodžiai gali būti pažeidžiami kenkėjiškų programų. Įgalinkite šią pataisą arba susisiekite su gamintoju, norėdami gauti galimą atnaujinimą.</item>
        <item>Samsung Exynos CPU Kernel sistemoje yra yda. Prieigos prašymai į /dev/exynos-mem iš pašalinių aplikacijų buvo atmesti. Šis pažeidžiamumas gali būti išnaudojamas kenkėjiškų programų tam, kad jos gautų šaknies privilegijas ir naudotųsi neteisėtais veiksmais.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Nuotolinis valymo pažeidžiamumas</item>
        <item>Gali būti naudojama kenkėjiškai nuorodai į žiniatinklio puslapį rodyti</item>
        <item>Realaus laiko stebėsena gali būti įjungta. „360 Security“ sustabdys bet kurią aplikaciją, bandančią naudotis šiuo pažeidžiamumu, kad išvalytų jūsų telefono duomenis.</item>
        <item>"-Pataisa ID:\u0009\u0009KBA7243533720
-Išleidimo laikas:\u0009\u0009Rugs. 2012"</item>
        <item>Ši yda gali būti panaudota rodant kenkėjišką nuorodą interneto svetainėje. Paspaudus nuorodą, visi jūsų telefono duomenys bus išvalyti.</item>
        <item>Android sistema gali atpažinti telefono numerį ir paskambinti juo jums paprašius. Vis dėlto, jeigu paspausite suklastoto telefono numerio nuorodą, gali būti iššauktas duomenų valymo veiksmas.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>„Samsung Galaxy S4“ atsarginės kopijos pažeidžiamumas</item>
        <item>Gali būti naudojama siunčiant pranešimus ar kuriant apgaulingas žinutes antrame plane.</item>
        <item>Pataisa išjungs pažeidžiamą programą. Realaus laiko stebėjimas bus įjungtas.</item>
        <item>"Pataisa ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-Išleidimo laikas:\u0009\u0009Birž. 7, 2013"</item>
        <item>„Samsung Galaxy S4“ serijos telefonai su šiomis programomis turi potencialią grėsmę būti pažeidžiami. Kenkėjiškos programos gali siųsti apgaulingas žinutes į bet kurį telefono numerį, sukeliančios nepatvirtintus mokesčius.</item>
        <item>Pažeidžiamumas dažniausiai egzistuoja „Samsung Galaxy S4“ serijos telefonų programose. Jos negali atpažinti žinučių siuntėjų. Tuo gali pasinaudoti trečiųjų šalių aplikacijos, kurios gali siųsti ar kurti apgaulingas SMS (MMS), sukeldamos apgaulingus mokesčius ar kitokį sukčiavimą. Kol Samsung neišleis atnaujinimo, galite apsisaugoti nuo šių veiksmų rankiniu būdu sekdami mūsų instrukcijas. Pataisa padės jūsų telefono debesies atsarginei kopijai, tačiau ji taip pat laikinai gali būti laikinai išjungta.</item>
    </string-array>
</resources>
