<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Автоматически добавляет закладки</item>
        <item>Принудительный автозапуск</item>
        <item>Устанавливает вредоносные плагины</item>
        <item>Вызывает остановку работы системы</item>
        <item>Несанкционированное использование данных</item>
        <item>Полное удаление невозможно</item>
        <item>Отправка СМС без уведомления</item>
        <item>Незаметные денежные списания</item>
        <item>Отправка SMS-сообщений в платные службы без ведома пользователя</item>
        <item>Невозможно удалить полностью</item>
        <item>Подписать на премиум сайты без разрешения</item>
        <item>Крадёт конфиденциальную информацию</item>
        <item>Стимулирует оплату</item>
        <item>Отправляет спам тексты</item>
        <item>Опасное поведение во время удаления</item>
        <item>Автозапуск при включении</item>
        <item>Интернет соединение без разрешения</item>
        <item>Делает покупки без ведома пользователя</item>
        <item>Троян</item>
        <item>Изменяет ярлыки и домашние страницы</item>
        <item>Влияет на безопасное использование приложения</item>
        <item>Использует непроверенный сертификат</item>
        <item>Рискованно дать доступ</item>
        <item>Требует дополнительных разрешений</item>
        <item>Содержит рекламу в уведомлениях</item>
        <item>Содержит рекламу</item>
        <item>Содержит рекламу</item>
        <item>Содержит всплывающие окна</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Ложное ПО</item>
        <item>Ложное ПО</item>
        <item>Ложное ПО</item>
        <item>Ложное ПО</item>
        <item>Ложное ПО</item>
        <item>Ложное ПО</item>
        <item>Финансовый риск</item>
        <item>Финансовый риск</item>
        <item>Финансовый риск</item>
        <item>Ложное ПО</item>
        <item>Финансовый риск</item>
        <item>Риск д/перс. данн.</item>
        <item>Финансовый риск</item>
        <item>Финансовый риск</item>
        <item>Ложное ПО</item>
        <item>Ложное ПО</item>
        <item>Ложное ПО</item>
        <item>Потенц. опасное ПО</item>
        <item>Троян</item>
        <item>Ложное ПО</item>
        <item>Ложное ПО</item>
        <item>Потенц. опасное ПО</item>
        <item>Риск д/перс. данн.</item>
        <item>Риск д/перс. данн.</item>
        <item>Рекламное ПО</item>
        <item>Рекламное ПО</item>
        <item>Рекламное ПО</item>
        <item>Рекламное ПО</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Нелицензионные денежная операция</item>
        <item>Кража деликатной информации</item>
        <item>Дистанционный доступ и контроль устройства</item>
        <item>Производить и распространять преднамеренно</item>
        <item>Нелегальное использование информации</item>
        <item>Включает мошеннические характеристики</item>
        <item>Приводит к недоразумениям</item>
        <item>Медленная интернет-связь</item>
        <item>Загрузка вредоносных файлов</item>
        <item>Внедряет вредоносные файлы</item>
        <item>Кража информации о платежах</item>
        <item>Программа-вымогатель</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Платежный троян</item>
        <item>Троян перс. данных</item>
        <item>Дистанц. троян</item>
        <item>Размножающ. троян</item>
        <item>Троян-растратчик</item>
        <item>Фишинговый троян</item>
        <item>Троян-озорник</item>
        <item>Троян-агент</item>
        <item>Троян-загрузчик</item>
        <item>Троян-сбрасыватель</item>
        <item>Банковский троян</item>
        <item>Троян-вымогатель</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Создаёт лазейку для проникновения в устройство</item>
        <item>Нелегальное использование бреши системы</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Бэкдор</item>
        <item>Эксплойт</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Замечена подозрительная уязвимость</item>
        <item>Вредоносное ПО может получить право отправлять вам поддельные СМС</item>
        <item>Мониторинг в режиме реального времени невозможен. 360 Безопасность остоновит любые попытки приложений отправить спам.</item>
        <item>"ИсправлениеID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Время:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Этот дефект может позволить хакекским программам присылать вредоносные сообщения. Такие сообщения могут быть как-будто бы от ваших знакомых или проверенного сервиса. Ответ на такое вредоносное приложение может привести к потере конфидециальности.</item>
        <item>Система Айпода не распознает отправителя ММS сообщений. Хакеры могут проникнуть путем создания вредоностных MMS и их сохранением в ленте MMS сообщений.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Вредоносные сообщения могут создать уязвимость</item>
        <item>Вредоносное ПО может получить право отправлять вам поддельные СМС</item>
        <item>Мониторинг в режиме реального времени не возможен. 360 Безопасность остановит любые попытки приложений отправить вредоносные сообщения.</item>
        <item>"-Исправление ID:\u0009\u0009KBA7243601040
- Использованное время:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Этот дефект может позволить хакерским программам присылать вам ложные сообщения. Такие сообщения могут быть отправлены как-будто бы вашими знакомыми или проверенным сервисом. Ответ на такие сообщения может привести к потере конфиденциальности.</item>
        <item>Хакерские программы могут присылать вам ложные сообщения. Такие сообщения, могут быть как-будто бы от подлинного отправителя, например от вашего банка. Данные сообщения могут сохраниться в ленте сообщений.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Уязвимость Exynos CPU</item>
        <item>Может быть использован для получениия особых системных прав для корыстных целей.</item>
        <item>Мониторинг в режиме реального времени не возможен. 360 Безопасность остановит любые попытки приложений использовать уязвимость для получения особых системных прав или блокирует устройство.</item>
        <item>"Исправлениние ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Время:\u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Хакерские программы могут использовать этот дефект , чтобы получить особые системные права, главное из них - полный контроль всей системы. Ваша конфиденциальность, счета и пароли могут быть взломаны хакерскими программами. Пожалуйста, постарайтесть предотвратить это или свяжитесь с сервисом для переустановки.</item>
        <item>"Этот дефект центральном накопителе Samsung's Exynos CPU. Для доступа требуется /dev/exynos-mem не отменять несистемные приложения. Эта уязвимость может быть использована хакерскими программами, чтобы получить особые системные права или осуществить нелегальные операции."</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Незаметная уязвимость</item>
        <item>Может быть использовано для отображения вредоносных ссылок на веб-страницы</item>
        <item>Отслеживание в режиме реального времени будет невозможным. 360 Безопасность остановит любые попытки использовать уязвимость, чтобы стереть информацию с вашего телефона.</item>
        <item>"Исправление ID:\u0009\u0009KBA7243533720
-Время:\u0009\u0009Sep. 2012"</item>
        <item>Этот дефект может вызвать появление вредоносных ссылок на веб страницы.. Если нажать на ссылку, вся информация с вашего устройства будет удалена.</item>
        <item>Система Айпода может распознать номера телефонов а также, те с которыми вы пытались связаться. Однако если вы нажмёте на такой ложный телефонный номер, это движение может стать причиной , по которой будет стёрта вся информация с важего устройства.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Samsung Galaxy S4 Архивирование Распаковка Уязвимостей</item>
        <item>Может быть использовано, чтобы послать или создать вредоносные нечитаемые сообщения на панели рабочего стола.</item>
        <item>The Hotfix сделает невозможным распаковку вредоносных файлов. Отслеживание в режиме реального времени будет включено.</item>
        <item>"ИсправлениеID:\u0009\u0009KBA7246986480
- Время:\u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>Серия телефонов Samsung Galaxy S4 с таким сервисом, будет подвержена потенциальным угрозам. Хакерские программы могут присылать ложные сообщения на любые номера, взымая неправомерные расходы.</item>
        <item>Уязвимость находится в резервном обеспечении телефонов серии Samsung Galaxy S4 , на основании этого сервер не может распознать отправителя информации. Треть предложения может быть занянта отправкой или созданием ложных SMS (MMS) , с взыманием денежных средств. До тех пор пока Samsung осушествляет обновление обеспечения, вы можете защитить себя от уязвимостей следуя нашим инструкциям.The hotfix будет влиять на телефон таким образом, что функция резервирования временно станет недоступной.</item>
    </string-array>
</resources>
