<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Auto adiciona marcadores</item>
        <item>Auto início forçado</item>
        <item>Instala plug-ins maliciosos</item>
        <item>Causa falha do sistema</item>
        <item>Uso de dados não autorizado</item>
        <item>Impossível desinstalar tudo</item>
        <item>Enviar textos sem aviso</item>
        <item>Custos financeiros ocultos</item>
        <item>Envia SMS fraudulentos que custam dinheiro</item>
        <item>Impossível desinstalar corretamente</item>
        <item>Se inscrever nos sites premium sem autorização</item>
        <item>Rouba informações confidenciais</item>
        <item>Induz o pagamento</item>
        <item>Envia textos spam</item>
        <item>Comportamentos maliciosos durante a desinstalação</item>
        <item>Auto iniciar durante a energização</item>
        <item>Conexão à Internet sem autorização</item>
        <item>Compra no aplicativo</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Modifica atalhos e homepages</item>
        <item>Afeta o uso do aplicativo de segurança</item>
        <item>Usa um certificado não verificado</item>
        <item>Solicita autorizações arriscadas</item>
        <item>Solicita autorizações em excesso</item>
        <item>Contém anúncios forçados</item>
        <item>Contém seção de anúncios</item>
        <item>Contém anúncios</item>
        <item>Contém anúncios pop-up</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Risco de pagamento</item>
        <item>Risco de pagamento</item>
        <item>Risco de pagamento</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Risco de pagamento</item>
        <item>Risco de privacidade</item>
        <item>Risco de pagamento</item>
        <item>Risco de pagamento</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Cavalo de Tróia</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Risco de privacidade</item>
        <item>Risco de privacidade</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Transação monetária não autorizada</item>
        <item>Roubo de informações confidenciais</item>
        <item>Acesse e controle o seu dispositivo remotamente</item>
        <item>Reproduzir e espalhar maliciosamente</item>
        <item>Consumo não autorizado de dados</item>
        <item>Contém características de phishing</item>
        <item>Causa incômodos</item>
        <item>Retarda a conexão à internet</item>
        <item>Faz downloads de aplicações maliciosas</item>
        <item>Contamina ficheiros</item>
        <item>Roubo das informações do pagamento</item>
        <item>Resgate-ware</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Troiano: pagamento</item>
        <item>Troiano: privacid.</item>
        <item>Troiano: remoto</item>
        <item>Troiano: dispersão</item>
        <item>Troiano: despesas</item>
        <item>Troiano: fraude</item>
        <item>Troiano: falsidade</item>
        <item>Troiano: agente</item>
        <item>Troiano: transfer.</item>
        <item>Troiano: conta-gotas</item>
        <item>Troiano: banqueiro</item>
        <item>Troiano: resgate</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Cria um backdoor no seu dispositivo</item>
        <item>Uso ilegal das brechas do sistema</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Porta das traseiras</item>
        <item>Explorar</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Vulnerabilidade de Fraude via SMS</item>
        <item>Deste modo, o malware poderá enviar-lhe SMS fraudulentos.</item>
        <item>A monitorização em tempo real será ativada. O 360 Security irá protegê-lo contra SMSs fraudulentos.</item>
        <item>"-ID do Hotfix:\u0009\u0009KBA7243601041
-Data de lançamento:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Este defeito permite que malware lhe envie SMSs fraudulentos. Esses SMSs aparentam terem sido enviadas por amigos / serviços confiáveis. Se responder a estes SMSs, os seus dados pessoais serão roubados.</item>
        <item>O sistema Android não verifica remetentes de MMSs. Um Malware pode explorar isto, criando MMSs fraudulentos e guardando-os no telemóvel via serviços de processamento de MMSs.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Vulnerabilidade de Transmissão de SMSs Fraudulentos</item>
        <item>Deste modo, o malware poderá enviar-lhe SMS fraudulentos.</item>
        <item>A monitorização em tempo real será ativada. O 360 Security irá protegê-lo contra SMSs fraudulentos.</item>
        <item>"-ID do Hotfix:\u0009\u0009KBA7243601040
-Data de lançamento:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Este defeito permite que malware lhe envie SMSs fraudulentos. Esses SMSs aparentam terem sido enviadas por amigos / serviços confiáveis. Se responder a estes SMSs, os seus dados pessoais serão roubados.</item>
        <item>Malware no seu telemóvel pode enviar-lhe SMSs fraudulentos. Esses SMSs aparentam terem sido enviadas por remetentes legítimos, como um banco. Uma aplicação de SMSs pode ser incapaz de filtrar SMSs fraudulentos, em vez disso, guarda-o na sua caixa de entrada.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Vulnerabilidade do Exynos CPU</item>
        <item>Pode ser usado para obter privilégios de root com fins maliciosos.</item>
        <item>Monitorização em tempo real será ativada. O 360 Security irá parar aplicações que tentem usar esta vulnerabilidade para obter privilégios de root.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Lançamento:\u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Malware pode usar este defeito para obter privilégios de raiz - o mais alto privilégio no sistema Android, que concede controlo do sistema a uma aplicação. As suas contas e palavras-passe podem ficar expostas. Ative este hotfix ou contacte o fabricante para uma possível atualização.</item>
        <item>Há uma vulnerabilidade no kernel da CPU Exynos da Samsung. Não foram negados os pedidos de acesso a /dev/exynos-mem por aplicações de terceiros. Esta pode ser explorada por malware para obter privilégios de raiz e fazer ações ilegais.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Vulnerabilidade de eliminação remota</item>
        <item>Pode ser usado para apresentar um link malicioso para uma página Web.</item>
        <item>A monitorização em tempo real vai ser ligada. A 360 Security vai parar qualquer aplicação que esteja a tentar usar esta vulnerabilidade para limpar os dados do seu telefone.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243533720
-Lançamento:\u0009\u0009Sep. 2012"</item>
        <item>Este defeito pode ser usado para mostrar links maliciosos. Se tocar nestes links, todos os dados no seu telemóvel serão eliminados.</item>
        <item>O sistema Android consegue reconhecer um número de telefone e ligar para esse telefone a seu pedido, mas, se tocar num número de telefone falso poderá perder todos os seus dados.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Vulnerabilidade do sistema de backup do Samsung Galaxy S4</item>
        <item>Pode ser usado para enviar mensagens de texto ou criar falsas mensagens não lidas em segundo plano.</item>
        <item>O hotfix irá desativar a funcionalidade vulnerável, e a monitorização em tempo real será ativada.</item>
        <item>"Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-Lançamento:\u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>Os telemóveis Samsung Galaxy S4 com esta função estão expostos a ameaças. Malwares podem enviar SMSs fraudulentos para qualquer número e causar despesas adicionais.</item>
        <item>A função de backup incorporada nos telemóveis Samsung Galaxy S4 é vulnerável, pois não verifica o remetente de dados. Esta vulnerabilidade pode ser explorada por aplicações de terceiros para criar/enviar SMSs (MMSs) falsos, causando despesas adicionais / fraude. Até que a Samsung lance uma atualização, siga as instruções para manualmente corrigi-la com o 360 Security. O hotfix irá afetar a função de backup na nuvem do seu telemóvel, mas pode ser temporariamente desativado.</item>
    </string-array>
</resources>
