<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Automatycznie dodaje zakładki</item>
        <item>Wymusza automatyczne uruchamianie</item>
        <item>Instaluje złośliwe wtyczki</item>
        <item>Łatwo powoduje awarię systemu</item>
        <item>Nieautoryzowane użycie transferu danych</item>
        <item>Nie można całkowicie odinstalować</item>
        <item>Wysyła SMS-y bez ostrzeżenia</item>
        <item>Ukryte koszty</item>
        <item>Złośliwie wysyła teksty o pobraniu opłat</item>
        <item>Nie można prawidłowo odinstalować</item>
        <item>Subskrybuj płatne strony bez zgody</item>
        <item>Wykrada poufne informacje</item>
        <item>Nakłania do płatności</item>
        <item>Wysyła wiadomości spam</item>
        <item>Złośliwe zachowanie w czasie dezinstalacji</item>
        <item>Automatycznie uruchom podczas włączania</item>
        <item>Połączenie z Internetem bez zgody</item>
        <item>Aplikacja z opcją zakupu dodatkowych usług</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Modyfikuje zakładki i strony główne</item>
        <item>Wpływa na bezpieczeństwo użytkowania aplikacji</item>
        <item>Używa niezweryfikowanego certyfikatu</item>
        <item>Wymaga ryzykownej zgody</item>
        <item>Wymaga dodatkowej zgody</item>
        <item>Zawiera wyskakujące reklamy</item>
        <item>Zawiera wbudowane reklamy</item>
        <item>Zawiera reklamy</item>
        <item>Zawiera wyskakujące reklamy</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Programy-złodzieje</item>
        <item>Programy-złodzieje</item>
        <item>Programy-złodzieje</item>
        <item>Programy-złodzieje</item>
        <item>Programy-złodzieje</item>
        <item>Programy-złodzieje</item>
        <item>Ryzyko płatności</item>
        <item>Ryzyko płatności</item>
        <item>Ryzyko płatności</item>
        <item>Programy-złodzieje</item>
        <item>Ryzyko płatności</item>
        <item>Zagrożenie prywatności</item>
        <item>Ryzyko płatności</item>
        <item>Ryzyko płatności</item>
        <item>Programy-złodzieje</item>
        <item>Programy-złodzieje</item>
        <item>Programy-złodzieje</item>
        <item>Programy ryzykowne</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Programy-złodzieje</item>
        <item>Programy-złodzieje</item>
        <item>Programy ryzykowne</item>
        <item>Zagrożenie prywatności</item>
        <item>Zagrożenie prywatności</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Nieautoryzowane transakcje pieniężne</item>
        <item>Wykrada poufne informacje</item>
        <item>Zdalnie przejmuje kontrolę nad Twoim urządzeniem</item>
        <item>Złośliwie się powiela i rozprzestrzenia</item>
        <item>Nieautoryzowanie używa danych</item>
        <item>Zawiera właściwości phishingowe</item>
        <item>Powoduje niedogodności</item>
        <item>Spowalnia połączenie internetowe</item>
        <item>Pobiera złośliwe aplikacje</item>
        <item>Wprowadza złośliwe pliki</item>
        <item>Wykrada informacje o płatnościach</item>
        <item>Ransomware</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Trojan płatniczy</item>
        <item>Trojan prywatności</item>
        <item>Zdalny trojan</item>
        <item>Trojan namnażacz</item>
        <item>Trojan wydatków</item>
        <item>Trojan oszust</item>
        <item>Trojan-złodziej</item>
        <item>Trojan agent</item>
        <item>Trojan-pobieracz</item>
        <item>Trojan plikozrzut</item>
        <item>Trojan bankowy</item>
        <item>Trojan okupowy</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Tworzy tyle wyjście na Twoim urządzeniu</item>
        <item>Nielegalnie używa luk w systemie</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Luka</item>
        <item>Exploit</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Luka zabezpieczenia Fałszywe wiadomości</item>
        <item>Może to doprowadzić do wysyłania ci fałszywych wiadomości SMS przez złośliwe oprogramowanie.</item>
        <item>Zostanie włączone monitorowanie w czasie rzeczywistym. 360 Security zatrzyma każdą aplikację próbującą wysyłać fałszywe wiadomości.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Data Publikacji:\u0009\u0009Lis. 2012"</item>
        <item>Ta wada może pozwolić złośliwemu oprogramowaniu wysyłać fałszywe wiadomości. Takie wiadomości mogą wyglądać na wysłane przez twojego przyjaciela lub z zaufanego serwisu. Odpowiedź na fałszywy komunikat może prowadzić do naruszenia poufności.</item>
        <item>System Android nie weryfikuje nadawcy wiadomości MMS. Złośliwe oprogramowanie może wykorzystać to do tworzenia fałszywych wiadomości MMS i zapisania ich w skrzynce odbiorczej telefonu za pośrednictwem usługi przetwarzania MMS.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Luka w zabezpieczeniach wyświetlająca fałszywe wiadomości</item>
        <item>Może to doprowadzić do wysyłania ci fałszywych wiadomości SMS przez złośliwe oprogramowanie.</item>
        <item>Zostanie włączone monitorowanie w czasie rzeczywistym. 360 Security zatrzyma każdą aplikację próbującą wysyłać fałszywe wiadomości.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601040
-Data Publikacji:\u0009\u0009Lis. 2012"</item>
        <item>Ta wada może pozwolić złośliwemu oprogramowaniu wysyłać fałszywe wiadomości. Takie wiadomości mogą wyglądać na wysłane przez twojego przyjaciela lub z zaufanego serwisu. Odpowiedź na fałszywy komunikat może prowadzić do naruszenia poufności.</item>
        <item>Złośliwe oprogramowanie w twoim telefonie może wysyłać do ciebie fałszywe wiadomości. Taka wiadomość wydaje się być wysłana przez zaufanego nadawcę np. bank. Aplikacja obsługująca wiadomości może nie przefiltrować poprawnie takiej fałszywej wiadomości i zapisać ją w skrzynce odbiorczej.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Luka w zabezpieczeniach procesora Exynos</item>
        <item>Może być używane do uzyskania uprawnień administratora dla złośliwych celów.</item>
        <item>Zostanie włączone monitorowanie w czasie rzeczywistym. 360 Security zatrzyma każdą aplikację próbującą wykorzystać tę lukę, aby zdobyć uprawnienia administratora lub uszkodzić twoje urządzenie.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Data Publikacji:\u0009\u0009Gru. 2012"</item>
        <item>Złośliwe oprogramowanie może używać tej wady do uzyskania uprawnień administratora - najwyższych uprawnień w systemie Android, które udzielają aplikacji pełną kontrolę systemu. Prywatność twoich kont i haseł może być narażona na przechwycenie przez szkodliwe oprogramowanie. Proszę włącz tę poprawkę lub skontaktuj się z producentem możliwych aktualizacji.</item>
        <item>W sterowniku rdzenia procesora Samsung Exynos jest wada. Prośba dostępu do /dev/exynos-mem od niesystemowych aplikacji została odrzucona. Ta luka w zabezpieczeniu może być wykorzystana przez złośliwe oprogramowanie do zdobycia uprawnień administratora oraz wykonywania nielegalnych operacji.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Zdalne usuwanie luk w zabezpieczeniach</item>
        <item>Może być używane do pokazywania złośliwych linków na stronach internetowych</item>
        <item>Zostanie włączone monitorowanie w czasie rzeczywistym. 360 Security zatrzyma każdą aplikację próbującą wykorzystać tę lukę do wymazywania danych z twojego urządzenia.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243533720
-Data Publikacji:\u0009\u0009Wrz. 2012"</item>
        <item>Wada może być użyta do wyświetlania złośliwych linków na stronie internetowej. Kiedy klikniesz w link wszystkie dane z twojego urządzenia zostaną wymazane.</item>
        <item>System Android może rozpoznać numer telefonu i oddzwonić pod ten numer na twoją prośbę. Jednak jeśli klikniesz na fałszywy numer i połączenie zostanie wykonane, może ono spowodować straty.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Luka zabezpieczenia w narzędziu Kopia Zapasowa Samsung Galaxy S4</item>
        <item>Może być używane do wysyłania wiadomości SMS lub tworzenia fałszywych nieprzeczytanych wiadomości SMS w tle.</item>
        <item>Poprawka Hotfix wyłączy luki w zabezpieczeniach narzędzi. Monitorowanie w czasie rzeczywistym zostanie włączone.</item>
        <item>"Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-Data Publikacji:\u0009\u00097 Czerwca 2013"</item>
        <item>Telefony Samsung Galaxy S4 z tą funkcją są narażone na potencjalne zagrożenia. Złośliwe oprogramowanie może wysyłać fałszywe wiadomości do wszystkich numerów pobierając nieautoryzowane opaty.</item>
        <item>W kopii zapasowej wbudowanej w telefon Samsung Galaxy S4 istnieje luka w zabezpieczeniu, przez co narzędzie nie weryfikuje nadawcy danych. Może być ona wykorzystywana przez niepożądane aplikacje do tworzenia i wysyłania fałszywych wiadomości SMS (MMS), które oszukują i naciągają na opłaty. Do czasu wprowadzenia przez firmę Samsung aktualizacji tego narzędzia, możesz ochronić się naprawiając luki w zabezpieczeniu ręcznie, korzystając z naszej instrukcji. Poprawka Hotfix wpłynie na wbudowaną w twój telefon kopie zapasową chmury, gdybyś potrzebował użyć tej funkcji możesz tymczasowo wyłączyć poprawkę Hotfix.</item>
    </string-array>
</resources>
