<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Voegt automatisch bladwijzers toe</item>
        <item>Forceert automatisch opstarten</item>
        <item>Installeert kwaadaardige plug-ins</item>
        <item>Veroorzaakt gemakkelijk een systeemcrash</item>
        <item>Onbevoegd datagebruik</item>
        <item>Niet in staat volledig te verwijderen</item>
        <item>Stuurt tekstberichten zonder toestemming</item>
        <item>Verborgen kosten</item>
        <item>Stuurt kwaadaardige tekstberichten die geld kosten</item>
        <item>Niet in staat volledig te verwijderen</item>
        <item>Abonneert zonder toestemming op premium sites</item>
        <item>Steelt gevoelige informatie</item>
        <item>Leidt tot betalingen</item>
        <item>"Verstuurt spam-sms'jes"</item>
        <item>Kwaadaardig gedrag tijdens het verwijderen</item>
        <item>Automatisch starten tijdens inschakelen</item>
        <item>Internetverbinding zonder toestemming</item>
        <item>In-app-aankoop</item>
        <item>Trojaans paard</item>
        <item>"Wijzigt snelkoppelingen en startpagina's"</item>
        <item>Beïnvloed veiligheid van app-gebruik</item>
        <item>Gebruikt ongecontroleerd certificaat</item>
        <item>Vraagt om riskante machtigingen</item>
        <item>Vraagt teveel machtigingen</item>
        <item>Bevat opdringerige reclame</item>
        <item>Bevat reclame op de achtergrond van de app</item>
        <item>Bevat reclame</item>
        <item>Bevat pop-up reclame</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Betalingsrisico</item>
        <item>Betalingsrisico</item>
        <item>Betalingsrisico</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Betalingsrisico</item>
        <item>Privacyrisico</item>
        <item>Betalingsrisico</item>
        <item>Betalingsrisico</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Privacyrisico</item>
        <item>Privacyrisico</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Niet geautoriseerde geldtransactie</item>
        <item>Diefstal van privégegevens</item>
        <item>Vanaf elders toegang en controle van uw apparaat</item>
        <item>Vermenigvuldigt en verspreidt zich op kwaadwillende wijze</item>
        <item>Niet geautoriseerd dataverbruik</item>
        <item>Bevat phishing-kenmerken</item>
        <item>Zorgt voor overlast</item>
        <item>Vertraagt de internetverbinding</item>
        <item>Downloadt schadelijke apps</item>
        <item>Introduceert schadelijke bestanden</item>
        <item>Diefstal van betalingsgegevens</item>
        <item>Ransom-ware</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Betaling-trojan</item>
        <item>Privacy-trojan</item>
        <item>Afstand-trojan</item>
        <item>Verspreiding-trojan</item>
        <item>Data-trojan</item>
        <item>Fraude-trojan</item>
        <item>Rogue-trojan</item>
        <item>Agent-trojan</item>
        <item>Download-trojan</item>
        <item>Dropper-trojan</item>
        <item>Banker-trojan</item>
        <item>Ransom-trojan</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Creëert een achterdeur in uw apparaat</item>
        <item>Illegaal gebruik van loopholes in het systeem</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Achterdeur</item>
        <item>Misbruik</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>SMS-fraude beveiligingsprobleem</item>
        <item>Kan gebruikt worden om nepberichten te versturen.</item>
        <item>"Real-time controle zal ingeschakeld worden. 360 Security zal elke app die probeert bedrieglijke sms'je te sturen tegenhouden."</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Uitgavetijd:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>"Dit defect zou ervoor kunnen zorgen dat malware u valse sms-berichten kan sturen Zo'n bericht kan door een betrouwbare dienst of door een vriend lijken verstuurd te zijn Antwoorden op het valse bericht kan leiden tot een vertrouwensbreuk."</item>
        <item>Het Android-systeem controleert niet wie de afzender van een MMS-bericht is. Malware kan hier misbruik van maken door een bedrieglijke MMS te creëren en deze in de inbox van uw telefoon te bewaren via de MMS-verwerkingsservice.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Bedrieglijke Berichten Versturen Beveiligingsprobleem</item>
        <item>Kan gebruikt worden om nepberichten te versturen</item>
        <item>Real-time controle zal ingeschakeld worden. 360 Security will stop any app attempting to send fraudulent texts.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Uitgavetijd:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>"Dit defect zou ervoor kunnen zorgen dat malware u valse sms-berichten kan sturen Zo'n bericht kan door een betrouwbare dienst of door een vriend verstuurd lijken te zijn Antwoorden op het valse bericht kan leiden tot een vertrouwensbreuk."</item>
        <item>"Malware in uw telefoon kan u valse tekstberichten sturen Zo'n bericht kan door een betrouwbare afzender zoals uw bank lijken te zijn verstuurd Een berichten-app kan er mogelijk niet in slagen het bedrieglijke bericht te filteren en het in uw inbox bewaren"</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Exynos CPU Beveiligingsprobleem</item>
        <item>Kan gebruikt worden om rootrechten te verkrijgen voor kwaadaardige doeleinden.</item>
        <item>Real-time controle zal ingeschakeld worden. 360 Security zal elke app tegenhouden die via dit beveiligingsprobleem rootrechten probeert te verkrijgen of uw toestel probeert te blokkeren</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Uitgavetijd:\u0009ec. 2012"</item>
        <item>Malware kan dit beveiligingsprobleem gebruiken om rootrechten te verkrijgen - het hoogste privilege binnen het Android-systeem waardoor een app volledige controle krijgt over het systeem. Uw persoonlijke gegevens, uw accounts en paswoorden kunnen blootgesteld worden aan de malware. Schakel deze hotfix in of neem contact op met de fabrikant in verband met een mogelijke update.</item>
        <item>Er is een defect in de kernel drive van de CPU van de Samsung Exynos. Aanvragen voor toegang tot /dev/exynos-mem van niet-systeem apps werden niet afgewezen. Dit beveiligingsprobleem kan door malwares misbruikt worden om rootprivileges te verkrijgen en niet toegestane bewerkingen uit te voeren.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Wissen op Afstand Beveiligingsprobleem</item>
        <item>Kan gebruikt worden om een schadelijke link naar een webpagina te tonen</item>
        <item>Real-time controle zal ingeschakeld worden. 360 Security zal elke app tegenhouden die via dit beveiligingsprobleem probeert de gegevens op uw telefoon te wissen.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243533720
-Uitgavetijd:\u0009\u0009Sep. 2012"</item>
        <item>Dit defect kan gebruikt worden om een schadelijke link naar een webpagina te tonen. Wanneer je op de link klikt, worden alle gegevens op uw toestel gewist.</item>
        <item>Het Android-systeem kan een telefoonnummer herkennen en dat nummer op uw verzoek bellen. Als u echter op een vals nummer klikt, kan er een actie geactiveerd worden waarmee al uw gegevens gewist worden</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Samsung Galaxy S4 Backup Hulpprogramma Beveiligingsprobleem</item>
        <item>Kan gebruikt worden om tekstberichten te versturen of om bedrieglijke ongelezen berichten te creëren in de achtergrond.</item>
        <item>De Hotfix zal het beveiligingsprobleem uitschakelen. Real-time controle zal ingeschakeld worden.</item>
        <item>"Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-Releasedatum:\u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>Telefoons van het type Samsung Galaxy S4 met dit hulpprogramma zijn kwetsbaar voor potentiële bedreigingen. Malware kan valse berichten sturen naar om het even welk nummer, waardoor ongeauthoriseerde kosten ontstaan.</item>
        <item>"Er is een beveiligingsprobleem in het ingebouwde backup-hulpprogramma van de telefoons van het type Samsung Galaxy S4, waarbij het programma de afzender van de gegevens niet controleert. Alle apps van derde partijen kunnen hier misbruik van maken om valse SMS'en (MMS) te creëren of te versturen, en zo te frauderen of u ongewilde kosten te doen maken. Tot Samsung een update uitbrengt van dit hulpprogramma, kunt u zichzelf beschermen en manueel het beveiligingsprobleem oplossen door onze instructies te volgen. De hotfix zal de ingebouwde backup-functie van uw telefoon"</item>
    </string-array>
</resources>
