<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Автоматично додає закладки</item>
        <item>Примусовий автозапуск</item>
        <item>Встановлює шкідливі плагіни</item>
        <item>Легко викликає зупинку роботи системи</item>
        <item>Несанкціоноване використання даних</item>
        <item>Неможливо повністю деінсталювати</item>
        <item>Надсилання повідомлень без попередження</item>
        <item>Приховані фінансові витрати</item>
        <item>Надсилає небажані текстові повідомлення, що призводить до грошових витрат</item>
        <item>Неможливо деінсталювати повністю</item>
        <item>Підписати на преміум-сайти без дозволу</item>
        <item>Викрадає конфіденційну інформацію</item>
        <item>Спричиняє оплату</item>
        <item>Відправляє спам-повідомлення</item>
        <item>Шкідливі поведінки під час деінсталяції</item>
        <item>Автозапуск при включенні живлення</item>
        <item>Підключення до Інтернету без дозволу</item>
        <item>Робить покупки в цій програмі</item>
        <item>Троян</item>
        <item>Змінює ярлики і домашні сторінки</item>
        <item>Впливає на безпечне використання програми</item>
        <item>Використовує неперевірені сертифікати</item>
        <item>Робить запит ризикованого доступу</item>
        <item>Родить запит додаткового доступу</item>
        <item>Містить рекламу в сповіщеннях</item>
        <item>Містить вбудовану рекламу</item>
        <item>Містить рекламу</item>
        <item>Містить спливаючі вікна</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Фальшива програма</item>
        <item>Фальшива програма</item>
        <item>Фальшива програма</item>
        <item>Фальшива програма</item>
        <item>Фальшива програма</item>
        <item>Фальшива програма</item>
        <item>Загроза платежам</item>
        <item>Загроза платежам</item>
        <item>Загроза платежам</item>
        <item>Фальшива програма</item>
        <item>Загроза платежам</item>
        <item>Загроза приватності</item>
        <item>Загроза платежам</item>
        <item>Загроза платежам</item>
        <item>Фальшива програма</item>
        <item>Фальшива програма</item>
        <item>Фальшива програма</item>
        <item>Підозріла програма</item>
        <item>Троянська програма</item>
        <item>Фальшива програма</item>
        <item>Фальшива програма</item>
        <item>Підозріла програма</item>
        <item>Загроза приватності</item>
        <item>Загроза приватності</item>
        <item>Рекламна програма</item>
        <item>Рекламна програма</item>
        <item>Рекламна програма</item>
        <item>Рекламна програма</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Несанкціонована грошова операція</item>
        <item>Крадіжка конфіденційної інформації</item>
        <item>Дистанційний доступ і контроль пристрою</item>
        <item>Використовує і поширює навмисно</item>
        <item>Несанкціонований збор інформації</item>
        <item>Містить шахрайські характеристики</item>
        <item>Спричиняє незручності</item>
        <item>Уповільнює підключення до Інтернету</item>
        <item>Завантажує шкідливі файли</item>
        <item>Вводить шкідливі файли</item>
        <item>Крадіжка платіжної інформації</item>
        <item>Програма-вимагач</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Троян — платежі</item>
        <item>Троян — приватність</item>
        <item>Троян віддаленого доступу</item>
        <item>Троян-розповсюджувач</item>
        <item>Троян — витрати</item>
        <item>Шахрайський троян</item>
        <item>Троян-фальсифікатор</item>
        <item>Троян-агент</item>
        <item>Троян-завантажувач</item>
        <item>Троян-інсталлятор</item>
        <item>Банківський троян</item>
        <item>Троян-вимагач</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Створює лазівку для проникнення в пристрій</item>
        <item>Нелегальне використання прогалин системи</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Троян-бекдор</item>
        <item>Троян-експлойт</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Текстові повідомлення уразливі до шахрайства</item>
        <item>Шкідливі програми можуть скористатися цим для відправки шахрайських SMS.</item>
        <item>Моніторинг в режимі реального часу неможливий. 360 Secury зупинить будь-які спроби програм відправити шахрайські повідомлення.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Дата публікації:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Цей дефект може дозволити шкідливим програмам надсилати вам підроблені повідомлення. Такі повідомлення можуть бути як-ніби то від ваших знайомих або перевіреного сервісу. Відповідь на таке підроблене повідомлення може призвести до втрати конфідеціальності.</item>
        <item>Система Андроїд не перевіряє відправників повідомлення MMS. Шкідливі програми можуть використовувати це шляхом створення підроблених MMS і зберігати їх в поштовій скриньці вашого телефону за допомогою обробки служби MMS.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Шкідливі повідомлення можуть створити уразливість</item>
        <item>Шкідливі програми можуть скористатися цим для відправки шахрайських SMS.</item>
        <item>Моніторинг в режимі реального часу неможливий. 360 Secury зупинить будь-які спроби програм відправити шахрайські повідомлення.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601040
-Дата публікації:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Цей дефект може дозволити шкідливим програмам надсилати вам підроблені повідомлення. Такі повідомлення можуть бути як-ніби то від ваших знайомих або перевіреного сервісу. Відповідь на таке підроблене повідомлення може призвести до втрати конфідеціальності.</item>
        <item>Шкідливі програми можуть надсилати вам підроблені повідомлення. Такі повідомлення, можуть бути як-ніби то від справжнього відправника, наприклад від вашого банку. Програма повідомлень може не фільтрувати шахрайське повідомлення і замість цього зберегти його у вашій поштовій скриньці.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Уразливість Exynos CPU</item>
        <item>Може бути використано для отримання Root-доступу в шахрайських цілях.</item>
        <item>Моніторинг в режимі реального часу неможливий. 360 Secury зупинить будь-які спроби програм використати цю уразливість отримати Root-доступ або зламати пристрій.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Дата публікації:\u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>"Шахрайські програми можуть використати цей дефект, щоб отримати Root- доступ - найвища привілегія в системі Андроїд, яка надає програмі повний системний контроль. Ваша конфіденційність, рахунки і паролі можуть бути зламані шахрайськими програмами. Будь ласка, постарайтесть запобігти цьому або зв'яжіться з сервісом для можливо перевстановлення."</item>
        <item>Є дефект у центральному накопичувачі Exynos CPU від Samsung. Для доступу потрібно /dev/Exynos-mem не скасовувати несистемні програми. Ця вразливість може бути використана шкідливими програмами, щоб отримати привілегії Root-доступу або здійснити нелегальні операції.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Уразливість віддаленої очистки</item>
        <item>Може відображати шахрайське посилання на сторонню веб-сторінку</item>
        <item>Моніторинг в режимі реального часу буду увімкнений. 360 Security зупинить будь-які спроби використання цієї уразливості для очищення даних на вашому телефоні.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243533720
-Дата публікації:\u0009\u0009Sep. 2012"</item>
        <item>Цей дефект може викликати появу шкідливих посилань на веб сторінки. Якщо натиснути на посилання, вся інформація з вашого пристрою буде видалена.</item>
        <item>Система Андроїду може розпізнавати номери телефонів і дзвонити на них за вашим запитом. Однак, якщо ви натиснете на такий помилковий телефонний номер, цей рух може стати причиною, по якій буде стерта вся інформація з вашого пристрою.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Уразливість утіліти резервної копії Samsung Galaxy S4</item>
        <item>Може бути використано для відправки повідомлень або створення шкідливих непрочитаних повідомлень на фоні.</item>
        <item>Hotfix відключить уразливість утіліт. Моніторинг в режимі реального часу буде увімкнений.</item>
        <item>"Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-Дата публікації:\u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>Серія телефонів Samsung Galaxy S4 з такою утілітою, буде піддана потенційним загрозам. Шахрайські програми можуть надсилати помилкові повідомлення на будь-які номери, створюючи неправомірні витрати.</item>
        <item>Уразливість перебуває в утіліті резервної копії телефонів серії Samsung Galaxy S4, на підставі цього сервер не може розпізнати відправника інформації. Це може бути використано програмою - третьою стороною для відправки або створенням підроблених SMS (MMS), з стягненням грошових коштів. Доки Samsung не випустить оновлення для цієї утиліти, ви можете захистити себе шляхом фіксації вразливісті вручну, дотримуючись наших інструкцій. Hotfix вплине на вбудовану функцію резервного копіювання на хмару вашого телефону, але Hotfix може бути тимчасово відключен, коли вам потрібно використовувати цю функцію.</item>
    </string-array>
</resources>
