<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Agrega automáticamente marcadores</item>
        <item>Fuerza inicio automático</item>
        <item>Instala plugin malicioso</item>
        <item>Causa cuelgue del sistema con facilidad</item>
        <item>El uso de datos no autorizada</item>
        <item>No se pudo desinstalar completamente</item>
        <item>Envia textos sin alertas</item>
        <item>Gastos financieros ocultos</item>
        <item>Envía textos falsos de consumo de tarifa</item>
        <item>No se pudo desinstalar correctamente</item>
        <item>Suscribirse a sitios primos sin permiso</item>
        <item>Roba información sensible</item>
        <item>Induce pago</item>
        <item>Envía textos de spam</item>
        <item>Comportamientos maliciosos durante la desinstalación</item>
        <item>Autoiniciar durante el encendido</item>
        <item>Conexión a Internet sin permiso</item>
        <item>Compra en la aplicación</item>
        <item>Troyano</item>
        <item>Modifica los atajos y páginas de inicio</item>
        <item>Afecta el uso de la aplicación de seguridad</item>
        <item>Utiliza certificado sin verificación</item>
        <item>Pide a los permisos riesgosos</item>
        <item>Pide a los permisos de exceso</item>
        <item>Contiene publicidad forzada</item>
        <item>Contiene pared de anuncios</item>
        <item>Contiene publicidad</item>
        <item>Contiene publicidad emergente</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Falso antivirus</item>
        <item>Falso antivirus</item>
        <item>Falso antivirus</item>
        <item>Falso antivirus</item>
        <item>Falso antivirus</item>
        <item>Falso antivirus</item>
        <item>Riesgo de pago</item>
        <item>Riesgo de pago</item>
        <item>Riesgo de pago</item>
        <item>Falso antivirus</item>
        <item>Riesgo de pago</item>
        <item>Riesgo privacidad</item>
        <item>Riesgo de pago</item>
        <item>Riesgo de pago</item>
        <item>Falso antivirus</item>
        <item>Falso antivirus</item>
        <item>Falso antivirus</item>
        <item>Software de riesgo</item>
        <item>Troyano</item>
        <item>Falso antivirus</item>
        <item>Falso antivirus</item>
        <item>Software de riesgo</item>
        <item>Riesgo de privacidad</item>
        <item>Riesgo de privacidad</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Transacción monetaria no autorizada</item>
        <item>Robo de información sensible</item>
        <item>Accesar y controlar su dispositivo remotamente</item>
        <item>Reproducir y difundir maliciosamente</item>
        <item>Consumo de datos no autorizado</item>
        <item>Contiene características de phishing</item>
        <item>Causa molestia</item>
        <item>Tarda la conexión a Internet</item>
        <item>Descarga aplicaciónes maliciosas</item>
        <item>Inyecta archivos maliciosos</item>
        <item>Roba información de pago</item>
        <item>Ransomware</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Troyano de pago</item>
        <item>Troyano privacidad</item>
        <item>Troyano remoto</item>
        <item>Troyano expansivo</item>
        <item>Troyano de consumo</item>
        <item>Troyano de fraude</item>
        <item>Troyano infeccioso</item>
        <item>Troyano agente</item>
        <item>Troyano descarga</item>
        <item>Troyano inserción</item>
        <item>Troyano de banca</item>
        <item>Troyano de rescate</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Crea una puerta trasera en su dispositive</item>
        <item>Uso ilegal de aspilleras del sistema</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Puestra trasera</item>
        <item>Vulnerabilidad</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Vulnerabilidad de fraude de mensajería de texto</item>
        <item>Puede permitir que algún malware te envíe mensajes de texto fraudulentos.</item>
        <item>Se habilitará el seguimiento en tiempo real. El programa detendrá cualquier app que intente enviar texto fraudulento.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601040
-Publicado:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Este defecto podría permitir a malware enviarle mensajes de texto. Podría parecer tal mensaje enviado por un amigo o servicio de confianza. Responder al mensaje falso podría conducir a violación de su intimidad.</item>
        <item>El sistema Android no verifica el remitente de mensaje MMS. Un malware puede crear MMS fraudulentos y guardarlos en la bandeja de entrada usando servicio de procesamiento de MMS.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Vulnerabilidad de envío de mensajes fraudulentos</item>
        <item>Puede permitir que algún malware te envíe mensajes de texto fraudulentos.</item>
        <item>Se habilitará seguimiento en tiempo real. 360 Security detendrá cualquier app que intente enviar texto fraudulento.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601040
-Tiempo Para Descargar:\u0009\u0009Noviembre 2012"</item>
        <item>Este defecto podría permitir a malware enviarle mensajes de texto falsos. Podría parecer tal mensaje enviado por un amigo o servicio de confianza. Responder al mensaje falso podría violar la confidencialidad.</item>
        <item>Malware en el teléfono puede enviarle mensajes de texto falsos. Parecerán ser enviados por un remitente legítimo como su banco. Una app de mensajería puede fallar al filtrar mensajes fraudulentos y admitirlos.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Vulnerabilidad Exynos CPU</item>
        <item>Puede utilizarse para obtener privilegios de root para propósitos maliciosos.</item>
        <item>Se habilitará el seguimiento en tiempo real. 360 Security detendrá cualquier aplicación que intente obtener privilegios de root o puentear a su dispositivo.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Tiempo Para Descargar:\u0009\u0009Diciembre 2012"</item>
        <item>Malware podría usar este defecto para obtener privilegios de root - el más alto privilegio en el sistema Android que otorga un completo control del sistema. Tu privacidad, tus cuentas y contraseñas pueden estar expuestas al malware. Activa este hotfix o busca una actualización.</item>
        <item>Hay un defecto en la unidad del núcleo de la CPU de Samsung Exynos. Las solicitudes de acceso a /dev/exynos-mem de apps que no sean del sistema no son denegadas. Esto podría aprovecharlo un malware para obtener privilegios de root y realizar acciones ilegales.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Vulnerabilidad de borrado remoto</item>
        <item>Puede usarse para mostrar un enlace fraudulento a una página web.</item>
        <item>Se habilitará el seguimiento en tiempo real. 360Security detendrá cualquier aplicación que intente borrar los datos de tu teléfono.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Release Time:\u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Este defecto podría utilizarse para mostrar un enlace malicioso en una página weg. Una vez que haces clic en el enlace se borrarán todos los datos existentes en el dispositivo.</item>
        <item>El sistema Android puede reconocer un número de teléfono y llamar a ese número si lo deseas. El peligro está en que hagas clic en un número de teléfono falso con el resultado de borrar todos tus datos.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Vulnerabilidad de la utilidad de backup de Samsung Galaxy</item>
        <item>Puede utilizarse para enviar mensajes de texto o crear textos aparentemente no leídos fraudulentos en el fondo.</item>
        <item>La revisión desactivará la utilidad vulnerable. El monitoreo en tiempo real se encenderá.</item>
        <item>"Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-lanzamiento fecha: \u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>Los teléfonos Samsung Galaxy S4 con esta utilidad están expuestos a amenazas. Un malware puede enviar mensajes falsos para cobrar recargos no autorizados.</item>
        <item>La utilidad integrada de copia de seguridad de teléfonos Samsung Galaxy S4 Serie no comprueba el remitente de los datos. Esto puede ser explotado por cualquier aplicación de terceros para enviar o crear SMS (MMS), produciendo cargos maliciosos o fraudes. Mientras Samsung no lo corrija puede protegerse la vulnerabilidad de forma manual siguiendo nuestras instrucciones. La revisión afectará a la función integrada de copia de seguridad en la nube pero puede desactivarse temporalmente para utilizar esta función.</item>
    </string-array>
</resources>
