<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>Menambah penanda buku automatik</item>
        <item>Paksa automula</item>
        <item>Memasang perisian plug-in berancam</item>
        <item>Mudah menyebabkan kemalangan sistem</item>
        <item>Penggunaan data yang tidak dibenarkan</item>
        <item>Tidak dapat membuang pemasangan sepenuhnya</item>
        <item>Hantar teks tanpa amaran</item>
        <item>Caj kewangan yg tersembunyi</item>
        <item>Menghantar teks penggunaan bayaran dengan berniat jahat</item>
        <item>Tidak dapat membuang pemasangan dengan betul</item>
        <item>melanggan ke Laman premium tanpa kebenaran</item>
        <item>Mencuri maklumat yang sensitif</item>
        <item>Mendorong pembayaran</item>
        <item>Menghantar spam teks</item>
        <item>Peri laku yang berbahaya semasa nyah pasang</item>
        <item>Automula semasa listrik naik</item>
        <item>Sambungan internet tanpa kebenaran</item>
        <item>Pembelian di app</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Mengubahsuai pintasan dan laman web</item>
        <item>Menjejaskan penggunaan aplikasi keselamatan</item>
        <item>Menggunakan sijil yang tidak disahkan</item>
        <item>Memohon kebenaran yang berisiko</item>
        <item>Meminta keizinan berlebihan</item>
        <item>Mengandungi iklan push</item>
        <item>Mengandungi aplikasi iklan wall</item>
        <item>Mengandungi iklan</item>
        <item>Mengandungi iklan pop-up</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Perisian Penyangak</item>
        <item>Perisian Penyangak</item>
        <item>Perisian Penyangak</item>
        <item>Perisian Penyangak</item>
        <item>Perisian Penyangak</item>
        <item>Perisian Penyangak</item>
        <item>Risiko Pembayaran</item>
        <item>Risiko Pembayaran</item>
        <item>Risiko Pembayaran</item>
        <item>Perisian Penyangak</item>
        <item>Risiko Pembayaran</item>
        <item>Risiko Privasi</item>
        <item>Risiko Pembayaran</item>
        <item>Risiko Pembayaran</item>
        <item>Perisian Penyangak</item>
        <item>Perisian Penyangak</item>
        <item>Perisian Penyangak</item>
        <item>Perisian Berisiko</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Perisian Penyangak</item>
        <item>Perisian Penyangak</item>
        <item>Perisian Berisiko</item>
        <item>Risiko Privasi</item>
        <item>Risiko Privasi</item>
        <item>Perisian Iklan</item>
        <item>Perisian Iklan</item>
        <item>Perisian Iklan</item>
        <item>Perisian Iklan</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Transaksi wang yang tanpa kebenaran</item>
        <item>Pencuri maklumat sensitif</item>
        <item>Akses dan kawal peranti anda dari jauh</item>
        <item>Membiak dan merebak dengan berancam</item>
        <item>Penggunaan data tanpa kebenaran</item>
        <item>Mengandungi ciri-ciri phishing</item>
        <item>Sebab-sebab pengganggu</item>
        <item>Memperlahankan kelajuan internet</item>
        <item>Muat turun aplikasi-aplikasi terancam</item>
        <item>Menyuntik fail-fail terancam</item>
        <item>Pencuri maklumat pembayaran</item>
        <item>Tebusan-produk</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Trojan Pembayaran</item>
        <item>Trojan Privasi</item>
        <item>Trojan Jauh</item>
        <item>Trojan Sebaran</item>
        <item>Trojan Belanja</item>
        <item>Trojan Penipuan</item>
        <item>Trojan Penyangak</item>
        <item>Trojan Ejen</item>
        <item>Trojan Pemuat Turun</item>
        <item>Trojan Pemindah</item>
        <item>Trojan Jurubank</item>
        <item>Trojan Tebusan</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Mencipta pintu belakang pada peranti anda</item>
        <item>Penyalahgunaan kelemahan sistem</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Pintu Belakang</item>
        <item>Eksploitasi</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Teks Mesej yang palsu</item>
        <item>Ini mungkin membenarkan perisian berniat jahat menghantar mesej teks palsu kepada anda.</item>
        <item>Pemantauan masa nyata akan didayakan. 360 Keselamatan akan berhenti sebarang aplikasi yang mencuba untuk menghantar teks-teks yang palsu.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Masa melepaskan: \u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Kecacatan ini boleh membolehkan perisian berniat jahat untuk menghantar anda teks mesej palsu. Mesej itu mungkin kelihatan tidak dihantar kepada kawan anda atau perkhidmatan yang boleh dipercayai. Memberi respons kepada mesej palsu mungkin membawa pecahan rahsia anda.</item>
        <item>Sistem Android tidak tentu penghantar mesej MMS. Barang yang berniat jahat boleh mengeksploitasi ini dengan mewujudkan MMS palsu dan menyimpan dalam Peti Masuk telefon anda melalui Perkhidmatan MMS proses.</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Kelemahan mesej palsu</item>
        <item>Ini mungkin membenarkan perisian berniat jahat menghantar mesej teks palsu kepada anda</item>
        <item>Pemantauan masa nyata akan didayakan. 360 Keselamatan akan berhenti sebarang aplikasi yang mencuba untuk menghantar teks-teks yang palsu.</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Masa melepaskan: \u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Kecacatan ini boleh membolehkan perisian berniat jahat untuk menghantar anda teks mesej palsu. Mesej itu mungkin kelihatan tidak dihantar kepada kawan anda atau perkhidmatan yang boleh dipercayai. Memberi respons kepada mesej palsu mungkin membawa pecahan rahsia anda.</item>
        <item>Perisian berniat jahat dalam telefon anda mungkin menghantar anda teks mesej palse. Mesej seperti itu akan muncul sebagai penghantar yang sah seperti bank anda. Aplikasi mesej mungkin akan gagal semasa menapis mesej palsu dan simpan mesej ini dalam peti masuk anda.</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Kelemahan Exynos CPU</item>
        <item>Boleh digunakan untuk mendapatkan keistimewaan akar dan bertujuan jahat.</item>
        <item>Pemantauan masa nyata akan didayakan. 360 Keselamatan akan berhenti sebarang aplikasi yang cuba menggunakan kelemahan ini untuk mendapat keistimewaan akar atau bata peranti anda.</item>
        <item>"ID:\u0009\u0009KBA7243638120
 - Hotfix-Masa melepaskan: \u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Perisian berniat jahat mungkin mengguna kecacatan ini untuk mendapatkan akar keistimewaan - keistimewaan yang paling penting dalam sistem Adroid ialah memberi kawalan sepenuhnya pada sistem aplikasi. Privasi anda, kata laluan anda akan dikenal kepada perisian berniat jahat. Sila dayakan hotfix ini atau hubungi pengeluar untuk kemas kini yang mungkin.</item>
        <item>Terdapat kecacatan di dalam pemacu Samsung Exynos CPU inti. Permintaan capaian untuk /dev/exynos-mem-sistem aplikasi telah dinafikan. Kelemahan ini boleh dieksploitasi oleh perisian berniat jahat untuk mendapat kelebihan akar dan melakukan operasi haram.</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>Kelemahan padam secara jauh</item>
        <item>Boleh digunakan untuk memaparkan pautan berniat jahat ke halaman web</item>
        <item>Pemantauan masa nyata akan didayakan. 360 Keselamatan akan berhenti sebarang aplikasi yang cuba menggunakan kelemahan ini untuk memadam data telefon anda.</item>
        <item>"ID:\u0009\u0009KBA7243638120
 - Hotfix-Masa melepaskan: \u0009\u0009Dec. 2012"</item>
        <item>Kecacatan ini boleh digunakan untuk memaparkan pautan perisian berniat jahat ke laman web. Apabila anda tekan pautan, semua data dalam peranti anda akan dihapuskan.</item>
        <item>Sistem Android boleh mengenali nombor telefon dan menelefon nombor itu pada permintaan anda. Walau bagaimanapun, jika anda tekan nombor telefon palsu, satu tindakan untuk menghapuskan data anda mungkin dicetuskan.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Kelemahan Perkhidmatan Sandaran Samsung Galaxy S4</item>
        <item>Boleh digunakan untuk menghantar teks mesej atau mencipta teks-teks palsu yang tidak dibaca di latar belakang.</item>
        <item>Hotfix akan mematikan kelemahan perkhidmatan. Pemantauan masa nyata akan dihidupkan.</item>
        <item>"Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-Tarikh melepaskan: \u0009\u0009June 7, 2013"</item>
        <item>Siri telefon Samsung Galaxy S4 dengan perkhidmatan ini terdedah kepada ancaman yang berpotensi. Perisian berniat jahat boleh menghantar mesej-mesej palsu kepada mana-mana nombor, menanggung caj-caj yang tidak dibenarkan.</item>
        <item>Kelemahan yang wujud dalam perkhidmatan sandaran yang terbina dalam telefon Samsung Galaxy S4 siri di mana perkhidmatan yang tidak mengesahkan penghantar data. Ini boleh dieksploitasi oleh mana-mana aplikasi pihak ketiga untuk menghantar atau mewujudkan SMS (MMS) palsu, ini menyebabkan caj yang berniat jahat atau penipuan. Sehingga Samsung melepaskan kemas kini untuk perkhidmatan ini, anda boleh melindungi diri anda sendiri dengan memperbaiki kelemahan secara manual dengan mengikuti arahan kami. Hotfix akan menjejaskan fungsi awan terbina dalam telefon anda, tetapi ia boleh dinyahdayakan sementara anda perlu mengguna fungsi ini.</item>
    </string-array>
</resources>
