<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="b">
        <item>"Penambahan 'bookmark' secara otomatis"</item>
        <item>Menerapkan mulai otomatis</item>
        <item>Menginstal plug-in berbahaya</item>
        <item>Mudah mengakibatkan kerusakan pada sistem</item>
        <item>Penggunaan data tanpa izin</item>
        <item>Tidak dapat menghapus sepenuhnya</item>
        <item>Mengirim teks tanpa peringatan</item>
        <item>Memakan biaya tersembunyi</item>
        <item>Dengan sengaja mengirimkan teks tentang konsumsi biaya</item>
        <item>Tidak dapat menghapus dengan benar</item>
        <item>Berlangganan situs premium tanpa izin</item>
        <item>Mencuri informasi sensitif</item>
        <item>Menyebabkan pembayaran</item>
        <item>Mengirim teks spam</item>
        <item>Perilaku berbahaya selama penghapusan App</item>
        <item>Autostart ketika power up</item>
        <item>Koneksi Internet tanpa izin</item>
        <item>"Pembelian 'in-app'"</item>
        <item>Virus Trojan</item>
        <item>Memodifikasi shortcut dan halaman Beranda</item>
        <item>Mempengaruhi penggunaan App keamanan</item>
        <item>Menggunakan sertifikat belum diverifikasi</item>
        <item>Permintaan izin yang berisiko</item>
        <item>Permintaan izin yang berlebihan</item>
        <item>Memuat berkas iklan otomatis</item>
        <item>Mengandung berkas iklan dinding</item>
        <item>Mengandung berkas iklan</item>
        <item>Berisi iklan pop-up</item>
    </string-array>
    <string-array name="c">
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Risiko Pembayaran</item>
        <item>Risiko Pembayaran</item>
        <item>Risiko Pembayaran</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Risiko Pembayaran</item>
        <item>Risiko Privasi</item>
        <item>Risiko Pembayaran</item>
        <item>Risiko Pembayaran</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Trojan</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Rogueware</item>
        <item>Riskware</item>
        <item>Risiko Privasi</item>
        <item>Risiko Privasi</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
        <item>Adware</item>
    </string-array>
    <string-array name="d">
        <item>Transaksi uang yang tak sah</item>
        <item>Pencuri informasi sensitif</item>
        <item>Akses dan mengontrol perangkat dari jauh</item>
        <item>Reproduksi dan menyebar secara berbahaya</item>
        <item>Mengkonsumsi data secara tak sah</item>
        <item>Mengandung karakteristik phising</item>
        <item>Membawa gangguan</item>
        <item>Memperlambat koneksi internet</item>
        <item>Mengunduh app berbahaya</item>
        <item>Memasukkan file berbahaya</item>
        <item>Mencuri informasi pembayaran</item>
        <item>Ransom-ware</item>
    </string-array>
    <string-array name="e">
        <item>Trojan Pembayaran</item>
        <item>Trojan Privasi</item>
        <item>Trojan Remote</item>
        <item>Trojan Spread</item>
        <item>Trojan Biaya</item>
        <item>Trojan Penipuan</item>
        <item>Trojan Rogue</item>
        <item>Trojan Agen</item>
        <item>Trojan Pengunduh</item>
        <item>Trojan Dropper</item>
        <item>Trojan Banker</item>
        <item>Trojan Tebusan</item>
    </string-array>
    <string-array name="f">
        <item>Membuat pintu belakang di perangkat</item>
        <item>Penggunaan ilegal celah sistem</item>
    </string-array>
    <string-array name="g">
        <item>Backdoor</item>
        <item>Eksploitasi</item>
    </string-array>
    <string-array name="n">
        <item>Kerentanan Penipuan Pesan Teks</item>
        <item>Ini dapat membuat malware mengirimkan pesan teks palsu kepada Anda.</item>
        <item>"Pemantauan 'real-time' akan diaktifkan. 360 Security akan menghentikan aplikasi apapun yang mengirim pesan penipuan."</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Waktu pembebasan:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>"Kerusakan ini dapat memungkinkan 'malware' untuk mengirim Anda pesan teks palsu. Pesan tersebut mungkin tampaknya dikirim oleh teman atau layanan terpercaya. Menanggapi pesan palsu ini dapat mengarah pada kebocoran berkas-berkas rahasia."</item>
        <item>"Sistem Android tidak dapat memastikan pengirim pesan MMS. 'Malware' dapat memanfaatkan ini dengan membuat MMS penipuan dan menyimpannya dalam kotak masuk ponsel Anda melalui layanan pengolahan MMS."</item>
    </string-array>
    <string-array name="o">
        <item>Kerentanan Penipuan Pesan Massal</item>
        <item>Ini dapat membuat malware mengirimkan pesan teks palsu kepada Anda</item>
        <item>"Pemantauan 'real-time' akan diaktifkan. 360 Security akan menghentikan aplikasi yang didapati mengirim pesan penipuan."</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243601041
-Waktu pembebasan:\u0009\u0009Nov. 2012"</item>
        <item>Kerusakan ini dapat memungkinkan malware untuk mengirim Anda pesan teks palsu. Pesan tersebut mungkin tampaknya dikirim oleh teman atau layanan terpercaya. Menanggapi pesan palsu tersebut dapat mengarah pada kebocoran berkas-berkas rahasia.</item>
        <item>"'Malware' di ponsel Anda dapat mengirim pesan teks palsu. Pesan tersebut akan meniru konten seperti yang dikirim oleh pengirim resmi; Misalkan bank tempat Anda melakukan layanan keuangan. Aplikasi pengolah pesan bisa saja gagal menyaring pesan penipuan tersebut dan malah menyimpannya di kotak masuk Anda."</item>
    </string-array>
    <string-array name="p">
        <item>Kerentanan pada Exynos CPU</item>
        <item>"Dapat digunakan untuk mengakses 'root' dengan tujuan berbahaya."</item>
        <item>"Pemantauan 'real-time' akan diaktifkan. 360 Security akan menghentikan aplikasi yang didapati memanfaatkan kerentanan ini untuk mengakses 'root' atau membuat perangkat Anda mati total."</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243638120
-Waktu pembebasan:\u0009\u0009Des. 2012"</item>
        <item>"'Malware' dapat memanfaatkan kerusakan ini untuk mengakses 'root' (bagian sistem Android terpenting yang mengontrol keseluruhan sistem aplikasi). Privasi, akun, dan kata sandi Anda dapat terekspos oleh 'malware'. Mohon aktifkan hotfix ini atau hubungi pabrikan perangkat Anda untuk prosedur lainnya."</item>
        <item>"Terdapat kerusakan pada inti drive CPU Samsung Exynos. Permohonan akses ke dev/exynos-mem dari aplikasi non-sistem tidak ditolak. Kerentanan ini dapat dimanfaatkan 'malware' untuk mengakses 'root' dan melakukan operasi ilegal pada perangkat Anda."</item>
    </string-array>
    <string-array name="q">
        <item>"Kerentanan pembersihan secara 'remote'"</item>
        <item>Dapat digunakan untuk menampilkan tautan berbahaya ke suatu halaman web</item>
        <item>"Pemantauan 'real-time' akan diaktifkan. 360 Security akan menghentikan aplikasi yang didapati memanfaatkan kerentanan ini untuk menghapus data pada perangkat Anda."</item>
        <item>"-Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7243533720
-Waktu pembebasan:\u0009\u0009Sep. 2012"</item>
        <item>Kerusakan ini dapat digunakan untuk menampilkan tautan berbahaya ke halaman web. Apabila Anda mengeklik tautan ini, semua data pada perangkat Anda akan terhapus.</item>
        <item>Sistem Android dapat mengenali nomor ponsel dan menghubungi nomor tersebut sesuai permohonan Anda. Namun, jika Anda mengeklik nomor telepon palsu, Anda kemungkinan dapat memicu penghapusan data dalam perangkat secara tidak sengaja.</item>
    </string-array>
    <string-array name="r">
        <item>Kerentanan Utilitas Backup Samsung Galaxy S4</item>
        <item>Dapat digunakan untuk mengirim pesan teks atau membuat pesan palsu yang belum dibaca dan nampak pada latar perangkat.</item>
        <item>"Hotfix akan menonaktifkan utilitas yang rentan. Pemantauan 'real-time' akan dinyalakan."</item>
        <item>"Hotfix ID:\u0009\u0009KBA7246986480
-Waktu pembebasan:\u0009\u0009Juni 7, 2013"</item>
        <item>"Ponsel Samsung Galaxy S4 Series dengan utilitas ini terkena ancaman berpotensial. 'Malware' dapat mengirim pesan palsu ke berbagai nomor, sehingga dikenai pungutan biaya yang tidak resmi."</item>
        <item>Kerentanan muncul di utilitas built-in cadangan pada Samsung Galaxy Series dikarenakan utilitas tidak memverifikasi pengirim data. Ini menjadi celah bagi \"aplikasi pihak ketiga\" untuk mengirim atau membuat SMS (MMS) palsu, mengakibatkan pungutan biaya berbahaya dan penipuan. Sampai Samsung mengeluarkan pembaharuan utilitas ini, Anda dapat melindunginya melalui perbaikan secara manual dengan mengikuti instruksi kami. Hotfix akan mempengaruhi fungsi built-in cloud backup ponsel Anda, namun dapat dinonaktifkan secara sementara ketika Anda membutuhkan fungsi ini.</item>
    </string-array>
</resources>
